{
  "version": 3,
  "sources": ["browser-route-module:/home/tharyckgusmao/Documentos/tharyck/Projetos/remix/treelodot8/app/routes/index.jsx?browser", "../../../app/routes/index.jsx"],
  "sourcesContent": ["export { default } from \"/home/tharyckgusmao/Documentos/tharyck/Projetos/remix/treelodot8/app/routes/index.jsx\";", "import { Link, useFetcher, useLoaderData, useTransition } from \"remix\";\nimport {getListsOnBoard} from \"../services/trello\"\n\nconst boards = [\n  {\n    id: \"6025fc1fcbbc4313339c8fe5\",\n    name: \"IMPLEMENTA\u00C7\u00D5ES\",\n    closed: false,\n    pos: 32767.5,\n    softLimit: null,\n    idBoard: \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n    subscribed: false,\n  },\n  {\n    id: \"605b7938aa95aa4f8d7fc611\",\n    name: \"BUGS\",\n    closed: false,\n    pos: 49151.25,\n    softLimit: null,\n    idBoard: \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n    subscribed: false,\n  },\n  {\n    id: \"60e62371dea38444227ef58a\",\n    name: \"GREG\",\n    closed: false,\n    pos: 69631.1875,\n    softLimit: null,\n    idBoard: \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n    subscribed: false,\n  },\n  {\n    id: \"605fea2f4fea906d67187d07\",\n    name: \"THARYCK\",\n    closed: false,\n    pos: 90111.125,\n    softLimit: null,\n    idBoard: \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n    subscribed: false,\n  },\n  {\n    id: \"615af803efe3f07ff7140710\",\n    name: \"MATHEUS\",\n    closed: false,\n    pos: 134143,\n    softLimit: null,\n    idBoard: \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n    subscribed: false,\n  },\n  {\n    id: \"6140fa89a6d5191cf415ccb0\",\n    name: \"SILAS\",\n    closed: false,\n    pos: 137215,\n    softLimit: null,\n    idBoard: \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n    subscribed: false,\n  },\n  {\n    id: \"61ad4defd699986d87b1f8f3\",\n    name: \"LEONARDO\",\n    closed: false,\n    pos: 158719,\n    softLimit: null,\n    idBoard: \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n    subscribed: false,\n  },\n  {\n    id: \"61b39c91ace6fe21955ca3ec\",\n    name: \"IGOR\",\n    closed: false,\n    pos: 169471,\n    softLimit: null,\n    idBoard: \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n    subscribed: false,\n  },\n  {\n    id: \"6025e9405e2e197396bba423\",\n    name: \"HOMOLOGA\u00C7\u00C3O\",\n    closed: false,\n    pos: 180223,\n    softLimit: null,\n    idBoard: \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n    subscribed: false,\n  },\n  {\n    id: \"6026cc65c5aca621a769a3d9\",\n    name: \"SUBIR PRODU\u00C7\u00C3O\",\n    closed: false,\n    pos: 192511,\n    softLimit: null,\n    idBoard: \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n    subscribed: false,\n  },\n  {\n    id: \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n    name: \"CONCLUIDO\",\n    closed: false,\n    pos: 204799,\n    softLimit: null,\n    idBoard: \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n    subscribed: false,\n  },\n  {\n    id: \"612ce3ee089c8441e681eb78\",\n    name: \"DESCARTADOS\",\n    closed: false,\n    pos: 270335,\n    softLimit: null,\n    idBoard: \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n    subscribed: false,\n  },\n];\n\nconst cards = [\n\t{\n\t\t\"id\": \"617afebd1f31bb1d0f4d94a3\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-11-30T22:18:07.417Z\",\n\t\t\"desc\": \"As procedures tem se mostrado extramente ineficientes (burras e lerdas), por isso precisamos desativ\u00E1-las e passar o conte\u00FAdo delas para o back-end. Outro ponto \u00E9 o fato ser muito complicado para as debugar e consequentemente para program\u00E1-las. \\n\\n\u00C9 uma transi\u00E7\u00E3o delicada. Precisaremos de tempo e planejamento para que a mudan\u00E7a seja produtiva.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025fc1fcbbc4313339c8fe5\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 390,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Inclus\u00E3o dos conte\u00FAdos das procedures no Back-end\",\n\t\t\"pos\": 72.00741577148438,\n\t\t\"shortLink\": \"3YR70Rzz\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/3YR70Rzz\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/3YR70Rzz/390-inclus%C3%A3o-dos-conte%C3%BAdos-das-procedures-no-back-end\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"617afecf9efd783330d0bc97\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-21T14:37:24.486Z\",\n\t\t\"desc\": \"A fun\u00E7\u00E3o para gerir as batidas est\u00E1 muito verbosa. Ao v\u00EA-la \u00E9 poss\u00EDvel notar que v\u00E1rias implenta\u00E7\u00F5es ocorreram durante o tempo e foram adicionadas a ela. Sendo assim, ela precisa de um rework para que seja mais eficiente.\\n\\nUma op\u00E7\u00E3o interessante para esse problema \u00E9 a cria\u00E7\u00E3o de um microservico de batidas incluindo todas as batidas.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025fc1fcbbc4313339c8fe5\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 391,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Nova fun\u00E7\u00E3o para gest\u00E3o das batidas\",\n\t\t\"pos\": 942119.3787078857,\n\t\t\"shortLink\": \"QwlxZPvZ\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\",\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/QwlxZPvZ\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/QwlxZPvZ/391-nova-fun%C3%A7%C3%A3o-para-gest%C3%A3o-das-batidas\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61687a2eeb9a7f8737056255\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-05T23:47:47.532Z\",\n\t\t\"desc\": \"Precisamos instalar o comunicador na m\u00E1quina do cliente AES Cont\u00E1bil. Rel\u00F3gio Henry Prisma.\\n\\nData: 19/10 \u00E1s 09h\\n\\nQuem for realizar a instala\u00E7\u00E3o me chamar pelo WhatsApp (31) 99704-6826 para eu repassar os dados do REP e tamb\u00E9m o acesso a m\u00E1quina. Estarei no local no dia da integra\u00E7\u00E3o. \\n\\nLogin: dpadm@aescontabil.com.br\\nSenha: Mudar123*\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": -1,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025fc1fcbbc4313339c8fe5\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 375,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[AES CONT\u00C1BIL] Instala\u00E7\u00E3o de comunicador\",\n\t\t\"pos\": 1884166.75,\n\t\t\"shortLink\": \"YPUlyA0N\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-10-19T12:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-10-19T12:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\",\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/YPUlyA0N\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/YPUlyA0N/375-aes-cont%C3%A1bil-instala%C3%A7%C3%A3o-de-comunicador\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"618988099f1cbd4941c7e6a2\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-11-08T20:28:12.212Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Estamos tendo uma quantidade significativa de chamados no suporte e acompanhando relacionados a quantidade de escalas de trabalho criadas. As empresas acabam criando escalas erradas, ou diferentes das escalas cadastradas na configura\u00E7\u00E3o inicial e com isso a tela fica muito cheia e causando confus\u00E3o. \\n\\nEsperado: Como n\u00E3o podemos excluir as escalas de trabalho, pensamos em uma a\u00E7\u00E3o no sistema que ''oculte'' as escalas, parecido com os motivos de altera\u00E7\u00E3o e tipos de afastamento. Onde voc\u00EA clica em ocultar e elas n\u00E3o aparecem mais na tela de tratamento de ponto. \",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025fc1fcbbc4313339c8fe5\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 404,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Ocultar Escalas de Trabalho\",\n\t\t\"pos\": 2048006.75,\n\t\t\"shortLink\": \"XAMsQG0m\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 1\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/XAMsQG0m\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/XAMsQG0m/404-ocultar-escalas-de-trabalho\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61533ba072a22e1f3c431345\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-05T23:48:27.294Z\",\n\t\t\"desc\": \"Atualmente o tipo de rel\u00F3gio \u00E9 um campo obrigat\u00F3rio em REPS, por\u00E9m podemos inserir outros modelos de rel\u00F3gio que n\u00E3o somos integrados para fazer a importa\u00E7\u00E3o via AFD, seria interessante ter um campo, \\\"outros\\\". \",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025fc1fcbbc4313339c8fe5\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 357,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Inserir campo \\\"Outro\\\" em REPS\",\n\t\t\"pos\": 2080774.75,\n\t\t\"shortLink\": \"zbkS6J5W\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/zbkS6J5W\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/zbkS6J5W/357-inserir-campo-outro-em-reps\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"619e8f40fca5864b119901e2\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-11-24T19:21:42.595Z\",\n\t\t\"desc\": \"**Solicita\u00E7\u00E3o:** Empresa informou sobre a necessidade de uma esp\u00E9cie de hierarquia por setor.\\n\\nEx.: Acesso X s\u00F3 consegue visualizar e tratar pontos do setor X. \\nAcesso Y s\u00F3 consegue visualizar e tratar pontos do setor Y.\\nAcesso XY consegue visualizar e tratar pontos dos setores X e Y.\\n\\nEmpresa: H. R Tavares\\nBanco: hr_tavares\\n\\nEmpresa: Tec X\\nBanco: tec_x\\n\\n**Retorno ao cliente**\\nNome: Herlon \\nTelefone: +55 83 9672-4007\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025fc1fcbbc4313339c8fe5\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 423,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[HR TAVARES/TECX] Acesso setorizado\",\n\t\t\"pos\": 2113542.75,\n\t\t\"shortLink\": \"J0N2cqhJ\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/J0N2cqhJ\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/J0N2cqhJ/423-hr-tavares-tecx-acesso-setorizado\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61111a400530187fa24895f7\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-06T16:12:14.209Z\",\n\t\t\"desc\": \"Constru\u00E7\u00E3o de rob\u00F4 para extrair e inserir informa\u00E7\u00F5es no site da Transf\u00E1cil e do \u00D3timo, sendo poss\u00EDvel realizar de forma automatizada e integrada com o sistema do dot8 a consulta de saldos e a inser\u00E7\u00E3o de novos valores.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025fc1fcbbc4313339c8fe5\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 294,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[LOJAS MARIANA] CRAWLLER TRANSF\u00C1CIL E \u00D3TIMO\",\n\t\t\"pos\": 2179078.75,\n\t\t\"shortLink\": \"TxWB77XW\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/TxWB77XW\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/TxWB77XW/294-lojas-mariana-crawller-transf%C3%A1cil-e-%C3%B3timo\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60e7047f708bcb635f0a5b2a\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-06T16:12:17.839Z\",\n\t\t\"desc\": \"\",\n\t\t\"descData\": null,\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025fc1fcbbc4313339c8fe5\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 239,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eab6baed438dc8e5e112\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[DOT8] CADASTRO AUTOMATICO\",\n\t\t\"pos\": 2244614.75,\n\t\t\"shortLink\": \"6T8BCuS6\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": false,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eab6baed438dc8e5e112\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"WEBSITE\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/6T8BCuS6\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/6T8BCuS6/239-dot8-cadastro-automatico\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61c9c6161a61fb684a195883\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-27T14:06:22.796Z\",\n\t\t\"desc\": \"**Problema:** O funcion\u00E1rio Marcelo realiza registros de maneira offline, por\u00E9m ao realizar as sincroniza\u00E7\u00F5es o aplicativo n\u00E3o insere esses pontos no sistema.\\n\\n>Obs.: Est\u00E1 acontecendo apenas com este funcion\u00E1rio.\\n\\n**Dados**\\nEmpresa: Ansal Matriz\\nNome do banco: expresso_planalto_filial\\nFuncion\u00E1rio: MARCELO DA SILVA Dia: Todos\\n\\n**Esperado:**\\nQue ao realizar a sincroniza\u00E7\u00E3o dos pontos n\u00E3o ocorra falhas e os registros caiam no sistema gerencial. \\n\\n**Retorno ao Cliente**\\nNome:  Tauan \\nTelefone: 32 8813-9466\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"605b7938aa95aa4f8d7fc611\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 462,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[ANSAL MATRIZ] Erro ao sincronizar pontos offline e os registros s\u00E3o perdidos\",\n\t\t\"pos\": 16384,\n\t\t\"shortLink\": \"g6WDkosd\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 1\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/g6WDkosd\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/g6WDkosd/462-ansal-matriz-erro-ao-sincronizar-pontos-offline-e-os-registros-s%C3%A3o-perdidos\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61ae361900476671e9a66e01\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-06T16:11:49.082Z\",\n\t\t\"desc\": \"NOVO APLICATIVO EM FUN\u00C7\u00D5ES E DESIGNER.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"60e62371dea38444227ef58a\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 436,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[DOT8] APP 2.0\",\n\t\t\"pos\": 6144,\n\t\t\"shortLink\": \"2WRE5O03\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 12,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [\n\t\t\t\"61ae361900476671e9a66e27\",\n\t\t\t\"61ae361900476671e9a66e39\",\n\t\t\t\"61ae361900476671e9a66e2d\",\n\t\t\t\"61ae361900476671e9a66e3f\",\n\t\t\t\"61ae361900476671e9a66e21\",\n\t\t\t\"61ae361900476671e9a66e31\"\n\t\t],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/2WRE5O03\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/2WRE5O03/436-dot8-app-20\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60d9fa7e2a044e471320be0f\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-11-30T22:18:07.873Z\",\n\t\t\"desc\": \"LINK DA PROTOTIPAGEM\\n\\nhttps://www.figma.com/file/lwJwYmjChLJb1QuJAoTZLk/DOT8-Comercial-2.0?node-id=495%3A997\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"60e62371dea38444227ef58a\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 213,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[DOT8] COMERCIAL 2.0\",\n\t\t\"pos\": 2359302.75,\n\t\t\"shortLink\": \"hpzNb4Ud\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/hpzNb4Ud\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/hpzNb4Ud/213-dot8-comercial-20\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"617f4297fcc3c132b3c786a2\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-01T20:25:01.606Z\",\n\t\t\"desc\": \"\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"60e62371dea38444227ef58a\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 395,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[DOT8] NOVO ALGOR\u00CDTIMO GEOCODE\",\n\t\t\"pos\": 2523142.75,\n\t\t\"shortLink\": \"GuOu0H2R\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 2,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": false,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [\n\t\t\t\"617f43ad68827b76b0df5c04\"\n\t\t],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t},\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/GuOu0H2R\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/GuOu0H2R/395-dot8-novo-algor%C3%ADtimo-geocode\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61bc9ec0a76fd276eb48bd69\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-17T17:53:17.835Z\",\n\t\t\"desc\": \"**Problema:** A empresa trabalha com o sistema (Sercae) e disse que precisa da informa\u00E7\u00E3o do n\u00FAmero da CTPS no relat\u00F3rio de ponto.\\n\\n>Obs.: Acho que esse campo pode ser inserido no cadastro do funcion\u00E1rio como n\u00E3o obrigat\u00F3rio.\\n\\n**Dados**\\nEmpresa: Construalves\\nNome do banco: constru_alves\\n\\n**Esperado:** Que seja inserido um campo para preenchimento dessa informa\u00E7\u00E3o no cadastro e esse dado seja retornado no relat\u00F3rio de ponto. \\n\\n**Retorno ao Cliente**\\nNome: Isabelle\\nTelefone: 31 9602-5065\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"60e62371dea38444227ef58a\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 456,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[Construalves] Inser\u00E7\u00E3o do campo para n\u00FAmero de CTPS no cadastro do funcion\u00E1rio\",\n\t\t\"pos\": 2539526.75,\n\t\t\"shortLink\": \"S1Is0BT9\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 1\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/S1Is0BT9\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/S1Is0BT9/456-construalves-inser%C3%A7%C3%A3o-do-campo-para-n%C3%BAmero-de-ctps-no-cadastro-do-funcion%C3%A1rio\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60a54a0b2b491c51f5d56e24\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-21T14:37:47.378Z\",\n\t\t\"desc\": \"\",\n\t\t\"descData\": null,\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"60e62371dea38444227ef58a\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 157,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"RECONSTRU\u00C7\u00C3O DO ADMINISTRATOR\",\n\t\t\"pos\": 2588678.75,\n\t\t\"shortLink\": \"R55bG85c\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": false,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/R55bG85c\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/R55bG85c/157-reconstru%C3%A7%C3%A3o-do-administrator\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6025fdb430e1342532e785e6\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-21T14:37:54.028Z\",\n\t\t\"desc\": \"Seguir a listagem apos o anexo das telas.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"60e62371dea38444227ef58a\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 11,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[DOT8] AFASTAMENTOS REGISTRO PADR\u00C3O DE FERIADOS\",\n\t\t\"pos\": 2654214.75,\n\t\t\"shortLink\": \"obTYTfrp\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 3,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 3,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 3,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [\n\t\t\t\"605febe5c4fc042ac48111fb\"\n\t\t],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/obTYTfrp\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/obTYTfrp/11-dot8-afastamentos-registro-padr%C3%A3o-de-feriados\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61ba25221e08d74f987b2325\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-27T01:11:38.784Z\",\n\t\t\"desc\": \"**Problema:** O aplicativo est\u00E1 puxando as informa\u00E7\u00F5es de localiza\u00E7\u00E3o incorretas, solicitei os procedimentos iniciais, o cliente disse ter feito, mas n\u00E3o resolveu. (Limpar o cache, atualizar app, fechar e abrir)\\n\\n>Obs.: Essa informa\u00E7\u00E3o de localiza\u00E7\u00E3o encontrada foi do ultimo endere\u00E7o que ele esteve, mesmo clicando em atualizar endere\u00E7o a informa\u00E7\u00E3o n\u00E3o era atualizada. (Video em anexo)\\n\\nEndere\u00E7o incorreto: R. Peri Ribeiro, 72 - Vila Can\u00E1ria, Salvador - BA, 41390-760, Brazil\\nEndere\u00E7o correto: Rua da descida, N 13, letra B 5\u00B0 etapa Castelo Branco, Salvador-Ba\\n\\n**Dados**\\nEmpresa: VIP Connect\\nNome do banco: vip_connect_telecom\\nFuncion\u00E1rio:  ADRIANO LUCIANO DOS SANTOS Dia: 15/12/21\\n\\n**Esperado:** Que ao clicar no bot\u00E3o para atualizar endere\u00E7o o aplicativo fa\u00E7a uma nova consulta de localiza\u00E7\u00E3o e retorne uma informa\u00E7\u00E3o atualizada. \\n\\n**Retorno ao Cliente**\\nNome: Adriano\\nTelefone: 71 8428-0873\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"605fea2f4fea906d67187d07\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 454,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[VIP CONNECT] Bot\u00E3o de atualizar endere\u00E7o n\u00E3o funciona\",\n\t\t\"pos\": 70,\n\t\t\"shortLink\": \"mfC7UlxJ\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 1\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/mfC7UlxJ\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/mfC7UlxJ/454-vip-connect-bot%C3%A3o-de-atualizar-endere%C3%A7o-n%C3%A3o-funciona\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61ba0e15936358717c97b3b6\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-27T01:11:31.173Z\",\n\t\t\"desc\": \"**Problema:** \\n1. Ao fazer a importa\u00E7\u00E3o de um arquivo com muitos funcion\u00E1rios na tela importa\u00E7\u00F5es n\u00E3o \u00E9 retornado a quantidade correta de importa\u00E7\u00F5es.\\n2. A barra de rolagem n\u00E3o funciona, e n\u00E3o conseguimos ver todos os funcion\u00E1rios.\\n\\n>Obs.:\\n\\n**Dados**\\nEmpresa: \\nNome do banco: \\nFuncion\u00E1rio:  Dia: \\n\\n**Esperado:**\\n\\n**Retorno ao Cliente**\\nNome: \\nTelefone: \",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"605fea2f4fea906d67187d07\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 453,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[Dot8] Ao fazer a importa\u00E7\u00E3o de funcion\u00E1rios o total de importa\u00E7\u00F5es retornado \u00E9 divergente do real\",\n\t\t\"pos\": 140,\n\t\t\"shortLink\": \"gx9R9nNL\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"61ae1b6f5df3cc250ea55546\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/gx9R9nNL\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/gx9R9nNL/453-dot8-ao-fazer-a-importa%C3%A7%C3%A3o-de-funcion%C3%A1rios-o-total-de-importa%C3%A7%C3%B5es-retornado-%C3%A9-divergente-do-real\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61111a2c33094037cb32a0d1\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-27T01:11:18.418Z\",\n\t\t\"desc\": \"Essa implementa\u00E7\u00E3o ser\u00E1 a transfer\u00EAncia de todos os relat\u00F3rios feitos no back-end em PHP para o backend em node. Esse back-end em node ser\u00E1 a base para o novo backend do dot8 onde faremos um back-end mais otimizado, organizado e padronizado.\\n\\nCom essa atualiza\u00E7\u00E3o ser\u00E1 poss\u00EDvel mudar todos os relat\u00F3rios para o mais atual feito em HTML, resultando no retirada do relat\u00F3rio de latex do nosso sistema.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"605fea2f4fea906d67187d07\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 293,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[DOT8] RELAT\u00D3RIOS EM NODE.JS\",\n\t\t\"pos\": 280,\n\t\t\"shortLink\": \"S9Mpw8Mt\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 17,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 16,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 2,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [\n\t\t\t\"61115326229c97459ca1d8fb\"\n\t\t],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\",\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/S9Mpw8Mt\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/S9Mpw8Mt/293-dot8-relat%C3%B3rios-em-nodejs\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60355d1d4ccf744a51da389f\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-14T16:59:38.102Z\",\n\t\t\"desc\": \"Desenvolver monitoramentos de alertas para riscos trabalhistas, temos em mente as seguintes abordagens at\u00E9 ent\u00E3o:\\n\\n- Horas extras\\n- DSR\\n- Geolocaliza\u00E7\u00E3o\\n- Horas excedentes\\n- Per\u00EDodo de almo\u00E7o\\n- Push notification (para funcion\u00E1rio)\\n\\nUsu\u00E1rio poder\u00E1 definir se ir\u00E1 receber relat\u00F3rios diariamente, semanalmente, mensal, hor\u00E1rio, etc.. estilo calend\u00E1rio do google agenda\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"605fea2f4fea906d67187d07\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 67,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[DOT8] MONITORAMENTOS\",\n\t\t\"pos\": 560,\n\t\t\"shortLink\": \"oAHYjSEt\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/oAHYjSEt\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/oAHYjSEt/67-dot8-monitoramentos\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"615af90eda38680178569db0\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-14T16:59:39.264Z\",\n\t\t\"desc\": \"Documenta\u00E7\u00E3o:\\nhttps://tedgoas.github.io/Cerberus/#responsive\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"605fea2f4fea906d67187d07\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 362,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[DOT8] NOVO EMAIL DE MONITORAMENTO\",\n\t\t\"pos\": 840,\n\t\t\"shortLink\": \"errRXsbv\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 3,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 3,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [\n\t\t\t\"615af9391c6cfb6bd40aa581\"\n\t\t],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\",\n\t\t\t\"615afdf98a2fb00e48f6b0d8\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/errRXsbv\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/errRXsbv/362-dot8-novo-email-de-monitoramento\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61cb7fc78688a60bec6f0729\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-28T21:23:25.266Z\",\n\t\t\"desc\": \"\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"615af803efe3f07ff7140710\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 468,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"CORRE\u00C7\u00D5ES\",\n\t\t\"pos\": 53247.75,\n\t\t\"shortLink\": \"kZt9cHUN\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": false,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/kZt9cHUN\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/kZt9cHUN/468-corre%C3%A7%C3%B5es\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": \"black\",\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"full\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61cb47f7d520c10fc3efa417\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-28T21:23:32.805Z\",\n\t\t\"desc\": \"\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"615af803efe3f07ff7140710\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 464,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"IMPLEMENTA\u00C7\u00D5ES\",\n\t\t\"pos\": 212991,\n\t\t\"shortLink\": \"VXbaUvbb\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": false,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/VXbaUvbb\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/VXbaUvbb/464-implementa%C3%A7%C3%B5es\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": \"black\",\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"full\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6148df3c76cc121a11d360a1\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-28T21:19:05.834Z\",\n\t\t\"desc\": \"**PROT\u00D3TIPO**\\n\\nhttps://www.figma.com/file/4rnuVY6DAYnK4ROrBfrCEv/[DOT8]-DOT8-1.0?node-id=814%3A658\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"615af803efe3f07ff7140710\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 344,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\"61cb6ed11c9fa01e5937ca08\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"CERCA DE GEOLOCALIZA\u00C7\u00C3O\",\n\t\t\"pos\": 278527,\n\t\t\"shortLink\": \"gzl9pvIG\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 7,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 6,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [\n\t\t\t\"6155ccb285b3b588c3852e1b\",\n\t\t\t\"6175f476713f4d03ad7abf82\"\n\t\t],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"615afdf98a2fb00e48f6b0d8\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t},\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"61cb6ed11c9fa01e5937ca08\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"INOVA\u00C7\u00C3O\",\n\t\t\t\t\"color\": \"lime\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/gzl9pvIG\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/gzl9pvIG/344-cerca-de-geolocaliza%C3%A7%C3%A3o\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6189567481c861809846669e\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-28T17:25:21.494Z\",\n\t\t\"desc\": \"###DEMANDAS\\n\\nCria\u00E7\u00E3o do Layout Organizacional DOT8.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"615af803efe3f07ff7140710\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 402,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[DOT8] CRIA\u00C7\u00C3O DO LAYOUT ORGANIZACIONAL\",\n\t\t\"pos\": 409599,\n\t\t\"shortLink\": \"BEbBsLxi\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"615afdf98a2fb00e48f6b0d8\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/BEbBsLxi\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/BEbBsLxi/402-dot8-cria%C3%A7%C3%A3o-do-layout-organizacional\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61802c3065a185428025aaa0\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-28T17:25:23.272Z\",\n\t\t\"desc\": \"**O QUE \u00C9**\\nTrata-se da percep\u00E7\u00E3o geral que seu cliente tem sobre seu produto ou servi\u00E7o, atrav\u00E9s de todas as intera\u00E7\u00F5es ao longo do ciclo de vida do cliente.\\n\\n-----\\n\\n**APLICA\u00C7\u00C3O**\\n\\nIremos criar um sistema de satisfa\u00E7\u00E3o, comunicaremos com os nossos clientes atrav\u00E9s de modals, que iram aparecer dentro da nossa Plataforma Web.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"615af803efe3f07ff7140710\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 398,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[DOT8] CRIA\u00C7\u00C3O DA CUSTOMER EXPERIENCE (CS)\",\n\t\t\"pos\": 475135,\n\t\t\"shortLink\": \"ZDwA7UCr\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/ZDwA7UCr\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/ZDwA7UCr/398-dot8-cria%C3%A7%C3%A3o-da-customer-experience-cs\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61cb7116290b864adeccd8df\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-28T20:18:30.763Z\",\n\t\t\"desc\": \"**PROT\u00D3TIPO**\\n\\nhttps://www.figma.com/file/4rnuVY6DAYnK4ROrBfrCEv/[DOT8]-DOT8-1.0?node-id=814%3A658\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"615af803efe3f07ff7140710\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 467,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"61cb6ed11c9fa01e5937ca08\",\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"CERCA DE GEOLOCALIZA\u00C7\u00C3O\",\n\t\t\"pos\": 491519,\n\t\t\"shortLink\": \"skJWRUUv\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 7,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [\n\t\t\t\"61cb7116290b864adeccd911\",\n\t\t\t\"61cb7116290b864adeccd91f\"\n\t\t],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"61cb6ed11c9fa01e5937ca08\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"INOVA\u00C7\u00C3O\",\n\t\t\t\t\"color\": \"lime\"\n\t\t\t},\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/skJWRUUv\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/skJWRUUv/467-cerca-de-geolocaliza%C3%A7%C3%A3o\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"616899b332214d7d3a496b97\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-28T21:18:15.377Z\",\n\t\t\"desc\": \"Cria\u00E7\u00E3o e atualiza\u00E7\u00E3o dos emails atuais do sistema.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"615af803efe3f07ff7140710\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 376,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[DOT8] EMAIL'S SISTEMICOS\",\n\t\t\"pos\": 557055,\n\t\t\"shortLink\": \"hRLoBMIA\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t},\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/hRLoBMIA\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/hRLoBMIA/376-dot8-emails-sistemicos\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61cb7ff27c510a35fbfa29ab\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-28T21:21:54.787Z\",\n\t\t\"desc\": \"\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6140fa89a6d5191cf415ccb0\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 470,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"CORRE\u00C7\u00D5ES\",\n\t\t\"pos\": 512,\n\t\t\"shortLink\": \"txgWGKs0\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": false,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/txgWGKs0\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/txgWGKs0/470-corre%C3%A7%C3%B5es\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": \"black\",\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"full\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61cb28a4c55fb8563a38f874\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-28T21:21:30.519Z\",\n\t\t\"desc\": \"**Problema:** Cliente fez a tentativa de inser\u00E7\u00E3o de dois anexos em dois atestados diferentes, mas ocorreu um erro. \\n\\n>Obs.: Atestados em anexo. (Dia e hor\u00E1rio informados no proprio atestado)\\n\\n**Dados**\\nEmpresa: Oficina Oby\\nNome do banco: oficina_oby\\nFuncion\u00E1rio: Emilia e Eunice  Dia: 09/12\\n\\n**Esperado:** Que ao fazer a inser\u00E7\u00E3o de um anexo no afastamento seja poss\u00EDvel salvar sem erros.\\n\\n**Retorno ao Cliente**\\nNome: Ana\\nTelefone: 83 9903-3900\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6140fa89a6d5191cf415ccb0\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 463,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[OFICINA OBY] Ao criar afastamento com anexo, n\u00E3o \u00E9 salvo e \u00E9 retornado um erro.\",\n\t\t\"pos\": 1536,\n\t\t\"shortLink\": \"rmCxAtFI\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/rmCxAtFI\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/rmCxAtFI/463-oficina-oby-ao-criar-afastamento-com-anexo-n%C3%A3o-%C3%A9-salvo-e-%C3%A9-retornado-um-erro\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61cb4894f6af38074d06d8c2\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-28T21:21:27.066Z\",\n\t\t\"desc\": \"\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6140fa89a6d5191cf415ccb0\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 465,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"IMPLEMENTA\u00C7\u00D5ES\",\n\t\t\"pos\": 2048,\n\t\t\"shortLink\": \"shKfPemz\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": false,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/shKfPemz\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/shKfPemz/465-implementa%C3%A7%C3%B5es\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": \"black\",\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"full\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61c476c4a2a89a145de34dc7\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-28T19:13:09.481Z\",\n\t\t\"desc\": \"###DEMANDAS\\n\\n\u2022 [NODE] REGISTRO DE BATIDA CELULAR E PONTO WEB E WHATSAPP;\\n\\n\u2022 [NODE] REFAZER WEBSOCKET AJUSTE/CORRE\u00C7\u00C3O DE PONTO DE DIN\u00C2MICA E REAL TIME.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6140fa89a6d5191cf415ccb0\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 461,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[DOT8] RECONSTRU\u00C7\u00C3O REGISTRO/CORRE\u00C7\u00C3O DE PONTO\",\n\t\t\"pos\": 8192,\n\t\t\"shortLink\": \"GdnVJQCH\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 9,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 6,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [\n\t\t\t\"61c49ddc29b86f7ebb31059b\",\n\t\t\t\"61c61df86dd0916c9c7a1f30\",\n\t\t\t\"61c61e1000a5ab0d8b936524\"\n\t\t],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\",\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/GdnVJQCH\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/GdnVJQCH/461-dot8-reconstru%C3%A7%C3%A3o-registro-corre%C3%A7%C3%A3o-de-ponto\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6189531d469ff7562e99cf13\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-24T19:22:14.705Z\",\n\t\t\"desc\": \"\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6140fa89a6d5191cf415ccb0\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 401,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[DOT8] RECONSTRU\u00C7\u00C3O AUTENTICA\u00C7\u00C3O - NODE\",\n\t\t\"pos\": 16384,\n\t\t\"shortLink\": \"LB69gVtg\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 10,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 10,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": false,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [\n\t\t\t\"61c0b97a052ee22cc3dc7bb7\",\n\t\t\t\"61c33efc174476160e5200ec\",\n\t\t\t\"61c33ff809087c4122df7984\"\n\t\t],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\",\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/LB69gVtg\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/LB69gVtg/401-dot8-reconstru%C3%A7%C3%A3o-autentica%C3%A7%C3%A3o-node\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61cb7fcfc94c9b32fff14ef5\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-28T21:21:56.347Z\",\n\t\t\"desc\": \"\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"61ad4defd699986d87b1f8f3\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 469,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"CORRE\u00C7\u00D5ES\",\n\t\t\"pos\": 70,\n\t\t\"shortLink\": \"Vq5786Sx\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": false,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/Vq5786Sx\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/Vq5786Sx/469-corre%C3%A7%C3%B5es\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": \"black\",\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"full\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61b336f441c60b4d857ade70\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-23T19:26:30.504Z\",\n\t\t\"desc\": \"**Problema:** Ao registrar um ponto offline na madrugada os registros est\u00E3o sendo duplicados, um registro fica como sa\u00EDda no dia correto e o outro como entrada no dia seguinte.\\n\\n>Obs.: Bem possivel que esses pontos duplicados saiam do sistema pois o cliente est\u00E1 ajustando, com o bug do offline os registros est\u00E3o sendo excluidos permanentemente. Print em anexo de como o tratamento de ponto do funcion\u00E1rio estava.\\n\\n**Dados**\\nEmpresa: Ansal (Matriz e Filial)\\nNome do banco:  \\nAnsal Matriz: \\texpresso_planalto_filial\\nAnsal Filial: ansal_filial\\nFuncion\u00E1rio: SEBASTIAO TOMAZ DA SILVA JUNIOR  Dia: 20/11 \u00E0 08/12\\n\\n**Esperado:** Que n\u00E3o haja essa duplicidade nos registros de sa\u00EDda offline.\\n\\n**Retorno ao Cliente**\\nNome: Tauan \\nTelefone: 32 8813-9466\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"61ad4defd699986d87b1f8f3\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 445,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[ANSAL MATRIZ/FILIAL] Ponto offline: Pontos de sa\u00EDda na madrugada est\u00E3o sendo duplicados\",\n\t\t\"pos\": 140,\n\t\t\"shortLink\": \"hKXe6OWw\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 1\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 4,\n\t\t\t\"attachments\": 3,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"61ae1b6f5df3cc250ea55546\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/hKXe6OWw\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/hKXe6OWw/445-ansal-matriz-filial-ponto-offline-pontos-de-sa%C3%ADda-na-madrugada-est%C3%A3o-sendo-duplicados\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61c221717250071e3598a6cd\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-28T18:02:35.327Z\",\n\t\t\"desc\": \"**Problema:** \\n\\n>Obs.: Na empresa Dom\u00EDnio, os registros dos funcion\u00E1rios est\u00E3o aparecendo com endere\u00E7os diferentes em todos os momentos (em anexo envio os endere\u00E7os diferentes). O Local correto \u00E9 o (Rua Ver. Geraldo Avelar, 1, Nossa Sra das Gra\u00E7as, Lagoa Santa), Esse local \u00E9 esquina com outra rua e possivelmente isso est\u00E1 ocasionando o problema no GPS. Pegando n\u00FAmeros e ruas diferentes em diferentes c\u00F4modos.\\n\\nOutros endere\u00E7os divergentes: \\nR. Cmte. V\u00EDtor, 481 - Bela Vista, Lagoa Santa - MG, 33400-000, Brazil\\nR. Ver. Geraldo Avelar, 30 - Nossa Sra. das Gracas, Lagoa Santa - MG, 33400-000, Brazil\\nR. da Assembl\u00E9ia, 18 - Bela Vista, Lagoa Santa - MG, 33400-000, Brazil\\nMG-010, 3199 - Dr. Lund, Lagoa Santa - MG, 33400-000, Brazil\\n\\n**Dados**\\nEmpresa: Dom\u00EDnio Administradora\\nNome do banco: dominio_administradora\\t\\nFuncion\u00E1rio: Elane Costa \\nDia: 14/12 - 15/12 - 16/12 - 20/12\\n\\n**Esperado:**\\nQue os endere\u00E7os diferentes e pr\u00F3ximos a empresa apare\u00E7am sempre com a localiza\u00E7\u00E3o exata (Rua Ver. Geraldo Avelar, 1, Nossa Sra das Gra\u00E7as, Lagoa Santa)\\n\\n**Retorno ao Cliente**\\nNome: Ivane\\nTelefone: Retornar para o Sukita\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"61ad4defd699986d87b1f8f3\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 459,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[DOM\u00CDNIO ADMINISTRADORA] Localiza\u00E7\u00E3o vindo errada em diferentes registros.\",\n\t\t\"pos\": 98304,\n\t\t\"shortLink\": \"DNv0LAlh\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 2,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/DNv0LAlh\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/DNv0LAlh/459-dom%C3%ADnio-administradora-localiza%C3%A7%C3%A3o-vindo-errada-em-diferentes-registros\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61b9fdf3a4989e27bb6fdf23\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T14:39:55.188Z\",\n\t\t\"desc\": \"\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"61b39c91ace6fe21955ca3ec\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 452,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[DOT8] NOVO COMUNICADOR\",\n\t\t\"pos\": 81920,\n\t\t\"shortLink\": \"wLgvG2UQ\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 3,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": false,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [\n\t\t\t\"61b9fe077c3b0f40e780ec85\"\n\t\t],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"61b355f101e08d5c5b6e9dae\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/wLgvG2UQ\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/wLgvG2UQ/452-dot8-novo-comunicador\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61b8cfa10b90497490c2edd9\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-23T02:32:18.195Z\",\n\t\t\"desc\": \"\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e9405e2e197396bba423\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 448,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[DOT8] EXPORTAR ARQUIVOS DE FECHAMENTO DE PONTO\",\n\t\t\"pos\": 420,\n\t\t\"shortLink\": \"iBI3zgYG\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": false,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/iBI3zgYG\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/iBI3zgYG/448-dot8-exportar-arquivos-de-fechamento-de-ponto\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60b7a1bfb2f8214963fca357\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-10T18:38:25.725Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Ao clicar no calend\u00E1rio de hist\u00F3rico de batidas no aplicativo a tela fica branca e n\u00E3o conseguimos inserir os intervalos de data, o intervalo \u00E9 atualizado, mas n\u00E3o conseguimos verificar as op\u00E7\u00F5es de per\u00EDodo. (Isso acontece no IPhone)\\n\\nVideo 2 atualizado.\\n\\nEsperado: Que ao clicar no calend\u00E1rio, consigamos fazer a verificar os per\u00EDodos e fazer a altera\u00E7\u00E3o do intervalo de datas para consulta de hist\u00F3rico de batidas. \\n\\nTeste: Iphone 11\\nVers\u00E3o do IOS: 14.8\\nVers\u00E3o do app: 1.0.42\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e9405e2e197396bba423\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 184,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[DOT8] Erro no calend\u00E1rio do aplicativo IOS\",\n\t\t\"pos\": 15360,\n\t\t\"shortLink\": \"rsQ3StDM\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/rsQ3StDM\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/rsQ3StDM/184-dot8-erro-no-calend%C3%A1rio-do-aplicativo-ios\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6153182f24a2164e0f67aaee\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-14T16:53:36.199Z\",\n\t\t\"desc\": \"\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e9405e2e197396bba423\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 356,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[DOT8] BATIMENTO DE PONTO VIA WHATSAPP\",\n\t\t\"pos\": 278527,\n\t\t\"shortLink\": \"Zyiy0FgK\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 25,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 25,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": false,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [\n\t\t\t\"615318409398965f2cf3d114\",\n\t\t\t\"617adb402e46e42df39f7383\",\n\t\t\t\"618412c80ef00928ac1c0c16\",\n\t\t\t\"619bc67f3326852221108c59\",\n\t\t\t\"619e6a31e43ff11114cf650d\"\n\t\t],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\",\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t},\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/Zyiy0FgK\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/Zyiy0FgK/356-dot8-batimento-de-ponto-via-whatsapp\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61c3868e660ffd1e4e526692\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-28T18:03:01.550Z\",\n\t\t\"desc\": \"**Situa\u00E7\u00E3o:**\\nPrecisamos instalar o comunicador na m\u00E1quina do cliente Victor da empresa Rede Op\u00E7\u00E3o. \\n\\nO rel\u00F3gio \u00E9 novo, portanto n\u00E3o h\u00E1 registros de ponto ou funcion\u00E1rios no equipamento. Todos os dados dos funcion\u00E1rios e do REP j\u00E1 est\u00E3o cadastrados no sistema gerencial, faltando realizar a integra\u00E7\u00E3o e enviar esses dados para o equipamento. Dados do REP est\u00E3o em anexo no Card tamb\u00E9m. \\n\\n**Dados do Cliente**\\nNome: Victor\\nEmpresa: REDE OPCAO VIAGENS E TURISMO\\nTelefone: wa.me/5531971589195\\nMarca\u00E7\u00E3o: 23/12/2021 \u00E1s 14:00\\n\\n**Dados do Sistema**\\nLogin: rh@buscaideal.com.br\\nSenha: Mudar123*\\n\\n**REP**\\nMarca: Control ID\\nModelo: ID Class\\nIP: 192.168.100.030\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": -1,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 460,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[REDE OP\u00C7\u00C3O] Instalar comunicador\",\n\t\t\"pos\": 256,\n\t\t\"shortLink\": \"L3RtV4sF\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"61b355f101e08d5c5b6e9dae\",\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/L3RtV4sF\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/L3RtV4sF/460-rede-op%C3%A7%C3%A3o-instalar-comunicador\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61c1f2ba1a07a8254a668712\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-23T19:25:16.108Z\",\n\t\t\"desc\": \"**Situa\u00E7\u00E3o:** Rel\u00F3gio novo, precisamos realizar a integra\u00E7\u00E3o. Os dados j\u00E1 foram cadastrados no sistema.\\n\\n**Dados do Cliente**\\nNome: Josiany\\nEmpresa: THS Comercial\\nTelefone: wa.me/5511952357913\\nMarca\u00E7\u00E3o: Dia 21/12/21 \u00E1s 14:30\\n\\n**Dados do Sistema**\\nLogin: josiane.oliveira@7oliveiras.com.br\\nSenha: Mudar123*\\n\\n**REP**\\nMarca: Control ID\\nModelo: ID Class Bio Prox\\nIP: 192.168.001.030\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": 1440,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 457,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[THS COMERCIAL] Instala\u00E7\u00E3o de comunicador\",\n\t\t\"pos\": 512,\n\t\t\"shortLink\": \"80b7jqre\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-12-21T17:30:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": true,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": true,\n\t\t\"due\": \"2021-12-21T17:30:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"61b355f101e08d5c5b6e9dae\",\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/80b7jqre\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/80b7jqre/457-ths-comercial-instala%C3%A7%C3%A3o-de-comunicador\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61bb814f9cf7fc863275236a\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-20T17:43:55.255Z\",\n\t\t\"desc\": \"**Problema:** Ao salvar o afastamento com um arquivo .jpg ele apresenta um erro e no F12 retorna: websocket caiu.\\n\\n>Obs.: \\n1. Ao salvar sem o anexo o erro n\u00E3o acontece.\\n2. Imagem .jpg utilizada, em anexo.\\n\\n**Dados**\\nEmpresa: Instituto de Ensino Mafrense\\nNome do banco: instituto_ensinomafraense\\nFuncion\u00E1rio: ANDRIELLE ALVES DOS SANTOS SANTANA  Dia: 09/12/21\\n\\n**Esperado:**\\n\\n**Retorno ao Cliente**\\nNome: Gisleide\\nTelefone: 47 9153-1297\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 455,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[INSTITUTO MAFRAENSE] Afastamento apresenta erro ao salvar com anexo\",\n\t\t\"pos\": 1024,\n\t\t\"shortLink\": \"1TtPl8J1\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 2,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/1TtPl8J1\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/1TtPl8J1/455-instituto-mafraense-afastamento-apresenta-erro-ao-salvar-com-anexo\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61a0e1a61d88951d6b8c4ca2\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-16T17:01:09.068Z\",\n\t\t\"desc\": \"**Problema:** Na empresa Tec X fizeram a corre\u00E7\u00E3o do registro de entrada de um funcion\u00E1rio, por\u00E9m a informa\u00E7\u00E3o n\u00E3o foi atualizada no Monitoramento de Acesso.\\n\\n**Dados da Empresa:**\\nEmpresa: TEC - X EMPREENDIMENTOS\\nNome do banco: tec_x\\nFuncion\u00E1rio: ADALBERTO MAIA DA SILVA Dia: 26/11\\n\\n**Esperado:** Que ao fazer a atualiza\u00E7\u00E3o do registro incial no tratamento de ponto, seja feita a atualiza\u00E7\u00E3o no monitoramento de acesso tamb\u00E9m. \\n\\n**Retorno ao Cliente:**\\nNome: Herlon\\nTelefone: 83 9672-4007\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 427,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[TEC X] Ap\u00F3s alterar registro inicial no tratamento o monitoramento de acesso n\u00E3o \u00E9 atualizado.\",\n\t\t\"pos\": 2048,\n\t\t\"shortLink\": \"bdQsoOX9\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 1\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 2,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/bdQsoOX9\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/bdQsoOX9/427-tec-x-ap%C3%B3s-alterar-registro-inicial-no-tratamento-o-monitoramento-de-acesso-n%C3%A3o-%C3%A9-atualizado\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61b25de29e0d0266eae75639\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T18:08:35.821Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Registros dos funcion\u00E1rios est\u00E3o vindo com endere\u00E7o errado, as vezes pegando ruas erradas e as vezes numera\u00E7\u00E3o errada.\\n\\nO esperado \u00E9 que os registros aparecem com a localiza\u00E7\u00E3o: R. Intendente C\u00E2mara, 606 - Liberdade, Belo Horizonte - MG, 31270-240\\n\\nSite: app.dot8.com.br\\nLogin: pessoal2@abreubarros.com.br\\nSenha: Mudar123*\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 443,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[BROOKLIN] Registros est\u00E3o vindo com geolocaliza\u00E7\u00E3o errada\",\n\t\t\"pos\": 4096,\n\t\t\"shortLink\": \"7pcaFcJs\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/7pcaFcJs\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/7pcaFcJs/443-brooklin-registros-est%C3%A3o-vindo-com-geolocaliza%C3%A7%C3%A3o-errada\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61b9e0afdb1f556172a6225f\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T17:35:37.252Z\",\n\t\t\"desc\": \"**Situa\u00E7\u00E3o:** O cliente j\u00E1 teve integra\u00E7\u00E3o com o comunicador, por\u00E9m, formatou a m\u00E1quina e precisa instalar novamente.\\n\\n**Dados do Cliente**\\nNome: Claudiana\\nEmpresa: Frozen Spa\\nTelefone: wa.me/24988566347\\nMarca\u00E7\u00E3o: Dia 15/12/21 \u00E0s 14:00\\n\\n**Dados do Sistema**\\nLogin: Sem informa\u00E7\u00E3o\\nSenha: Sem informa\u00E7\u00E3o\\n\\n**REP**\\nMarca: Control ID\\nModelo: Class\\nIP: 192.168.1.253\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": -1,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 451,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[FROZEN SPA] Instala\u00E7\u00E3o de comunicador\",\n\t\t\"pos\": 8192,\n\t\t\"shortLink\": \"P0oeBWXl\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-12-15T17:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-12-15T17:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\",\n\t\t\t\"61b355f101e08d5c5b6e9dae\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/P0oeBWXl\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/P0oeBWXl/451-frozen-spa-instala%C3%A7%C3%A3o-de-comunicador\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"611baff7a5b8f64bddfd338f\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.904Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Ao fazer a importa\u00E7\u00E3o do AFD \u00E9 retornado um erro. (Como mostro no print) informando que o REP n\u00E3o est\u00E1 cadastrado. \\n\\nEsperado: Que as importa\u00E7\u00F5es possam ser conclu\u00EDdas com sucesso.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 308,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[Loja Mariana 13] - AFD n\u00E3o sobe para o sistema \\\"Erro na importa\u00E7\u00E3o\\\"\",\n\t\t\"pos\": 16384,\n\t\t\"shortLink\": \"t2kvcyMa\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 9,\n\t\t\t\"attachments\": 4,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/t2kvcyMa\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/t2kvcyMa/308-loja-mariana-13-afd-n%C3%A3o-sobe-para-o-sistema-erro-na-importa%C3%A7%C3%A3o\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6195023c25a55203e89d44ca\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.539Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Todos funcion\u00E1rios da empresa Realeza Mudan\u00E7as est\u00E3o tendo problemas quando o aplicativo entra em modo offline.\\n\\n- Aplicativo desloga e fica em tela ''branca''\\n- Aplicativo n\u00E3o retorna para a tela inicial ap\u00F3s confirmar o registro offline\\n\\nSegue uma imagem elucidando a tela branca. Enviei um v\u00EDdeo pelo Whats do Tharyck\\n\\nComo o cliente est\u00E1 bem insatisfeito e cogitou encerrar o contrato, enviei diretamente para o Whats do @tharyck que est\u00E1 olhando a situa\u00E7\u00E3o.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 414,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[REALEZA MUDAN\u00C7AS] Funcion\u00E1rios n\u00E3o est\u00E3o conseguindo realizar marca\u00E7\u00F5es offline\",\n\t\t\"pos\": 32768,\n\t\t\"shortLink\": \"1htkRkf2\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 1\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/1htkRkf2\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/1htkRkf2/414-realeza-mudan%C3%A7as-funcion%C3%A1rios-n%C3%A3o-est%C3%A3o-conseguindo-realizar-marca%C3%A7%C3%B5es-offline\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61ae736771ba1d08b1813935\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.502Z\",\n\t\t\"desc\": \"**Problema:** O cliente reportou falhas ao sincronizar ponto Offline, o aplicativo retorna \\\"Algo deu errado\\\" no momento da sincroniza\u00E7\u00E3o e os registros offline somem.\\n\\n>Obs.: Aconteceu mais de uma vez com mais de um funcion\u00E1rio.\\n\\n**Dados**\\nEmpresa: HR TAVARES\\nNome do banco: hr_tavares\\nFuncion\u00E1rio:  Jo\u00E3o Paulo Medeiros de Souza Dia: 06/12/21\\n\\n**Esperado:** Que n\u00E3o ocorra falha nas sincroniza\u00E7\u00F5es e caso ocorra o aplicativo n\u00E3o suma com as informa\u00E7\u00F5es dos registros realizados. \\n\\n**Retorno ao Cliente**\\nNome: Herlon\\nTelefone: (83) 9672-4007\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 439,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[HR TAVARES] Falha ao sincronizar registros offline\",\n\t\t\"pos\": 49152,\n\t\t\"shortLink\": \"eRwwLdyi\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 1\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 2,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/eRwwLdyi\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/eRwwLdyi/439-hr-tavares-falha-ao-sincronizar-registros-offline\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"619b8296f8c1eb0530416345\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.502Z\",\n\t\t\"desc\": \"**Problema:** A empresa trabalha com compensa\u00E7\u00E3o de horas, onde os funcion\u00E1rios devem trabalhar 44 horas semanais, dilu\u00EDdas de segunda sexta, tendo apenas 1 folga semanal (aos domingos). Aos s\u00E1bados n\u00E3o \u00E9 uma falta e nem uma folga, pois houve a compensa\u00E7\u00E3o semanal, portanto as horas n\u00E3o devem ser descontadas e n\u00E3o deve aparecer a informa\u00E7\u00E3o de folga ou falta para esse dia.\\nNa escala atual se deixarmos o s\u00E1bado sem a folga e com a jornada contratual 00:00, ele ir\u00E1 contabilizar como uma folga, oque est\u00E1 incorreto, deveria retornar um espa\u00E7o em branco, e atualmente \u00E9 retornado Folga.\\n\\n**Esperado:** Que nos casos em que a jornada di\u00E1ria na escala de trabalho seja igual a 00:00 no relat\u00F3rio de ponto, seja retornado um campo vazio ao inv\u00E9s de folga ou falta. \",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 418,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[EXPRESSO PLANALTO FILIAL VI\u00C7OSA] Altera\u00E7\u00E3o na escala de trabalho, sem folga.\",\n\t\t\"pos\": 65536,\n\t\t\"shortLink\": \"XhzgVfDw\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 1\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 3,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/XhzgVfDw\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/XhzgVfDw/418-expresso-planalto-filial-vi%C3%A7osa-altera%C3%A7%C3%A3o-na-escala-de-trabalho-sem-folga\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61af576d133373671acb0728\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.898Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Funcion\u00E1rio estava logado no aplicativo (com internet), registrando os pontos certinho, por\u00E9m, depois que perdeu o acesso a internet, o aplicativo deslogou o funcion\u00E1rio e ficou em tela ''branca''. Depois quando o funcion\u00E1rio obt\u00E9m acesso a internet, o aplicativo abre normalmente e sai da ''tela branca''.\\n\\nO correto seria o aplicativo n\u00E3o ter deslogado e possibilitado o funcion\u00E1rio a registrar offline. \\n\\nSegue v\u00EDdeo elucidando o problema\\n\\nModelo do Celular: iPhone X - iOS 14\\nUsu\u00E1rio: kayo@jrd.com\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 440,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[JRD REFRIGERA\u00C7\u00C3O] Funcion\u00E1rio \u00E9 deslogado depois que fica offline\",\n\t\t\"pos\": 81920,\n\t\t\"shortLink\": \"4As22Z4Y\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 1\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/4As22Z4Y\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/4As22Z4Y/440-jrd-refrigera%C3%A7%C3%A3o-funcion%C3%A1rio-%C3%A9-deslogado-depois-que-fica-offline\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61b38842adc0751fbccb5047\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.895Z\",\n\t\t\"desc\": \"Cliente j\u00E1 possui um comunicador instalado na m\u00E1quina e que rodava normalmente. Por\u00E9m, na \u00FAltima semana para c\u00E1 o comunicador parou de se comunicar com o REP. Aparece mensagem de n\u00FAmero de REP n\u00E3o identificado e Problemas na conex\u00E3o do REP. \\n\\nSuporte marcado para 13/12 \u00E1s 15h\\n\\nDados para contato de suporte: \u00C1lvaro - 11 98870-2149\\n\\nLogin de acesso ao sistema: financeiro@relumaconstrutora.com.br\\nMudar123*\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": -1,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 447,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[RLM PRO CONSTRUTORA] Problemas no comunicador Henry\",\n\t\t\"pos\": 98304,\n\t\t\"shortLink\": \"qBhiUB0W\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-12-13T18:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-12-13T18:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\",\n\t\t\t\"61b355f101e08d5c5b6e9dae\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/qBhiUB0W\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/qBhiUB0W/447-rlm-pro-construtora-problemas-no-comunicador-henry\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61b365d047aa2f4aa4b41cb7\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.890Z\",\n\t\t\"desc\": \"Precisamos instalar o comunicador na m\u00E1quina do cliente Mais Supermercado.\\nSuporte marcado para 13/12 \u00E1s 14h\\nContato para chamar: Junior - 62 99430-2772\\n\\nAcesso ao sistema (app.dot8.com.br) atrav\u00E9s do login: juniorspm@hotmail.com, senha Mudar123*\\n\\nDados do REP est\u00E3o em anexo no card e cadastrados no sistema. \\n\\nO rel\u00F3gio \u00E9 novo, adquirido recentemente, n\u00E3o possui nenhum registro ou funcion\u00E1rio cadastrado. Os funcion\u00E1rios est\u00E3o cadastrados no sistema gerencial e precisamos enviar para o REP. \",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": 5,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 446,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[MAIS SUPERMERCADO] Instala\u00E7\u00E3o de comunicador - REP Control ID\",\n\t\t\"pos\": 114688,\n\t\t\"shortLink\": \"PUQsM6uI\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-12-13T17:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-12-13T17:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\",\n\t\t\t\"61b355f101e08d5c5b6e9dae\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/PUQsM6uI\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/PUQsM6uI/446-mais-supermercado-instala%C3%A7%C3%A3o-de-comunicador-rep-control-id\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61b21122a21d944324e17858\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.890Z\",\n\t\t\"desc\": \"\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 441,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[DOT8] RELAT\u00D3RIO DE PONTO EM EXCEL\",\n\t\t\"pos\": 131072,\n\t\t\"shortLink\": \"9nchHS3F\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": false,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/9nchHS3F\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/9nchHS3F/441-dot8-relat%C3%B3rio-de-ponto-em-excel\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61b2452a7f6be18efe44935d\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.888Z\",\n\t\t\"desc\": \"**Problema:** Empresa cadastrou funcion\u00E1rios indevidamente e solicitou a exclus\u00E3o, foi informado que esses funcion\u00E1rios n\u00E3o possuem nenhum registro de ponto.\\n\\n>Obs.:\\n\\n**Dados**\\nEmpresa: Bem Estar Presta\u00E7\u00E3o de Servi\u00E7os\\nNome do banco: bem_estar\\n\\nFuncion\u00E1rios:  \\nFABIANO CRUZ DE OLIVEIRA \\nJACIRA JUSTINA DE MORAES \\nBRUNO ALVES PINHEIRO\\n\\n**Esperado:** Que os funcion\u00E1rios sejam removidos, direto no banco.\\n\\n**Retorno ao Cliente**\\nNome:  Weverton \\nTelefone:  65 9933-4216\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 442,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[BEM ESTAR] Exclus\u00E3o de funcion\u00E1rios no banco\",\n\t\t\"pos\": 147456,\n\t\t\"shortLink\": \"FGonYU8Z\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 1\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 2,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"61ae1b6f5df3cc250ea55546\",\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/FGonYU8Z\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/FGonYU8Z/442-bem-estar-exclus%C3%A3o-de-funcion%C3%A1rios-no-banco\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"618d75a8a70448116950d280\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.884Z\",\n\t\t\"desc\": \"**Problema:** Foi importado um arquivo AFDT para o sistema e os registros acabaram caindo como batidas vindas pelo app.\\n\\nEmpresa: HR Tavares\\nCliente novo que realizou apenas uma \u00FAnica importa\u00E7\u00E3o de AFDT para inciar os testes com o sistema. \\n\\n**Esperado:** Acredito que as batidas de importa\u00E7\u00E3o **AFDT** possam vir com a cor de borda preta ou a mesma cor da borda de batidas vindas pelo REP.\\n\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 408,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[H R TAVARES] Registros de AFDT est\u00E3o caindo no sistema como batidas de aplicativo\",\n\t\t\"pos\": 163840,\n\t\t\"shortLink\": \"jSTV9sfh\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 1\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 4,\n\t\t\t\"attachments\": 3,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/jSTV9sfh\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/jSTV9sfh/408-h-r-tavares-registros-de-afdt-est%C3%A3o-caindo-no-sistema-como-batidas-de-aplicativo\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6197be02f789644bfcf6b7d9\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.879Z\",\n\t\t\"desc\": \"**Problema:** Foram inseridos funcion\u00E1rios indevidos no sistema.\\nPediram a exclus\u00E3o desses funcion\u00E1rios, direto no banco.\\n\\nEmpresa: Expresso Planalto Filial - Vi\u00E7osa\\nNome do banco: expresso_vicosa\\n**Funcion\u00E1rios a serem exclu\u00EDdos:**\\nGRECIA LUIZA PEREIRA\\nPAULO VINICIUS DE SOUZA\\nWILLIAM RONALDO DOS SANTOS LIMA\\nRENATO CUNHA FERREIRA\\n\\n**Esperado:** Que os funcion\u00E1rios informados sejam exclu\u00EDdos diretamente no banco.\\n\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 417,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[EXPRESSO PLANALTO FILIAL VI\u00C7OSA] Exclus\u00E3o de funcion\u00E1rios direto no banco\",\n\t\t\"pos\": 180224,\n\t\t\"shortLink\": \"Cey9aF8Y\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 1\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 2,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/Cey9aF8Y\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/Cey9aF8Y/417-expresso-planalto-filial-vi%C3%A7osa-exclus%C3%A3o-de-funcion%C3%A1rios-direto-no-banco\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61a0da5ebd930662390eb979\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.878Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Alterar a nomenclatura da tela de Editar dados da empresa. \\nAtualmente est\u00E1 como: Editar Adicional Noturno\\nDeveria estar: Editar Dados da Empresa\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 426,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Alterar nomenclatura - Tela de Editar Dados da empresa\",\n\t\t\"pos\": 196608,\n\t\t\"shortLink\": \"GkpQtXun\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 1\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/GkpQtXun\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/GkpQtXun/426-alterar-nomenclatura-tela-de-editar-dados-da-empresa\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"619bd5da87429c5965c7030a\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.876Z\",\n\t\t\"desc\": \"Foram adicionados v\u00E1rios setores a mais que precisam ser exclu\u00EDdos. Outro ponto \u00E9 que os setores inativos (Status = 0) est\u00E3o aparecendo na hora de configurar o setor no funcion\u00E1rio. Creio que o mesmo se repete no momento de se setar o cargo.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 419,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[Expresso Vi\u00E7osa] Problemas com setores da empresa\",\n\t\t\"pos\": 212992,\n\t\t\"shortLink\": \"291YpTy5\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 3,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/291YpTy5\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/291YpTy5/419-expresso-vi%C3%A7osa-problemas-com-setores-da-empresa\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61ae6214a1ea7e1f0587212f\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.871Z\",\n\t\t\"desc\": \"**Situa\u00E7\u00E3o:** Suporte para instala\u00E7\u00E3o de comunicador, rel\u00F3gio novo por\u00E9m alguns funcion\u00E1rios cadastrados. (Talvez d\u00EA alguma matr\u00EDcula duplicada)\\n\\n**Dados do Cliente**\\nNome: Silmar\\nEmpresa: Metal Cromo G4\\nTelefone: wa.me/559199402863\\nMarca\u00E7\u00E3o: Dia 07/12/21 \u00E0s 13:00\\n\\n**Dados do Sistema**\\nLogin: orcamento@metalcromog4.com.br\\nSenha:  Mudar123*\\n\\n**REP**\\nMarca: Control ID\\nModelo: ID Class\\nIP: 192.168.2.114\\n(imagens em anexo)\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": 10,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 437,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[METAL CROMO G4] Instala\u00E7\u00E3o de comunicador\",\n\t\t\"pos\": 229376,\n\t\t\"shortLink\": \"pBhl2ERD\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 2,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-12-07T16:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-12-07T16:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/pBhl2ERD\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/pBhl2ERD/437-metal-cromo-g4-instala%C3%A7%C3%A3o-de-comunicador\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61a8bd43f837118a9f51120a\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.865Z\",\n\t\t\"desc\": \"**Problema:** O relat\u00F3rio de hora extra est\u00E1 trazendo as informa\u00E7\u00F5es de d\u00E9bito e cr\u00E9dito de horas de maneira errada, por\u00E9m o saldo est\u00E1 certinho.\\n\\n>Obs.:\\n\\n**Dados**\\nEmpresa: Ecogranito\\nNome do banco: ecogranito\\nFuncion\u00E1rio:  DAVID HENRIQUE BEZERRA DA SILVA Dia: 01/11/21 \u00E0 30/11/21.\\n\\n**Esperado:** Que as informa\u00E7\u00F5es retornadas no relat\u00F3rio estejam com dados corretos, na tela de tratamento essas informa\u00E7\u00F5es est\u00E3o corretas.\\n\\n**Retorno ao Cliente**\\nNome: Renata\\nTelefone: +55 31 9871-7163\\n\\n**Creio que com a atualiza\u00E7\u00E3o dos relat\u00F3rios esse bug seja resolvido, card criado para lembrar de dar retorno ao cliente**\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 433,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[ECOGRANITO] Relat\u00F3rio de hora extra est\u00E1 retornando os valores de maneira incorreta.\",\n\t\t\"pos\": 245760,\n\t\t\"shortLink\": \"FskNNCHh\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 1\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 2,\n\t\t\t\"attachments\": 3,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"61ae1b6f5df3cc250ea55546\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/FskNNCHh\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/FskNNCHh/433-ecogranito-relat%C3%B3rio-de-hora-extra-est%C3%A1-retornando-os-valores-de-maneira-incorreta\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61ae2661874e8e2790ef6b6e\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.864Z\",\n\t\t\"desc\": \"**Situa\u00E7\u00E3o:** Houve perda da comunica\u00E7\u00E3o e o cliente informou que o Gateway e IP do provedor deles \u00E9 diferente e precisamos alterar isso para restabelecer a comunica\u00E7\u00E3o.\\n\\n**Dados do Cliente**\\nNome: Claudia\\nEmpresa: Academia Exito\\nTelefone: wa.me/5531999815430\\nMarca\u00E7\u00E3o: Dia 06/12/21 \u00E0s 14:00\\n\\n**Dados do Sistema**\\nLogin: \\nSenha: \\n\\n**REP**\\nMarca: HENRY\\nModelo: \\nIP: 192.168.1.127\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": 0,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 435,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[ACADEMIA EXITO] Suporte comunicador\",\n\t\t\"pos\": 262144,\n\t\t\"shortLink\": \"5l0C5YFX\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-12-06T17:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-12-06T17:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/5l0C5YFX\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/5l0C5YFX/435-academia-exito-suporte-comunicador\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61a7db1ba323f2798d583c46\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.862Z\",\n\t\t\"desc\": \"####NOVO TEXTO:\\n\\nConhe\u00E7a agora o M\u00F3dulo Dashboard\\n\\nO M\u00F3dulo Dashboard \u00E9 o mais novo recurso do DOT8, com ele a sua empresa conseguir\u00E1 visualizar e gerenciar os principais indicadores da opera\u00E7\u00E3o. Ele est\u00E1 liberado gratuitamente para a sua empresa. Clique no bot\u00E3o abaixo para conhec\u00EA-lo.\\n\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 432,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[DOT8] ALTERAR TEXTO DO MODAL APRESENTATIVO DA DASHBOARD\",\n\t\t\"pos\": 278528,\n\t\t\"shortLink\": \"uvMtMJc7\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/uvMtMJc7\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/uvMtMJc7/432-dot8-alterar-texto-do-modal-apresentativo-da-dashboard\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61aa619dd6365c26df9cdf9e\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.859Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Ao gerar o relat\u00F3rio de ponto pela tela de tratamento de ponto o sistema est\u00E1 pulando as datas para 1 dia a frente. \\nCliente gerou um relat\u00F3rio no per\u00EDodo de 30/10/2021 a 01/12/2021. O sistema inseriu registros do dia 29/10 no relat\u00F3rio, al\u00E9m de alterar a ordena\u00E7\u00E3o dos dias x batidas. Por exemplo no dia 02/11 foi feriado, funcion\u00E1rio n\u00E3o bateu ponto, por\u00E9m no relat\u00F3rio aparecem pontos (prov\u00E1vel do dia 01/11). \\n\\nTestei na minha m\u00E1quina e o erro n\u00E3o aconteceu. O cliente testou em v\u00E1rias m\u00E1quinas e navegadores diferentes da empresa e o erro persistiu. Verifiquei se a tradu\u00E7\u00E3o do site estava certa e estava. \\n\\nSegue em anexo relat\u00F3rio exportado pelo cliente. \\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 434,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[OMX Construtora] Ao gerar o relat\u00F3rio de ponto sistema est\u00E1 pulando as datas\",\n\t\t\"pos\": 294912,\n\t\t\"shortLink\": \"j0jhMV2i\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 1\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 3,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/j0jhMV2i\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/j0jhMV2i/434-omx-construtora-ao-gerar-o-relat%C3%B3rio-de-ponto-sistema-est%C3%A1-pulando-as-datas\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61a147df6591d06fc8dbfffd\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.855Z\",\n\t\t\"desc\": \"###EXEMPLO:\\n\\ncracha;cod.ocorrencia;dtinicio;dtfim;hora(hhmmss);Observacao\\n0740;02;21/12/1994;21/12/1994;10:52:59;IMPORTADO DO SITC\\n0740;02;03/08/1995;03/08/1995;15:58:11;IMPORTADO DO SITC\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 431,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[DOT8] CRIAR FUN\u00C7\u00C3O PARA EXPORTA OCORR\u00CANCIAS/AFASTAMENTOS\",\n\t\t\"pos\": 311296,\n\t\t\"shortLink\": \"xzG0J1NP\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/xzG0J1NP\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/xzG0J1NP/431-dot8-criar-fun%C3%A7%C3%A3o-para-exporta-ocorr%C3%AAncias-afastamentos\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"616dbee61ab66b41c7be769a\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.853Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: O comunicador est\u00E1 travado na tela de autentica\u00E7\u00E3o, fiz a verifica\u00E7\u00E3o de conex\u00E3o pelo ping e o computador n\u00E3o encontra o REP, fui informada que o REP \u00E9 Wifi.\\n\\nEmpresa: Star Medical\\nNome: Paulo\\nTelefone: (11) 96827-5299\\nHor\u00E1rio: 19/10 \u00E0s 11h00\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": 10,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 381,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[STAR MEDICAL] Suporte - Comunicador n\u00E3o atualiza\",\n\t\t\"pos\": 327680,\n\t\t\"shortLink\": \"2RSKghNv\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 4,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-12-01T14:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-12-01T14:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/2RSKghNv\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/2RSKghNv/381-star-medical-suporte-comunicador-n%C3%A3o-atualiza\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"619ff15eb7d91d73c0cd172e\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.851Z\",\n\t\t\"desc\": \"Suporte marcado para instala\u00E7\u00E3o de comunicador, cliente novo e rel\u00F3gio novo tamb\u00E9m.\\n\\n**Dados do Cliente**\\nNome: Guilherme\\nEmpresa: Construalves\\nTelefone: wa.me/553197615065 (Contato do Guilherme, ele n\u00E3o participar\u00E1, mas vai te conduzir at\u00E9 pessoa que vai participar)\\nMarca\u00E7\u00E3o: Dia 25/11 \u00E0s 14hrs.\\n(Com essa mudan\u00E7a, j\u00E1 adianto que precisaremos mudar o IP no rel\u00F3gio/sistema antes de integrar)\\n\\n**Dados do Sistema**\\nLogin: contato@a2mengenharia.com\\nSenha: Mudar123*\\n\\n**REP**\\nMarca: Control ID\\nModelo: ID Class\\nIP: \\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": 5,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 425,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[CONSTRUALVES] Suporte - Instala\u00E7\u00E3o de comunicador\",\n\t\t\"pos\": 344064,\n\t\t\"shortLink\": \"AQMaBg9a\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-11-26T17:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-11-26T17:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/AQMaBg9a\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/AQMaBg9a/425-construalves-suporte-instala%C3%A7%C3%A3o-de-comunicador\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6155b66af96a1f139789c226\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.848Z\",\n\t\t\"desc\": \"Precisamos inserir uma clausula de reajuste na nossa Pol\u00EDtica de Privacidade e solicitar aceite dos leads no cadastro do e-mail. Essa medida \u00E9 importante, pois a partir desse m\u00EAs, teremos muitos clientes completando 12 meses e se para todos eles tivermos que ficar negociando reajuste teremos muito tempo perdido, segue abaixo clausula:\\n\\n**REAJUSTE**\\n\\nOs valores contratados s\u00E3o corrigidos anualmente, ap\u00F3s o per\u00EDodo de 12 (Doze) meses da assinatura deste contrato, atrav\u00E9s do IPCA ou de acordo com outro indexador que venha a substituir este. Em qualquer dos casos, a corre\u00E7\u00E3o ser\u00E1 aplicada mediante a aplica\u00E7\u00E3o de \u00EDndices percentuais que n\u00E3o apresentem, no respectivo per\u00EDodo, uma evolu\u00E7\u00E3o negativa. \\n\\nNo caso do IPCA ou \u00EDndice eleito, no per\u00EDodo contratual, apresentar uma evolu\u00E7\u00E3o negativa, ser\u00E3o mantidos os valores contratuais em vig\u00EAncia, sem qualquer redu\u00E7\u00E3o.\\n\\n\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 358,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eab6baed438dc8e5e112\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Inserir Reajuste na Pol\u00EDtica de Privacidade do site e solicitar aceite dos leads\",\n\t\t\"pos\": 360448,\n\t\t\"shortLink\": \"3mI7LvGq\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5481d0f857cabcd83e226cd8\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eab6baed438dc8e5e112\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"WEBSITE\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/3mI7LvGq\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/3mI7LvGq/358-inserir-reajuste-na-pol%C3%ADtica-de-privacidade-do-site-e-solicitar-aceite-dos-leads\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"619fa58d4014344432394e84\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.845Z\",\n\t\t\"desc\": \"**Problema:** O comunicador n\u00E3o consegue identificar a conex\u00E3o com a rede do computador, ao fazer o teste de conex\u00E3o retorna, computador sem internet, mesmo ele estando conectado. \\nTivemos outros casos assim e na \u00E9poca era devido ao comunicador dar um ping no google para identificar essa conex\u00E3o, o google fez alguma altera\u00E7\u00E3o no ip e acabou dando falha nessa consulta de conex\u00E3o. \\n\\n**Dados do cliente/empresa**\\nEmpresa: Academia Exito\\nCliente: Claudia\\nTelefone: 31 9981-5430\\nMarca\u00E7\u00E3o: Dia 25/11 \u00E0s 14h\\n\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": 5,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 424,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[ACADEMIA EXITO] Suporte - Comunicador n\u00E3o identifica conex\u00E3o com internet do computador\",\n\t\t\"pos\": 376832,\n\t\t\"shortLink\": \"ICze5vBV\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-11-25T17:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-11-25T17:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/ICze5vBV\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/ICze5vBV/424-academia-exito-suporte-comunicador-n%C3%A3o-identifica-conex%C3%A3o-com-internet-do-computador\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"613f66ee47ea6323476142dc\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.843Z\",\n\t\t\"desc\": \"**Problema:** \\nAp\u00F3s a tentativa de excluir o registro de batida de ponto offline duas vezes o registro \u00E9 exclu\u00EDdo definitivamente, \u00E9 retornado a a\u00E7\u00E3o \\\"delete\\\". (prints em anexo)\\n\\nTamb\u00E9m ao clicar em \\\"excluir\\\" registro, no sistema n\u00E3o \u00E9 retornado a listagem com o motivo da exclus\u00E3o, \u00E9 simplesmente exclu\u00EDdo.\\n\\n**Esperado:**\\nQue ao fazer a exclus\u00E3o de um registro offline o sistema solicite o motivo da exclus\u00E3o e n\u00E3o fa\u00E7a a exclus\u00E3o definitiva do registro. \\n\\n**Anexei um video com o bug**\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 334,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[DOT8] Batida de ponto offline ap\u00F3s duas exclus\u00F5es \u00E9 exclu\u00EDda definitivamente do sistema.\",\n\t\t\"pos\": 393216,\n\t\t\"shortLink\": \"MjgYXTLO\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 3,\n\t\t\t\"attachments\": 3,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/MjgYXTLO\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/MjgYXTLO/334-dot8-batida-de-ponto-offline-ap%C3%B3s-duas-exclus%C3%B5es-%C3%A9-exclu%C3%ADda-definitivamente-do-sistema\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"618e8382d3cd7c411fea8512\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.840Z\",\n\t\t\"desc\": \"Desenvolver uma lista com os funcionarios para ativar em massa os funcionarios com os pins.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 411,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[DOT8] DESENVOLVER FUNCAO PARA CRIACAO E ATIVACAO DO FUNCIONARIOS PARA O APLICATIVO\",\n\t\t\"pos\": 409600,\n\t\t\"shortLink\": \"Bp5R80BF\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/Bp5R80BF\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/Bp5R80BF/411-dot8-desenvolver-funcao-para-criacao-e-ativacao-do-funcionarios-para-o-aplicativo\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"619d0a7f2d69245d74f20f52\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.837Z\",\n\t\t\"desc\": \"###DEMANDA\\nCriar op\u00E7\u00E3o de gerar relat\u00F3rio em CSV.\\n\\n------\\n\\n###COMPORTAMENTO\\nQuando o usu\u00E1rio clicar no bot\u00E3o \\\"imprimir\\\" localizado na tela de tratamento de ponto, ir\u00E1 aparecer um modal perguntando qual formato de relat\u00F3rio o usu\u00E1rio deseja gerar (PDF ou CSV).\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 420,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[DOT8] GERAR RELAT\u00D3RIO EM CSV\",\n\t\t\"pos\": 425984,\n\t\t\"shortLink\": \"cKdLXHgQ\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/cKdLXHgQ\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/cKdLXHgQ/420-dot8-gerar-relat%C3%B3rio-em-csv\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"619e7fe68f8a492539b723a7\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.834Z\",\n\t\t\"desc\": \"**Problema:** Empresa importou alguns AFDT para testar o sistema, testaram, gostaram, mas pretendem iniciar sem os registros antigos, solicitaram a limpeza total de todos os registros no banco. \\n\\nEmpresa: H. R Tavares\\nBanco: hr_tavares\\n\\nEmpresa: Tec X\\nBanco: tec_x\\n\\n**Esperado:** Que apenas os registros e arquivos importados de AFDT sejam exclu\u00EDdos do sistema, funcion\u00E1rios e demais dados cadastrados, permanecem. \\n>\u00C9 ideal que os ajustem sejam feitos at\u00E9 30/11.**\\n\\n**Retorno ao cliente**\\nNome: Herlon \\nTelefone: +55 83 9672-4007\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 422,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[HR TAVARES/TEC X] Limpeza nos dados de registro no sistema\",\n\t\t\"pos\": 442368,\n\t\t\"shortLink\": \"39NgUM2i\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 1\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 4,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/39NgUM2i\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/39NgUM2i/422-hr-tavares-tec-x-limpeza-nos-dados-de-registro-no-sistema\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"619d1984446ea7031d2d46c7\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.833Z\",\n\t\t\"desc\": \"**Problema:** J\u00E1 \u00E9 nosso cliente, estava com o comunicador em computador que apresentou defeitos, est\u00E1 precisando da instala\u00E7\u00E3o de um novo comunicador em uma nova m\u00E1quina. \\n\\nEmpresa: PACC Projeto Amigos Contra o C\u00E2ncer\\nNome do cliente: Fl\u00E1via\\nTelefone: 16 99306-0117\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": 5,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 421,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[PACC] Suporte - Instala\u00E7\u00E3o de comunicador\",\n\t\t\"pos\": 458752,\n\t\t\"shortLink\": \"a0Uy6kXP\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-11-24T14:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-11-24T14:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/a0Uy6kXP\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/a0Uy6kXP/421-pacc-suporte-instala%C3%A7%C3%A3o-de-comunicador\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6196b3a0ad5d245d4ae1c3e4\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.830Z\",\n\t\t\"desc\": \"**Problema:** O registro de ponto pelo ponto WEB s\u00F3 est\u00E1 sendo poss\u00EDvel quando no sistema gerencial o acesso ao aplicativo tamb\u00E9m est\u00E1 ativado.\\n\\nOu seja:\\n\\nPontoWEB: Ativo Aplicativo: Desativado (N\u00E3o funciona PONTOWEB)\\n\\n\\nEmpresa: Clinica Health\\nFuncion\u00E1rios: Todos est\u00E3o com o mesmo problema.\\n\\nEst\u00E1 ocorrendo com outras empresas tamb\u00E9m. \\n\\n**Esperado:** Que ao fazer a libera\u00E7\u00E3o apenas do PontoWEB nos sistema gerencial os funcion\u00E1rios consigam realizar a marca\u00E7\u00E3o de ponto.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 416,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[CLINICA HEALTH] Acesso ao ponto WEB s\u00F3 funciona se o acesso ao aplicativo estiver liberado tamb\u00E9m\",\n\t\t\"pos\": 475136,\n\t\t\"shortLink\": \"UY2vaMOq\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 1\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/UY2vaMOq\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/UY2vaMOq/416-clinica-health-acesso-ao-ponto-web-s%C3%B3-funciona-se-o-acesso-ao-aplicativo-estiver-liberado-tamb%C3%A9m\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"616083cb0efaaf8cfaf86c1b\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.827Z\",\n\t\t\"desc\": \"Precisamos instalar o comunicador na m\u00E1quina do cliente CEI Trilhando o Futuro, CNPJ 07.392.569/0001-99. \\n\\nContato para integra\u00E7\u00E3o:\\nLeticia\\n+55 41 9579-2698\\n\\nDados do rel\u00F3gio est\u00E3o abaixo e cadastrados no sistema web. Funcion\u00E1rios tamb\u00E9m j\u00E1 est\u00E3o cadastrados tanto no rel\u00F3gio quanto no sistema.\\n\\napp.dot8.com.br\\nfinanceiro@trilhandoofuturo.com.br\\nMudar123* \\n\\nRel\u00F3gio Henry\\nIP: 192.168.100.150\\nN\u00FAmero de Fabrica\u00E7\u00E3o: 00004004330057704\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": 5,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 371,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[CEI Trilhando o Futuro] Instala\u00E7\u00E3o de comunicador\",\n\t\t\"pos\": 491520,\n\t\t\"shortLink\": \"uFqODydN\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 12,\n\t\t\t\"attachments\": 4,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-11-23T17:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-11-23T17:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\",\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/uFqODydN\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/uFqODydN/371-cei-trilhando-o-futuro-instala%C3%A7%C3%A3o-de-comunicador\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"618acd366987cd02759906ee\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.825Z\",\n\t\t\"desc\": \"**Problema:** Ao fazer a inser\u00E7\u00E3o de um afastamento com anexo o sistema retorna um erro e n\u00E3o conclui a a\u00E7\u00E3o.\\nRemovendo o anexo o afastamento \u00E9 cadastrado sem erros.\\n\\nEmpresa: Barbaria Torres - Vila da Serra\\n\\n**Esperado:** Que o cadastro de afastamento possa ser conclu\u00EDdo com anexos inseridos. \\n\\n\\n**Dados para retorno**\\nNome: Bruna\\nTelefone: 31 3564-8777\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 406,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[BARBEARIA TORRES] Afastamentos com anexo n\u00E3o est\u00E3o sendo salvos\",\n\t\t\"pos\": 507904,\n\t\t\"shortLink\": \"BBJaLAcw\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 1\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 4,\n\t\t\t\"attachments\": 4,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/BBJaLAcw\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/BBJaLAcw/406-barbearia-torres-afastamentos-com-anexo-n%C3%A3o-est%C3%A3o-sendo-salvos\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6195001954b5b50ebcdbc9c0\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.822Z\",\n\t\t\"desc\": \"Ocorreu um erro com o usu\u00E1rio da Ansal Filial ao sincronizar batidas noturnas. Para que o Sukita possa analisar e entender o problema precisamos extrair os dados de todas as batidas sincronizadas offline nesse per\u00EDodo assim como os dados da sincroniza\u00E7\u00E3o.\\n\\nPer\u00EDodo: 20/10/21 at\u00E9 15/11/21\\nOs demais dados se encontram no anexo.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 413,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[DOT8] Extrair dados de batida para o Sukita\",\n\t\t\"pos\": 524288,\n\t\t\"shortLink\": \"yVcylHsT\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\",\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/yVcylHsT\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/yVcylHsT/413-dot8-extrair-dados-de-batida-para-o-sukita\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"618e6093a5abfb509d048f23\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.819Z\",\n\t\t\"desc\": \"\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 409,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[DOT8] Reativar gera\u00E7\u00E3o autom\u00E1tica de dias trabalhos para 2022\",\n\t\t\"pos\": 540672,\n\t\t\"shortLink\": \"yFOPqUnh\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": false,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/yFOPqUnh\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/yFOPqUnh/409-dot8-reativar-gera%C3%A7%C3%A3o-autom%C3%A1tica-de-dias-trabalhos-para-2022\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61731ec14f69d510673847a8\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.817Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Cliente repassou o seu login (que acessa a v\u00E1rias empresas) para a auxiliar dele e eles acessaram o sistema ao mesmo tempo. Enquanto 1 estava em 1 banco, outro estava em outro. Com isso, quando ele cadastrou 1 funcion\u00E1rio, o mesmo foi parar no banco errado. \\n\\nJ\u00E1 resolvemos a quest\u00E3o do login (fizemos um separado para cada um), por\u00E9m cliente foi bem resistente e solicitou a exclus\u00E3o daquele funcion\u00E1rio no banco que foi cadastrado errado (mesmo sabendo que demitido ele n\u00E3o aparece e n\u00E3o bate ponto). \\n\\nEmpresa: Jetro Administradora de Condom\u00EDnios\\nCNPJ: 24.068.687/0001-65\\nFuncion\u00E1rio a ser exclu\u00EDdo **apenas nesse banco**: \\nLUIZ CARLOS SOARES PINHEIRO\\nPIS 106.4436.454-5\\nLUIZ@MAREDORO.COM\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 386,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[JETRO ADMINISTRADORA] Exclus\u00E3o de funcion\u00E1rio\",\n\t\t\"pos\": 557056,\n\t\t\"shortLink\": \"GIhFIcra\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 1\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 2,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/GIhFIcra\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/GIhFIcra/386-jetro-administradora-exclus%C3%A3o-de-funcion%C3%A1rio\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"618fa6242801f320400e6e4f\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.815Z\",\n\t\t\"desc\": \"\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 412,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[DOT8] Gerar quantidade de funcion\u00E1rios ativos\",\n\t\t\"pos\": 573440,\n\t\t\"shortLink\": \"KsdpNIoj\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": false,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5481d0f857cabcd83e226cd8\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/KsdpNIoj\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/KsdpNIoj/412-dot8-gerar-quantidade-de-funcion%C3%A1rios-ativos\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"618e785265465756eb38e99c\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.813Z\",\n\t\t\"desc\": \"Suporte marcado para instala\u00E7\u00E3o de comunicador, cliente novo por\u00E9m o rel\u00F3gio cont\u00E9m informa\u00E7\u00F5es antigas.\\n\\n**Dados do Cliente**\\nNome: Herlon\\nEmpresa: H R Tavares\\nTelefone: +55 83 9672-4007\\nMarca\u00E7\u00E3o: Dia 12/11 \u00E0s 14hrs.\\n\\n**Dados do Sistema**\\nLogin: desenvolvimento@viggosistemas.com.br\\nSenha: Mudar123*\\n\\n**REP**\\nMarca: RWTech\\nModelo: BioProx-S\\nIP: \\nChave: 68082726106488384852139180001180843643|rwtechcl_viggosistema\\n\\n(Tivemos um AFDT importado para o sistema)\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": 5,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 410,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[H. R. TAVARES] Suporte - Integra\u00E7\u00E3o RWTech\",\n\t\t\"pos\": 589824,\n\t\t\"shortLink\": \"Z73uzp9A\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-11-12T17:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-11-12T17:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/Z73uzp9A\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/Z73uzp9A/410-h-r-tavares-suporte-integra%C3%A7%C3%A3o-rwtech\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"618958f8f567944a43531e7e\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.810Z\",\n\t\t\"desc\": \"##DEMANDAS\\n\\nCriar flag onde possa ser poss\u00EDvel autorizar se o funcion\u00E1rio ser\u00E1 permitido bater pelo app e pelo ponto web, ou seja, flags para autorizar os registros pelos diversos dispositivos. \",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 403,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[DOT8] CONTROLE DE PERMISS\u00C3O BATIDA APP E PONTO WEB\",\n\t\t\"pos\": 606208,\n\t\t\"shortLink\": \"YxP9ujrk\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/YxP9ujrk\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/YxP9ujrk/403-dot8-controle-de-permiss%C3%A3o-batida-app-e-ponto-web\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61895143b6091235ba9ddef0\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.809Z\",\n\t\t\"desc\": \"\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 400,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[DOT8] INTEGRA\u00C7\u00C3O HENRY - R02\",\n\t\t\"pos\": 622592,\n\t\t\"shortLink\": \"W4lM81Ty\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": false,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/W4lM81Ty\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/W4lM81Ty/400-dot8-integra%C3%A7%C3%A3o-henry-r02\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"618bfa1be47b3713721fedbb\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.806Z\",\n\t\t\"desc\": \"Suporte marcado para instala\u00E7\u00E3o de comunicador, cliente novo por\u00E9m o rel\u00F3gio cont\u00E9m informa\u00E7\u00F5es antigas.\\n\\n**Dados do Cliente**\\nNome: Patr\u00EDcia\\nEmpresa: Instron\\nTelefone: 41 9183-1457\\nMarca\u00E7\u00E3o: Dia 11/11 \u00E0s 11hrs.\\n\\n**Dados do Sistema**\\nLogin: monica_borges@instron.com\\nSenha: Mudar123*\\n\\n**REP**\\nMarca: Henry\\nModelo: Prisma Super F\u00E1cil\\nIP: 192.168.0.200\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": 5,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 407,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[INSTRON] Suporte - Integra\u00E7\u00E3o com o comunicador\",\n\t\t\"pos\": 638976,\n\t\t\"shortLink\": \"LaUU7f6q\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-11-11T14:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-11-11T14:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\",\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/LaUU7f6q\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/LaUU7f6q/407-instron-suporte-integra%C3%A7%C3%A3o-com-o-comunicador\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"610033700f90a03912f80d47\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.805Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Ao fazer a altera\u00E7\u00E3o de escala de um dia, os registros que est\u00E3o no hor\u00E1rio da madrugada est\u00E3o sendo duplicados.\\nGravei um video e anexei no card. \",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 277,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[DOT8] Bug ao alterar a escala do funcion\u00E1rio os pontos noturnos est\u00E3o sendo duplicados.\",\n\t\t\"pos\": 655360,\n\t\t\"shortLink\": \"9mvaZBpO\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 6,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/9mvaZBpO\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/9mvaZBpO/277-dot8-bug-ao-alterar-a-escala-do-funcion%C3%A1rio-os-pontos-noturnos-est%C3%A3o-sendo-duplicados\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"618a8a4d775fa535bebc07a3\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.799Z\",\n\t\t\"desc\": \"Precisamos instalar o comunicador na m\u00E1quina do cliente que possui 2 bancos (Pousada Praia Bonita e Suis Praia Bonita). Em ambos os bancos o acesso ao sistema \u00E9 o mesmo, o rel\u00F3gio \u00E9 o mesmo e a rede \u00E9 a mesma. \\n\\nDados do rel\u00F3gio em anexo no card e cadastrados no sistema\\napp.dot8.com.br\\npousadapraiabonita2012@gmail.com\\nMudar123*\\n\\n**Contato**:\\nEduardo - 82 99329-1455 \\n\\n**Data**\\n10/11/2021 \u00E1s 14h\\n\\nObs: Rel\u00F3gio novo,  n\u00E3o possui informa\u00E7\u00F5es passadas (registros e funcion\u00E1rios). Na integra\u00E7\u00E3o iremos enviar os funcion\u00E1rios que j\u00E1 est\u00E3o cadastrados nos 2 sistemas.  \",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": 10,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 405,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[POUSADA PRAIA BONITA E SUITS PRAIA BONITA] Instala\u00E7\u00E3o do comunicador Control ID\",\n\t\t\"pos\": 671744,\n\t\t\"shortLink\": \"5q9zPx9H\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 3,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-11-10T17:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-11-10T17:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\",\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\",\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/5q9zPx9H\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/5q9zPx9H/405-pousada-praia-bonita-e-suits-praia-bonita-instala%C3%A7%C3%A3o-do-comunicador-control-id\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61841c6a3cdc913d2fd2726b\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.798Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: De acordo com a nova respons\u00E1vel pelo RH da Momo o comunicador n\u00E3o est\u00E1 atualizando os registros no sistema.\\n\\nNome: Irlanda\\nTelefone: 31 7584-9641\\nSuporte marcado para:\\nDia: 05/11/2021\\nHor\u00E1rio: 11:00\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": 5,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 399,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[MOMO] Suporte - Comunicador n\u00E3o est\u00E1 atualizando\",\n\t\t\"pos\": 688128,\n\t\t\"shortLink\": \"d5Pr7cAW\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-11-05T14:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-11-05T14:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/d5Pr7cAW\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/d5Pr7cAW/399-momo-suporte-comunicador-n%C3%A3o-est%C3%A1-atualizando\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"617c5dffbb451a1b57d81430\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.795Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Na empresa ZKTeco alguns funcion\u00E1rios tiveram o pagamento de horas \\\"ocultado\\\", n\u00E3o \u00E9 mostrado nenhum dado no hist\u00F3rico mesmo o funcion\u00E1rio tendo pagamentos, de acordo com a Izabella do RH isso teve impacto nos c\u00E1lculos e saldos n\u00E3o batem mais com o controle dela. \\n(Prints em anexo)\\n\\nNome de um funcion\u00E1rio: WDISON BRENEER DA SILVA\\nEmpresa: ZKTECO\\n\\nRetorno ao cliente:\\nNome: IZABELLA\\nTelefone: 31 7155-2329\\n\\nEm anexo controle feito por ela.\\n\\nEsperado: Que todo o hist\u00F3rico de pagamento de horas volte a ser retornado no sistema. \",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 394,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[ZKTECO] Pagamentos de hora sumiram\",\n\t\t\"pos\": 704512,\n\t\t\"shortLink\": \"5Ak82fHf\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 2,\n\t\t\t\"attachments\": 3,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/5Ak82fHf\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/5Ak82fHf/394-zkteco-pagamentos-de-hora-sumiram\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"616ee1e1704ee135258d7e4e\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.793Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Uma funcion\u00E1ria da empresa Br Arena est\u00E1 com problemas para registrar o ponto, ela consegue realizar a marca\u00E7\u00E3o, mas os registros n\u00E3o aparecem no resumo de batidas do dia verifiquei e os registros est\u00E3o sendo redirecionados para o dia anterior, pedi a ela que me enviasse um print das configura\u00E7\u00F5es de data e hora do celular e est\u00E1 configurado certinho.\\nTentamos ponto WEB tamb\u00E9m e aconteceu a mesma coisa.\\nOBS: Ela testou em outro dispositivo e aconteceu o mesmo erro. \\n\\nNome Empresa: BR ARENA SPORTS BAR FILIAL\\nFuncion\u00E1ria: CAMILA SANTANA RODRIGUES\\nLogin APP: canjfdsef@gmail.com\\nSenha APP: 20471\\nTelefone: 11 95723-3506\\n\\n(prints e videos em anexo)\\n\\nEsperado: Que os registros caiam no dia correto, acredito que o aplicativo tamb\u00E9m n\u00E3o pode sofrer com altera\u00E7\u00F5es de data/hora do celular, pois isso pode gerar um gargalo de fraude no registro. \",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 382,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[BR ARENA SPORTS BAR FILIAL] Registro de ponto caindo para o dia anterior\",\n\t\t\"pos\": 720896,\n\t\t\"shortLink\": \"pducffQN\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 1\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 2,\n\t\t\t\"attachments\": 7,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/pducffQN\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/pducffQN/382-br-arena-sports-bar-filial-registro-de-ponto-caindo-para-o-dia-anterior\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6180179021d3923636e38272\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.786Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Aplicativo n\u00E3o atualiza informa\u00E7\u00E3o de saldo para os funcion\u00E1rios dessa empresa, o saldo aparece como 00:00. Fiz um teste no meu app e o banco da In8 est\u00E1 atualizando e retornando o saldo correto.\\n\\nFuncion\u00E1rio teste: \\nNome: PAULO HENRIQUE JUNIO DOS REIS\\nEmpresa: MEGA ACESSO\\nLogin: PAULOPH.JNR@GMAIL.COM\\nSenha: 513573\\n\\nContato para retorno:\\nNome: Rafael\\nTelefone: 32 8834-2834\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 397,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[MEGA ACESSO] Aplicativo n\u00E3o atualiza infos de saldo.\",\n\t\t\"pos\": 737280,\n\t\t\"shortLink\": \"0DhvN40y\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/0DhvN40y\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/0DhvN40y/397-mega-acesso-aplicativo-n%C3%A3o-atualiza-infos-de-saldo\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"617ff6b6246d7b47da1ddb46\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.782Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Inicialmente a pedido do Deuciano foi criado um \u00FAnico banco contendo as informa\u00E7\u00F5es de todos os funcion\u00E1rios (Matriz e Filial), por\u00E9m ap\u00F3s um certo per\u00EDodo foi pedido a separa\u00E7\u00E3o dessas empresas, (s\u00F3 que alguns funcion\u00E1rios j\u00E1 estavam registrando o ponto e n\u00E3o seria vi\u00E1vel excluir todos os funcion\u00E1rios e cadastra-los do 0) ent\u00E3o fizemos a separa\u00E7\u00E3o e cadastro na matriz com base nas informa\u00E7\u00F5es enviadas pelo Deuciano.\\n\\nFuncion\u00E1rios:\\nDARLEN WALLACE MORAES\\nMauri de Souza Novaes\\n\\nResumindo: Precisamos migrar os registros da Filial para Matriz.\\n\\nContato para retorno ao cliente:\\nNome: Mayra\\nTelefone: 32 8869-7963\\n\\nEsperado: Que todos os registros desses 2 funcion\u00E1rios em especifico sejam \\\"migrados\\\" de uma base para outra.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 396,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[ANSAL] Migra\u00E7\u00E3o de registros\",\n\t\t\"pos\": 753664,\n\t\t\"shortLink\": \"nVI6Kchf\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/nVI6Kchf\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/nVI6Kchf/396-ansal-migra%C3%A7%C3%A3o-de-registros\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"617c11ffa3c0402e5cc98759\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.778Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Cliente fez altera\u00E7\u00E3o de escala, os registros foram duplicados e ele solicitou a exclus\u00E3o dos registros duplicados.\\n\\nNome: Mayra\\nTelefone: 32 8869-7963\\nEmpresa: Ansal - Filial\\nFuncion\u00E1rio: YURI DIAS CUSTODIO\\n\\nRegistros a serem exclu\u00EDdos do banco. (Foram exclu\u00EDdos do sistema)\\n20/10 - 03:01/04:03/05:26\\n21/10 - 02:17/05:24\\n22/10 - 02:03/03:02/05:24\\n23/10 - 02:04/03:00/04:01\\n26/10 - 02:04/03:02/05:17\\n27/10 - 02:13/03:08/05:47\\n28/10 - 02:10/03:10/05:23\\n29/10 - 02:01/03:02/05:24\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 392,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[ANSAL] Excluir registros duplicados pelo bug altera\u00E7\u00E3o de escala\",\n\t\t\"pos\": 770048,\n\t\t\"shortLink\": \"dENhJ9ru\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/dENhJ9ru\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/dENhJ9ru/392-ansal-excluir-registros-duplicados-pelo-bug-altera%C3%A7%C3%A3o-de-escala\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"617c1401c12b0d792e4c64ef\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.778Z\",\n\t\t\"desc\": \"\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": 5,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 393,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[DOT8] - Suporte Lokamig\",\n\t\t\"pos\": 786432,\n\t\t\"shortLink\": \"qYFgF7xe\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": false,\n\t\t\t\"due\": \"2021-10-29T18:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-10-29T18:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/qYFgF7xe\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/qYFgF7xe/393-dot8-suporte-lokamig\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61731ca1b5949029e3c02532\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.774Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Cliente informa que os funcion\u00E1rios mesmo estando no endere\u00E7o da empresa: Avenida Litor\u00E2nea ou Avenida Atl\u00E2ntida, Q02 N02 - S\u00E3o Francisco, S\u00E3o Lu\u00EDs - MA, 65076-170\\n\\nAparecem outros locais. Mesmo ap\u00F3s atualizar o endere\u00E7o, limpar o cach\u00EA, atualizar o aplicativo o erro persiste. \\n\\nEndere\u00E7os (errados) que aparecem est\u00E3o em anexo no card.\\n\\nPerfil Ambienta\u00E7\u00F5es - Marvi Comercio\\n17.900.913/0001-67\\nANT\u00D4NIO7@PERFIL.COM - 834309\\nLEONARDO6@PERFIL.COM - 577456\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 385,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[PERFIL AMBIENTA\u00C7\u00D5ES] Erro na localiza\u00E7\u00E3o dos funcion\u00E1rios\",\n\t\t\"pos\": 802816,\n\t\t\"shortLink\": \"bWtpd3ih\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 1\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 2,\n\t\t\t\"attachments\": 3,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/bWtpd3ih\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/bWtpd3ih/385-perfil-ambienta%C3%A7%C3%B5es-erro-na-localiza%C3%A7%C3%A3o-dos-funcion%C3%A1rios\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6176f36a513358478cf13f5a\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.773Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Comunicador apresenta erro. \\\"Falha ao executar o comando => O \u00EDndice estava fora do intervalo...\\\" (Em anexo)\\n\\nNome: Rodrigo\\nEmpresa: Lokamig\\nReuni\u00E3o ser\u00E1 feita pelo meet, cliente n\u00E3o passou whatsapp. \\nData: 26/10 \u00E0s 11hrs.\\nLink reuni\u00E3o: https://meet.google.com/ead-ynuq-zbi\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": -1,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 387,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[LOKAMIG] Suporte - Comunicador est\u00E1 apresentando erro\",\n\t\t\"pos\": 819200,\n\t\t\"shortLink\": \"ED9qOUuv\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-10-26T14:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-10-26T14:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/ED9qOUuv\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/ED9qOUuv/387-lokamig-suporte-comunicador-est%C3%A1-apresentando-erro\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6176fcb17bfe317bea391af8\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.763Z\",\n\t\t\"desc\": \"Precisamos instalar o comunicador no cliente Strong Embalagens Filial.\\n\\nMarcado para amanh\u00E3 26/10 \u00E1s 14h\\n\\nJ\u00E1 cadastramos no sistema os funcion\u00E1rios e os dados do rel\u00F3gio. O REP j\u00E1 encontra-se na rede e n\u00E3o possui nenhuma informa\u00E7\u00E3o de batidas ou funcion\u00E1rios. \u00C9 um rel\u00F3gio novo. \\n\\nDados do REP est\u00E3o em anexo no card tamb\u00E9m. \\n\\nAcesso ao sistema:\\napp.dot8.com.br\\nzilarltda@gmail.com\\nMudar123*\\n\\nContato:\\nWashington\\n+55 71 8844-1361\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": -1,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 389,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[STRONG EMBALAGENS FILIAL] Instala\u00E7\u00E3o de comunicador\",\n\t\t\"pos\": 835584,\n\t\t\"shortLink\": \"MBxllzqS\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-10-26T17:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-10-26T17:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\",\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/MBxllzqS\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/MBxllzqS/389-strong-embalagens-filial-instala%C3%A7%C3%A3o-de-comunicador\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6176fbc3f28a32546ecaac06\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.763Z\",\n\t\t\"desc\": \"Precisamos instalar o comunicador no cliente Strong Embalagens Matriz.\\n\\nMarcado para amanh\u00E3 26/10 \u00E1s 11h\\n\\nJ\u00E1 cadastramos no sistema os funcion\u00E1rios e os dados do rel\u00F3gio. O REP j\u00E1 encontra-se na rede e n\u00E3o possui nenhuma informa\u00E7\u00E3o de batidas ou funcion\u00E1rios. \u00C9 um rel\u00F3gio novo. \\n\\nDados do REP est\u00E3o em anexo no card tamb\u00E9m. \\n\\nAcesso ao sistema:\\napp.dot8.com.br\\nzilarltda@gmail.com\\nMudar123*\\n\\nContato:\\nDaniela\\n 71 996945092\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": -1,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 388,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[STRONG EMBALAGENS MATRIZ] Instala\u00E7\u00E3o de comunicador\",\n\t\t\"pos\": 851968,\n\t\t\"shortLink\": \"n8k7aB3e\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-10-26T14:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-10-26T14:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\",\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/n8k7aB3e\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/n8k7aB3e/388-strong-embalagens-matriz-instala%C3%A7%C3%A3o-de-comunicador\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"617193bcbf6b1812783cf3c4\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.756Z\",\n\t\t\"desc\": \"\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 384,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[DOT8] MODAL NOTIFICA\u00C7\u00C3O MONITORAMENTO\",\n\t\t\"pos\": 868352,\n\t\t\"shortLink\": \"39BfwhcY\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": false,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/39BfwhcY\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/39BfwhcY/384-dot8-modal-notifica%C3%A7%C3%A3o-monitoramento\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"615d8d68ae0e28367fd7627e\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.754Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: \\nFernanda da empresa F2b Solu\u00E7\u00F5es relatou que o funcion\u00E1rio GIOVANE SOUZA DA SILVA realiza batidas offline ai sincronizar as batidas somem e n\u00E3o caem no sistema.\\nCelular: IPhone 6S\\n\\nEsperado:\\nQue ap\u00F3s a sincroniza\u00E7\u00E3o dos pontos offline as batidas constem na tela de batidas do dia e no sistema.\\n\\nNome: Fernanda\\nTelefone: +55 47 3347-4399\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 365,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[F2B SOLU\u00C7\u00D5ES] Ponto offline n\u00E3o est\u00E1 sincronizando\",\n\t\t\"pos\": 884736,\n\t\t\"shortLink\": \"Tr4I3v5F\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 1\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/Tr4I3v5F\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/Tr4I3v5F/365-f2b-solu%C3%A7%C3%B5es-ponto-offline-n%C3%A3o-est%C3%A1-sincronizando\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"610c0f5e843d6c891a0050c7\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.743Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Quando entra no modo offline e o usu\u00E1rio ''mata'' o app, ele est\u00E1 sendo deslogado. \\n\\nEsperado: Usu\u00E1rio permanecer logado mesmo ''matando'' ou fechando o app. \\nSegue v\u00EDdeo ilustrativo\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 292,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Aplicativo deslogando depois de ''matar'' no Iphone\",\n\t\t\"pos\": 901120,\n\t\t\"shortLink\": \"SHPbR9pR\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/SHPbR9pR\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/SHPbR9pR/292-aplicativo-deslogando-depois-de-matar-no-iphone\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"611a5ba4070bc0388c2a6711\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.743Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: \\n1 - No IOS o hist\u00F3rico de batidas de ponto s\u00F3 aparece do m\u00EAs atual e quando selecionamos o calend\u00E1rio para alterar o m\u00EAs a tela fica em branco. (Video em anexo)\\n\\n2 - O Saldo no APP ao logar aparece desatualizado e para atualizar precisamos recarregar, arrastando o dedo para baixo.\\n\\nEsperado: \\n1 - Que o calend\u00E1rio para acessar o hist\u00F3rico no IOS esteja funcionando e os funcion\u00E1rios possam fazer consultas em registros passados. \\n\\n2 - Que ao logar o saldo j\u00E1 apare\u00E7a atualizado.\\n\\n\\n\\n\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 304,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Bug no app, hist\u00F3rico de batidas de ponto no IOS e saldo desatualizado.\",\n\t\t\"pos\": 917504,\n\t\t\"shortLink\": \"4jkFfdDu\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/4jkFfdDu\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/4jkFfdDu/304-bug-no-app-hist%C3%B3rico-de-batidas-de-ponto-no-ios-e-saldo-desatualizado\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"617051bb6568d634609b1163\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.736Z\",\n\t\t\"desc\": \"Precisamos instalar o comunicador no cliente: R & S COMERCIO E INDUSTRIA DE POLPA, CNPJ 01.875.337/0001-05. \\n\\nMarcado para 21/10/2021 \u00E1s 11h\\n\\nOs dados do rel\u00F3gio est\u00E3o cadastrados no sistema e em anexo no card. J\u00E1 cadastrei os funcion\u00E1rios no sistema tamb\u00E9m. \u00C9 um rel\u00F3gio Control ID e ele est\u00E1 zerado (sem nenhuma informa\u00E7\u00E3o de funcion\u00E1rio ou batidas, ou seja, integra\u00E7\u00E3o do zero). \\n\\napp.dot8.com.br\\nLogin: fleshfruitt.anne@yahoo.com.br\\nSenha: Mudar123*\\n\\nContato: Anne\\n 81 98534-7003\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": 5,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 383,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[R & S COMERCIO] Instala\u00E7\u00E3o de comunciador\",\n\t\t\"pos\": 933888,\n\t\t\"shortLink\": \"6Ho9JWRQ\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 4,\n\t\t\t\"attachments\": 3,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-10-22T14:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-10-22T14:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\",\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/6Ho9JWRQ\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/6Ho9JWRQ/383-r-s-comercio-instala%C3%A7%C3%A3o-de-comunciador\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"616491cbbb3a54681f218860\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.734Z\",\n\t\t\"desc\": \"\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 373,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[DOT8] ATUALIZA\u00C7\u00D5ES SITE 1.0\",\n\t\t\"pos\": 950272,\n\t\t\"shortLink\": \"XxWcxUVx\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 6,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 6,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 8,\n\t\t\t\"description\": false,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [\n\t\t\t\"616491cbbb3a54681f21887b\"\n\t\t],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/XxWcxUVx\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/XxWcxUVx/373-dot8-atualiza%C3%A7%C3%B5es-site-10\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61696dc64998751a5f53b857\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.723Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Empresa Gr\u00E3o Expresso retornou que fez uma altera\u00E7\u00E3o de escala e com isso alguns registros de uma funcion\u00E1ria foram duplicados, ele solicitou a exclus\u00E3o permanente desses registros, pois n\u00E3o condiz com a realidade.\\n\\nEle me enviou um arquivo contendo os registros a serem exclu\u00EDdos, que anexei no card. (Dei uma olhada no sistema e ele marcou como \\\"exclu\u00EDdo\\\" os registros a serem deletados)\\n\\nFuncion\u00E1ria: \\nALCIONE GOMES MENDON\u00C7A\\nM\u00EAs:\\nJunho/Julho - 2021\\n\\nNome banco: grao_expresso\\nNome cliente: Leandro\\nTelefone para retorno: 15 99691-2773\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 378,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[GRAO EXPRESSO] Exclus\u00E3o de pontos duplicados ap\u00F3s altera\u00E7\u00E3o de escala\",\n\t\t\"pos\": 966656,\n\t\t\"shortLink\": \"qxCmwL8t\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 1\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/qxCmwL8t\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/qxCmwL8t/378-grao-expresso-exclus%C3%A3o-de-pontos-duplicados-ap%C3%B3s-altera%C3%A7%C3%A3o-de-escala\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6166df152786168f677925c6\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.723Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Todos os registros dos funcion\u00E1rios est\u00E3o aparecendo o endere\u00E7o: R. do Evangelho, 124 - A Definir, Gov. Nunes Freire - MA, 65284-000, Brazil (3 ruas acima do endere\u00E7o que deveria aparecer correto). Mesmo atualizando a localiza\u00E7\u00E3o o endere\u00E7o n\u00E3o atualiza. \\n\\nEsperado: \u00C9 necess\u00E1rio fazer a a\u00E7\u00E3o do raio para pegar o endere\u00E7o correto: Rua do Varej\u00E3o, 49, Centro - Gov. Nunes Freire - MA - CEP 65284-000. \\n\\nEsse lead est\u00E1 em testes no sistema, e est\u00E1 interessado no fechamento por\u00E9m precisa dessa corre\u00E7\u00E3o na localiza\u00E7\u00E3o para fechar. \",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 374,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[CONSERV FINANCEIRO] Localiza\u00E7\u00E3o errada em todos os registros\",\n\t\t\"pos\": 983040,\n\t\t\"shortLink\": \"K1gB223V\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 4,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/K1gB223V\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/K1gB223V/374-conserv-financeiro-localiza%C3%A7%C3%A3o-errada-em-todos-os-registros\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"615625a0d2cdcf2ec3b68273\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.715Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: O funcion\u00E1rio Cassio Oliveira do Nascimento \\nusu\u00E1rio: cassio@apontual.com 246485 est\u00E1 com problemas na localiza\u00E7\u00E3o. Todos os registros est\u00E3o aparecendo com endere\u00E7os divergentes do real, s\u00E3o pr\u00F3ximos ao local correto por\u00E9m n\u00E3o consegue achar o endere\u00E7o correto. \\n\\nEsperado: Que os registros do funcion\u00E1rio no raio pr\u00F3ximo ao endere\u00E7o correto (Tv. Padre Eut\u00EDquio, 136 - 5 - Campina, Bel\u00E9m - PA, 66013-090) sempre apare\u00E7am com essa localiza\u00E7\u00E3o. \\n\\nO cliente est\u00E1 pensando em cancelar o sistema por causa desse problema, pois est\u00E1 tendo muitos problemas com esse funcion\u00E1rio. \\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 361,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[A PONTUAL] Localiza\u00E7\u00E3o vindo errada em todos os registros do funcion\u00E1rio C\u00E1ssio\",\n\t\t\"pos\": 999424,\n\t\t\"shortLink\": \"m0i1HrcD\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/m0i1HrcD\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/m0i1HrcD/361-a-pontual-localiza%C3%A7%C3%A3o-vindo-errada-em-todos-os-registros-do-funcion%C3%A1rio-c%C3%A1ssio\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"615ee6ac809b231593169cf7\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.712Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema:\\nTatiane da empresa Bacellar reportou que v\u00E1rios funcion\u00E1rios est\u00E3o com problema na geolocaliza\u00E7\u00E3o, o app puxa um endere\u00E7o muito distante do endere\u00E7o real e ao clicar em atualizar, ele n\u00E3o \u00E9 atualizado.\\n\\nEsperado:\\nQue o bot\u00E3o de atualizar endere\u00E7o fa\u00E7a uma nova consulta toda vez que o funcion\u00E1rio clicar sobre ele e que ao encontrar o endere\u00E7o correto ap\u00F3s a confirma\u00E7\u00E3o de batida o endere\u00E7o retornado na tela de batidas, seja o \u00FAltimo encontrado pelo app.\\n\\nEmpresa: Bacellar Imobiliaria\\nNome: Tatiane\\nTelefone: 21 99884-3490\\n\\nPrint em anexo com os endere\u00E7os encontrados.\\nEndere\u00E7o correto: Rua Conde de Bonfim, 512 - Tijuca \\nRio de Janeiro - RJ, 20520-054\\n\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 367,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[BACELLAR IMOBILI\u00C1RIA] App puxando localiza\u00E7\u00E3o muito distante.\",\n\t\t\"pos\": 1015808,\n\t\t\"shortLink\": \"ibFeJvCL\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 1\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 5,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/ibFeJvCL\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/ibFeJvCL/367-bacellar-imobili%C3%A1ria-app-puxando-localiza%C3%A7%C3%A3o-muito-distante\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"615c5ea90f2fa04f646c0264\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.706Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: \\nNa empresa Jave Logistica, v\u00E1rios funcion\u00E1rios est\u00E3o com problemas para conseguir registrar o ponto com o endere\u00E7o correto, de acordo com a respons\u00E1vel pelo RH, todos os funcion\u00E1rios realizaram o procedimento padr\u00E3o, limpar cach\u00EA, atualizar app e atualizar endere\u00E7o no app, por\u00E9m as informa\u00E7\u00F5es de localiza\u00E7\u00E3o continuam indo para o sistema, incorretas.\\n\\nNome dos funcion\u00E1rios que mais reportam esse erro: \\nWillian,Rodrigo, Sirley, Ivanildo, M\u00E1rio, Wallison\\n\\nEmpresas: \\nJavelog, Javelog Ribeir\u00E3o Preto, Javelog Passos.\\n\\nNome: Aline\\nTelefone: 31 9938-6422\\n\\nOBS.: Eu indiquei o Ponto WEB mas como s\u00E3o funcion\u00E1rios de transportadora o endere\u00E7o \u00E9 imprescind\u00EDvel. \",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 363,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[JAVELOG] Funcion\u00E1rios com problema na atualiza\u00E7\u00E3o de endere\u00E7o pelo aplicativo\",\n\t\t\"pos\": 1032192,\n\t\t\"shortLink\": \"9XVeNtcq\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 1\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/9XVeNtcq\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/9XVeNtcq/363-javelog-funcion%C3%A1rios-com-problema-na-atualiza%C3%A7%C3%A3o-de-endere%C3%A7o-pelo-aplicativo\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6140fae7d6d1101f97b6146e\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.706Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: O saldo de horas no aplicativo est\u00E1 diferente do saldo retornado pelo sistema no mesmo intervalo de datas.\\nAo fazer o login \u00E9 retornado um saldo incorreto e ao fazer a atualiza\u00E7\u00E3o da p\u00E1gina o saldo \u00E9 atualizado, mas tamb\u00E9m retorna um valor incorreto. (video em anexo)\\n\\nEsperado: Que o saldo de horas do aplicativo seja com base no intervalo de datas indicado no app.\\n\\nNome funcion\u00E1rio: LUAN ADILSON TRINDADE\\nEmpresa: BSN Tecnologia\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 335,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[BSN TECNOLOGIA] SALDO DE HORAS NO APLICATIVO EST\u00C1 INCORRETO\",\n\t\t\"pos\": 1048576,\n\t\t\"shortLink\": \"BQWKyNig\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 3,\n\t\t\t\"attachments\": 3,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/BQWKyNig\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/BQWKyNig/335-bsn-tecnologia-saldo-de-horas-no-aplicativo-est%C3%A1-incorreto\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"612ce4306e7a06464f550c4c\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.701Z\",\n\t\t\"desc\": \"Cliente Rog\u00E9rio, possui 3 empresas conosco:\\n\\nMendes e Barcelos\\nEvolu\u00E7\u00E3o Com\u00E9rcio de Pr\u00E9-moldados\\nHeverton Tracz\\n\\nPagou a primeira cobran\u00E7a ap\u00F3s o teste, est\u00E1 gostando de utilizar o sistema e informou que precisa de algumas informa\u00E7\u00F5es importantes sendo informadas \\nno relat\u00F3rio. \\n\\n1\u00BA Hora extra personalizada noturna: (Hora extra feita entre 22:00 \u00E0s 05:00)\\nExemplo: Hora Extra 60% Noturna: (Quantidade de horas extras em per\u00EDodos noturnos de 22:00 \u00E0s 05:00)\\n\\n2\u00BA D\u00E9bito de horas descontado na hora extra personalizada:\\nNo caso o cliente possui duas HE Personalizadas, para domingo e de segunda a sexta. \\nEle falou que seria importante o d\u00E9bito j\u00E1 aparecer descontado na hora extra personalizada. \\n\\n**Nome dos bancos: **\\nmendes_e_barcelos\\nevolucao_comercio_de_compressores\\nrnr_servicos\\n\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 318,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[MENDES E BARCELOS] INSER\u00C7\u00C3O DE HORA EXTRA PERSONALIZADA NOTURNA\",\n\t\t\"pos\": 1064960,\n\t\t\"shortLink\": \"fx50pzeN\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 2,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 2,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 14,\n\t\t\t\"attachments\": 6,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-09-10T14:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-09-10T14:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [\n\t\t\t\"6140fd91c463e62306500334\"\n\t\t],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/fx50pzeN\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/fx50pzeN/318-mendes-e-barcelos-inser%C3%A7%C3%A3o-de-hora-extra-personalizada-noturna\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6164910ca3d9c101dc79db1d\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.693Z\",\n\t\t\"desc\": \"Cria\u00E7\u00E3o de flag destinada \u00E0 modula\u00E7\u00E3o do Aplicativo 1.0\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 372,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[DOT8] MODULO APLICATIVO\",\n\t\t\"pos\": 1081344,\n\t\t\"shortLink\": \"J0MLDXKD\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 2,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 2,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [\n\t\t\t\"6164916dbf958b299a86321c\"\n\t\t],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/J0MLDXKD\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/J0MLDXKD/372-dot8-modulo-aplicativo\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"613b78f56597ac17be3a9391\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.690Z\",\n\t\t\"desc\": \"Cria\u00E7\u00E3o da fun\u00E7\u00E3o DASHBOARD no DOT8 1.0\\n\\nhttps://www.figma.com/file/4rnuVY6DAYnK4ROrBfrCEv/[DOT8]-DOT8-1.0?node-id=814%3A658\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 330,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[DOT8] DASHBOARD\",\n\t\t\"pos\": 1097728,\n\t\t\"shortLink\": \"unrnIxPi\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 20,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 20,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 3,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [\n\t\t\t\"6148a2a71f5c1053219b05b2\",\n\t\t\t\"6149ca18430e1d52e4376358\",\n\t\t\t\"6149cbf2ddcd362b54eca827\",\n\t\t\t\"6149cc6301b1a0332c01e397\",\n\t\t\t\"6149cc884bbfe90f0bf77bf3\",\n\t\t\t\"6149cca5d6b63b723542bab4\",\n\t\t\t\"6149cce061392e60436fc04f\"\n\t\t],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/unrnIxPi\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/unrnIxPi/330-dot8-dashboard\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"614362eb3a8030588828fe6f\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.688Z\",\n\t\t\"desc\": \"\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 341,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Retirar e-mail do Tunak do relat\u00F3rio Hotmilhas.\",\n\t\t\"pos\": 1114112,\n\t\t\"shortLink\": \"OL6Z1obc\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": false,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/OL6Z1obc\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/OL6Z1obc/341-retirar-e-mail-do-tunak-do-relat%C3%B3rio-hotmilhas\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"615d8be71baea109d8d43fc2\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.688Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: \\nNa empresa Rok Food acabaram se confundindo ao utilizar a ferramenta de pagamento de horas, fizeram v\u00E1rias exclus\u00F5es de pagamento para uma funcion\u00E1ria, pois pensavam que n\u00E3o estava sendo exclu\u00EDdo.\\nFoi solicitado a exclus\u00E3o de todos os pagamentos para a funcion\u00E1ria.\\n\\nEsperado: \\nQue a exclus\u00E3o desses pagamentos sejam feitas direto no banco para que a gestora n\u00E3o se confunda com os pr\u00F3ximos pagamentos.\\n\\nEmpresa: Rok Food\\nFuncion\u00E1ria: DORVALINA DA CONSOLA\u00C7\u00C3O DE PAULO\\n\\nRetorno\\nNome: Eliana\\nTelefone: 31 9974-0730\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 364,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[ROK FOOD] Excluir todos os pagamentos de horas de uma funcion\u00E1ria\",\n\t\t\"pos\": 1130496,\n\t\t\"shortLink\": \"YVWitZEr\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 1\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 2,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/YVWitZEr\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/YVWitZEr/364-rok-food-excluir-todos-os-pagamentos-de-horas-de-uma-funcion%C3%A1ria\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"614cb559506d100d2fea0c55\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.682Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: 3 funcion\u00E1rias n\u00E3o est\u00E3o conseguindo registrar os pontos no aplicativo Android 7.0 e Xiaomi Redmi 9c. \\n\\nN\u00E3o aparece o bot\u00E3o de confirmar endere\u00E7o e n\u00E3o aparece o endere\u00E7o para prosseguir. \\n\\nImagens em anexo mostrando a tela de confirma\u00E7\u00E3o e detalhando melhor o problema. \\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 351,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[ESTOFADOS RICARDO] 3 funcion\u00E1rias n\u00E3o est\u00E3o conseguindo registrar os pontos - Xiaomi Redmi 9c e Android 7.0\",\n\t\t\"pos\": 1146880,\n\t\t\"shortLink\": \"0Yw7s9hz\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 4,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/0Yw7s9hz\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/0Yw7s9hz/351-estofados-ricardo-3-funcion%C3%A1rias-n%C3%A3o-est%C3%A3o-conseguindo-registrar-os-pontos-xiaomi-redmi-9c-e-android-70\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"614cb73572b21c25550da22a\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.680Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Funcion\u00E1ria n\u00E3o est\u00E1 conseguindo registrar os pontos pelo celular Lenovo K8 Plus. N\u00E3o aparece a localiza\u00E7\u00E3o e com isso ela n\u00E3o consegue prosseguir com o registro. \\n\\nV\u00EDdeo demonstando o erro abaixo\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 352,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[LEVE COZINHA FUNCIONAL] Funcion\u00E1ria n\u00E3o est\u00E1 conseguindo registrar pontos - Lenovo K8 Plus\",\n\t\t\"pos\": 1163264,\n\t\t\"shortLink\": \"WaqU6KoS\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/WaqU6KoS\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/WaqU6KoS/352-leve-cozinha-funcional-funcion%C3%A1ria-n%C3%A3o-est%C3%A1-conseguindo-registrar-pontos-lenovo-k8-plus\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61435e45031e648623a2ccc4\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.676Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: O ajuste de ponto manual s\u00F3 est\u00E1 entrando para o sistema ap\u00F3s a segunda tentativa. (Video em anexo)\\n\\nTentei replicar na minha m\u00E1quina e n\u00E3o consegui, pedi para fazer um acesso remoto e limpei o cache do cliente, de in\u00EDcio funcionou, por\u00E9m, mais tarde o cliente retornou o contato informando que o problema havia voltado, instrui ele a realizar a limpeza no cache, mas de acordo com ele n\u00E3o funcionou. \\n\\nEmpresa: Star Medical\\nNome: Paulo\\nTelefone: 11 96827-5299\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 340,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[STAR MEDICAL] AJUSTE DE PONTO MANUAL S\u00D3 ENTRA NO SISTEMA AP\u00D3S SEGUNDA TENTATIVA\",\n\t\t\"pos\": 1179648,\n\t\t\"shortLink\": \"qHscDEk7\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/qHscDEk7\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/qHscDEk7/340-star-medical-ajuste-de-ponto-manual-s%C3%B3-entra-no-sistema-ap%C3%B3s-segunda-tentativa\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6155ce1c3cbc7288016f8225\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.667Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: \\nV\u00E1rios funcion\u00E1rios da empresa Forma Arquitetura Legal reportaram que n\u00E3o est\u00E3o recebendo comprovante de batida de ponto pelo ponto WEB.\\n\\nNomes: Luciana Cust\u00F3dio Ferreira, Rosangela Cecilia da Silva, Paula Cristine de Oliveira Ninomya, Matheus Fran\u00E7a de Assun\u00E7\u00E3o, Daniele da Silva Dionizio, Henrique Fernandes Pasqual, Natalia Souza Diniz, Jullia Araujo, Joyce Pereira Barbosa Cavalzere.\\n\\nTodos os e-mails s\u00E3o v\u00E1lidos e utilizados pelos funcion\u00E1rios.\\n\\nEsperado: Que os funcion\u00E1rios recebam o comprovante assim que confirmarem a batida.\\n\\nRetorno:\\nNome: Daniele\\nTelefone: (11) 98943-6002\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 359,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[FORMA ARQUITETURA] Funcion\u00E1rios n\u00E3o recebem o comprovante de registro de ponto pelo PontoWEB.\",\n\t\t\"pos\": 1196032,\n\t\t\"shortLink\": \"cqdbiKIl\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 3,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/cqdbiKIl\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/cqdbiKIl/359-forma-arquitetura-funcion%C3%A1rios-n%C3%A3o-recebem-o-comprovante-de-registro-de-ponto-pelo-pontoweb\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60d9f9de99545e0cbcbe9d6e\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.655Z\",\n\t\t\"desc\": \"\",\n\t\t\"descData\": null,\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 211,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Finalizar Blog\",\n\t\t\"pos\": 1212416,\n\t\t\"shortLink\": \"7EiFJi0P\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": false,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/7EiFJi0P\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/7EiFJi0P/211-finalizar-blog\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61391c49780c0447e64d78dd\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.655Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: \\nO funcion\u00E1rio est\u00E1 cadastrado em uma escala onde possui as seguinte he personalizadas:\\n\\nHE Domingo e Feriado: 1\u00AA Hora - 100% (No sistema dom e folga)\\nHE Segunda a S\u00E1bado: 1\u00AA Hora - 65% (No sistema seg \u00E0 sab)\\n\\nA escala de trabalho do funcion\u00E1rio \u00E9 de segunda a sexta, portanto o s\u00E1bado e domingo s\u00E3o folgas.\\n\\nEst\u00E1 havendo uma conflu\u00EAncia pois o s\u00E1bado \u00E9 folga de acordo com a escala, e na hora extra personalizada ele acaba se encaixando na he de dom e feriado.\\n\\nSendo assim est\u00E1 dando diverg\u00EAncias nos saldos de he personalizada.\\n\\n(Acho que o melhor jeito de explicar \u00E9 pessoalmente)\\n\\nEsperado:\\nQue o sistema entenda a diferen\u00E7a entre um \\\"feriado\\\" e uma folga, pois essa conflu\u00EAncia de folga=feriado est\u00E1 trazendo problemas nos c\u00E1lculos. \",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 326,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[MENDES E BARCELOS] HORA EXTRA PERSONALIZADA PARA FERIADOS\",\n\t\t\"pos\": 1228800,\n\t\t\"shortLink\": \"lfZ5s3e5\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 2,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/lfZ5s3e5\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/lfZ5s3e5/326-mendes-e-barcelos-hora-extra-personalizada-para-feriados\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60a512e077b0f88034df3324\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.678Z\",\n\t\t\"desc\": \"No print em anexo, fica bem claro o problema, os pontos pelo app (madrugada) est\u00E3o \\\"caindo\\\" de dia, o ponto de 06 da manh\u00E3, \u00E9 o ponto final do dia 10 e n\u00E3o o ponto inicial do dia 11/05\\n\\n@tharyck seria muito bom se consegu\u00EDssemos resolver esse erro essa semana, pois os clientes est\u00E3o reportando\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 155,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Batidas de ponto pelo app (madrugada) est\u00E3o caindo\",\n\t\t\"pos\": 1245184,\n\t\t\"shortLink\": \"vegbzU04\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 6,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5481d0f857cabcd83e226cd8\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t},\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/vegbzU04\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/vegbzU04/155-batidas-de-ponto-pelo-app-madrugada-est%C3%A3o-caindo\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"612d359f66be8c53135f7f64\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.646Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Ao solicitar a redefini\u00E7\u00E3o de senha o cliente recebe o link por e-mail, por\u00E9m ao inserir a senha \u00E9 retornado \\\"Algo deu errado\\\". Fizemos o teste e foi retornado no F12 \\\"usu\u00E1rio n\u00E3o cadastrado\\\".\\n\\n\u00DAnica diferen\u00E7a \u00E9 que o campo e-mail e campo login no usu\u00E1rio est\u00E3o diferentes. (Devido ao campo login possuir quantidade m\u00E1xima de caracteres, foi necess\u00E1rio cadastrar um fict\u00EDcio)\\n\\nBarbearia Torres - Vila da Serra\\nLogin: administrativoviladaserra@barbeariatorres.com.br\\nSenha: Mudar123*\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 319,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[BT - VILA DA SERRA] TOKEN DE RECUPERA\u00C7\u00C3O DE SENHA N\u00C3O FUNCIONA\",\n\t\t\"pos\": 1261568,\n\t\t\"shortLink\": \"z8PCerqS\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/z8PCerqS\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/z8PCerqS/319-bt-vila-da-serra-token-de-recupera%C3%A7%C3%A3o-de-senha-n%C3%A3o-funciona\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"613b9496e0511f6f9d15a448\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.638Z\",\n\t\t\"desc\": \"Ao adicionar o admin/admin no cadastro do REP o banco esta cadastrando em mai\u00FAsculo.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 331,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Cadastro no DB\",\n\t\t\"pos\": 1277952,\n\t\t\"shortLink\": \"mh0ezSyz\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/mh0ezSyz\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/mh0ezSyz/331-cadastro-no-db\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"612654cb209d454f8bd59f91\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.638Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: O primeiro endere\u00E7o encontrado pelo APP est\u00E1 incorreto (Est\u00E1 no raio mas n\u00E3o est\u00E1 correto) e ao clicar em atualizar endere\u00E7o ele encontra o correto, o funcion\u00E1rio confirma a batida, por\u00E9m ap\u00F3s a confirma\u00E7\u00E3o na tela de batidas do dia \u00E9 apresentado o primeiro endere\u00E7o que estava incorreto. \\n\\n(\u00C1udio da funcion\u00E1ria reportando o ocorrido)\\n\\nEsperado: Que o app retorne o endere\u00E7o encontrado ap\u00F3s atualizar o endere\u00E7o. \\n\\nEmpresa: Lokamig\\nFuncion\u00E1rios: Mariana Pessoa\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 315,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[LOKAMIG] ENDERE\u00C7O INCORRETO AP\u00D3S CONFIRMA\u00C7\u00C3O DA BATIDA\",\n\t\t\"pos\": 1294336,\n\t\t\"shortLink\": \"wXOAtPdq\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 5,\n\t\t\t\"attachments\": 8,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/wXOAtPdq\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/wXOAtPdq/315-lokamig-endere%C3%A7o-incorreto-ap%C3%B3s-confirma%C3%A7%C3%A3o-da-batida\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"612f986f3b6e2717c76f48bf\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.632Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: \\nPontos realizados pelo computador via PontoWEB est\u00E3o sendo considerados no relat\u00F3rio como batidas ajustadas pelo empregador contendo o *.\\nEst\u00E1 incorreto, pois no relat\u00F3rio d\u00E1 a entender que todos os pontos foram inseridos no sistema pelo gestor, oque n\u00E3o ocorreu.\\n\\nEsperado:\\nOs registros no relat\u00F3rio n\u00E3o devem conter o (*).\\n\\nEmpresa: Sanfer Ferramentas\\nFuncion\u00E1rio: Fernanda Silva Lemos\\n\\n\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 320,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Ponto WEB aparece no relat\u00F3rio como ponto ajustado pelo empregador.\",\n\t\t\"pos\": 1310720,\n\t\t\"shortLink\": \"CuHfjMiI\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 3,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/CuHfjMiI\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/CuHfjMiI/320-ponto-web-aparece-no-relat%C3%B3rio-como-ponto-ajustado-pelo-empregador\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6148e718dad03d72a59984c0\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.631Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Cliente Cear\u00E1 Express retornou que precisa que as informa\u00E7\u00F5es retornadas no relat\u00F3rio sejam apenas dos funcion\u00E1rios que possuem pend\u00EAncia. \\n\\nEx: Relat\u00F3rio de falta, retornar somente os funcion\u00E1rios que possuem alguma falta.\\nRelat\u00F3rio de absente\u00EDsmo, retornar apenas os funcion\u00E1rios que possuem absente\u00EDsmo. \\n\\n+55 85 8121-3001\\nAndrea\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 345,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[CEAR\u00C1 EXPRESS] INFORMA\u00C7\u00D5ES RETORNADAS NO RELAT\u00D3RIO DE FALTA E ABSENTE\u00CDSMO\",\n\t\t\"pos\": 1327104,\n\t\t\"shortLink\": \"D5lg7fss\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-08-18T14:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-08-18T14:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/D5lg7fss\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/D5lg7fss/345-cear%C3%A1-express-informa%C3%A7%C3%B5es-retornadas-no-relat%C3%B3rio-de-falta-e-absente%C3%ADsmo\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6127bee1a5aac62123abfc14\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.626Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Temos uma empresa Picoli e Osilhiri LTDA (Estofados Ricardo) que alguns funcion\u00E1rios deles trabalham em outro estado com fuso hor\u00E1rio diferente do nosso (Est\u00E3o cadastrados todos na mesma base). Esses funcion\u00E1rios est\u00E3o registrando pontos diariamente e o gestor tem que alterar registro por registro por causa do fuso, o que est\u00E1 criando um gargalo para ele.\\n\\nEsperado: Atualmente conseguimos alterar o fuso hor\u00E1rio por empresa, por\u00E9m precisamos pensar em uma alternativa para alterar o fuso hor\u00E1rio por usu\u00E1rio. \\nComo nesse exemplo, dentro de uma organiza\u00E7\u00E3o pode ter funcion\u00E1rios que trabalham em diferentes locais com diferentes fuso hor\u00E1rios. \\n\\nFuncion\u00E1rios com fuso hor\u00E1rio do Mato Grosso (-1 hora):\\n\\nDENISE DOS SANTOS ROCHA LEAL - 130.1339.353-9 - DENISE@PICOLI.COM\\nKARINA FERREIRA DA SILVA - 207.5869.921-7 - KARINA@PICOLI.COM\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 317,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Fuso Hor\u00E1rio por funcion\u00E1rio\",\n\t\t\"pos\": 1343488,\n\t\t\"shortLink\": \"fRA6jTEs\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 5,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/fRA6jTEs\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/fRA6jTEs/317-fuso-hor%C3%A1rio-por-funcion%C3%A1rio\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"614251afa020944d6f11c04a\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.626Z\",\n\t\t\"desc\": \"Cliente ativo do Dot8, mudou de m\u00E1quina e solicitou a instala\u00E7\u00E3o do comunicador nessa nova m\u00E1quina.\\n\\nEmpresa: Ecogranito\\nNome: Renata\\nTelefone: (31) 9871-7163\\n\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": -1,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 339,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Suporte - Instala\u00E7\u00E3o de comunicador adicional Ecogranito\",\n\t\t\"pos\": 1359872,\n\t\t\"shortLink\": \"i8yGXyIm\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-09-16T14:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": true,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": true,\n\t\t\"due\": \"2021-09-16T14:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/i8yGXyIm\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/i8yGXyIm/339-suporte-instala%C3%A7%C3%A3o-de-comunicador-adicional-ecogranito\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"614b2e97d1a4490c6a8430c3\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.622Z\",\n\t\t\"desc\": \"Instalar comunicador na m\u00E1quina do cliente Barbacena Shopping Center.\\n22/09/2021 \u00E1s 11:00\\n\\nContato: (32) 98709-8156 Igor Gonzaga\\n\\nLogin no sistema\\napp.dot8.com.br\\nigor@cgdi.com.br\\nMudar123*\\n\\nDados do rel\u00F3gio de ponto j\u00E1 est\u00E3o cadastrados no sistema e em anexo no card. \\nRel\u00F3gio Control ID\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": 10,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 347,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[BARBACENA SHOPPING CENTER] Instalar aplicativo comunicador\",\n\t\t\"pos\": 1376256,\n\t\t\"shortLink\": \"2YqhSwYj\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-09-22T14:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": true,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": true,\n\t\t\"due\": \"2021-09-22T14:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\",\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\",\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/2YqhSwYj\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/2YqhSwYj/347-barbacena-shopping-center-instalar-aplicativo-comunicador\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61424259fac41731f23b6cbe\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.622Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Devido a uma inser\u00E7\u00E3o de data de admiss\u00E3o incorreta ao fazer a atualiza\u00E7\u00E3o para data ver\u00EDdica n\u00E3o foi gerado os dias trabalho.\\n\\nEsperado: Que os dias trabalho apare\u00E7am na tela de tratamento de ponto. \\n\\nNome funcion\u00E1ria: Eduarda Moreira Rodrigues\\nData de admiss\u00E3o: 08/09/2021\\nEmpresa: 123 Milhas\\n\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 338,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Gerar dias trabalho para funcion\u00E1rio readmitido 123\",\n\t\t\"pos\": 1392640,\n\t\t\"shortLink\": \"Pmg3n3JA\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\",\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/Pmg3n3JA\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/Pmg3n3JA/338-gerar-dias-trabalho-para-funcion%C3%A1rio-readmitido-123\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6141ef5315122c1fa9fb828d\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.617Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: O comunicador est\u00E1 apresentando erro ao fazer a leitura, informa que o computador n\u00E3o est\u00E1 conectado a internet, por\u00E9m ambos est\u00E3o. \\n\\nFiz um acesso remoto e no console do desenvolvedor foi retornado uma falha ao pingar o servidor da google. (Print em anexo)\\n\\nSuporte marcado: 15/09 \u00E0s 13:30\\n\\nNome: Bruna\\nTelefone: (47) 9662-7560\\n\\n\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": -1,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 337,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Suporte - Comunicador Brick Telecom\",\n\t\t\"pos\": 1409024,\n\t\t\"shortLink\": \"uoc5qWc8\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-09-15T16:30:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-09-15T16:30:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/uoc5qWc8\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/uoc5qWc8/337-suporte-comunicador-brick-telecom\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6126a44794fee462d60f5ea5\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.617Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Empresa JG est\u00E1 com problemas no app, os funcion\u00E1rios relataram que o aplicativo est\u00E1 inconsistente, funciona em alguns momentos e em outros n\u00E3o.\\n\\nDentre os problemas, informaram que em um dos casos o aplicativo nem abre, fica travado na tela da logo.\\nEm outro caso o aplicativo abre, o funcion\u00E1rio consegue logar mas o bot\u00E3o de marcar o app n\u00E3o aparece.\\n(V\u00EDdeos em anexo)\\n\\nNome das funcion\u00E1rias que gravaram o video: Graziela e Alessandra Garcia\\nModelo de celular informado: S-9 Vers\u00E3o App: 08/07\\n\\nTha\u00EDs: 11 94089-9810\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 316,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[JG] APLICATIVO N\u00C3O ABRE NEM APARECE BOT\u00C3O DE REGISTRAR O PONTO\",\n\t\t\"pos\": 1425408,\n\t\t\"shortLink\": \"hZI6TOXi\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/hZI6TOXi\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/hZI6TOXi/316-jg-aplicativo-n%C3%A3o-abre-nem-aparece-bot%C3%A3o-de-registrar-o-ponto\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"613f424cb4adaa88ddbba087\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.613Z\",\n\t\t\"desc\": \"Suporte para integra\u00E7\u00E3o.\\n\\nREP: Henry\\nIP: 192.168.100.22\\nFabrica\u00E7\u00E3o: 00004004330057704\\n\\nNome: Renato\\nTelefone: (41) 9141-2757\\nEmpresa: C.E.I Trilhando o Futuro\\n\\nLogin: financeiro@trilhandoofuturo.com.br\\nSenha: Mudar123*\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": -1,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 333,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Suporte - Integra\u00E7\u00E3o CEI Trilhando o Futuro\",\n\t\t\"pos\": 1441792,\n\t\t\"shortLink\": \"aK6GPJeZ\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-09-14T13:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-09-14T13:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/aK6GPJeZ\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/aK6GPJeZ/333-suporte-integra%C3%A7%C3%A3o-cei-trilhando-o-futuro\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60edf1ca43ad278afd9cb7d9\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.612Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Ao cadastrar uma hora extra personalizada a partir da 2\u00AA ou 3\u00AA horas (assim por diante) o sistema n\u00E3o entende essa trativa e contabiliza o saldo de HE total.\\n\\nEx: He personalizada a partir da 3\u00AA hora 50%.\\nO funcion\u00E1rio fez 3 horas extras, ent\u00E3o o correto seria aparecer no relat\u00F3rio: He   a partir da 3\u00AA hora 50% = 01:00, por\u00E9m o sistema n\u00E3o entende e faz o calculo contando a partir da 1\u00AA hora e retorna o valor: 03:00\\n\\nEsperado: Que ao preencher a informa\u00E7\u00E3o de HE Personalizada o sistema s\u00F3 fa\u00E7a o calculo para retornar no relat\u00F3rio a partir da hora informada.\\n\\nTeste: \\nEmpresa: Javelog Passos\\nFuncion\u00E1rio: Antonio\\nDia: 04/06\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 250,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Valor da HE Personalizada est\u00E1 sendo retornado incorretamente no relat\u00F3rio\",\n\t\t\"pos\": 1458176,\n\t\t\"shortLink\": \"OYfjOpYA\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 3,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/OYfjOpYA\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/OYfjOpYA/250-valor-da-he-personalizada-est%C3%A1-sendo-retornado-incorretamente-no-relat%C3%B3rio\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"613bbe160cc63605c27d41ec\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.609Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: \u00C9 retornado um erro \\\"Sem permiss\u00F5es para acesso\\\" ao tentar fazer um pagamento de horas no banco das empresas R.N.W E Cabral | Casa do Atleta | O Gigante do Alcantara. J\u00E1 tivemos outros casos assim e era devido ao banco n\u00E3o possuir uma tabela, acredito que atualizando o banco funcionar\u00E1. \\n\\nEsperado: Que possa ser realizado o pagamento de horas nos bancos das empresas. \\n\\nNomes dos bancos: rnw_cabral\\tcasa_do_atleta \\to_gigante_do_alcantara\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 332,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Pagamento de horas R.N.W E Cabral | Casa do Atleta | O Gigante do Alcantara - ''Sem permiss\u00F5es de acesso''\",\n\t\t\"pos\": 1474560,\n\t\t\"shortLink\": \"JecCFpS7\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/JecCFpS7\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/JecCFpS7/332-pagamento-de-horas-rnw-e-cabral-casa-do-atleta-o-gigante-do-alcantara-sem-permiss%C3%B5es-de-acesso\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"613a6e5e218ee05580fd7920\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.609Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: O comunicador da cliente est\u00E1 apresentado erros (Est\u00E1 em uma vers\u00E3o bem antiga) mesmo ap\u00F3s solicitar o procedimento inicial de matar o App o comunicador continuou apresentando falhas. (Print em anexo)\\nSuporte marcado para 10/11/21 \u00C0s 14:00\\n\\nNome: Clarisse\\nEmpresa: Mariah Tecidos\\nTelefone: (91) 9837-4463\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": -1,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 328,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Suporte - Comunicador Mariah Tecidos\",\n\t\t\"pos\": 1490944,\n\t\t\"shortLink\": \"4uSGLunz\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 3,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-09-10T17:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-09-10T17:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/4uSGLunz\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/4uSGLunz/328-suporte-comunicador-mariah-tecidos\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"613a399b04f2f21f73928b1f\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.605Z\",\n\t\t\"desc\": \"Instala\u00E7\u00E3o do comunicador no cliente PACC - PROJETO AMIGOS CONTRA O CANCER, CNPJ 23.312.859/0001-31, marcado para 10/09/2021 \u00E1s 11h. \\n\\nChamar a Fl\u00E1via no n\u00FAmero (16) 99306-0117\\n\\nInforma\u00E7\u00F5es do Rel\u00F3gio j\u00E1 foram salvas no sistema web e est\u00E3o em anexo\\n\\napp.dot8.com.br\\nLogin: pacc.admflavia@gmail.com\\nSenha: Mudar123* \\n\\n\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": -1,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 327,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Instala\u00E7\u00E3o comunicador cliente - PACC\",\n\t\t\"pos\": 1507328,\n\t\t\"shortLink\": \"uY7ZtFgH\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-09-10T14:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-09-10T14:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/uY7ZtFgH\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/uY7ZtFgH/327-instala%C3%A7%C3%A3o-comunicador-cliente-pacc\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"613909eeadbacc3fca0550de\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.603Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: A empresa quer iniciar a utiliza\u00E7\u00E3o do sistema, por\u00E9m precisa que ''limpe'' todo o banco (pois tem usu\u00E1rios testes, etc) e deixe do zero.\\n\\nSolu\u00E7\u00E3o: Limpar o banco para iniciar tudo do zero \\n\\nEmpresa: PACC - PROJETO AMIGOS CONTRA O CANCER INFANTIL E ADULTO\\nCNPJ: 23.312.859/0001-31\\nNome do banco: projeto_amigos\\t\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 325,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Limpar dados banco cliente PACC -Projeto Amigos contra o C\u00E2ncer\",\n\t\t\"pos\": 1523712,\n\t\t\"shortLink\": \"s4KVqn5D\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/s4KVqn5D\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/s4KVqn5D/325-limpar-dados-banco-cliente-pacc-projeto-amigos-contra-o-c%C3%A2ncer\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60fad062834b7e255519357d\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.600Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: \\n- Criei um novo usu\u00E1rio no admin (usu\u00E1rio teste23@teste.com) e vinculei ele a empresa Demonstra\u00E7\u00E3o. \\n\\n- Depois fui em ''Acessos'' e vinculei o usu\u00E1rio teste23@teste.com a empresa Apresenta\u00E7\u00E3o. \\n\\n- Entrei no sistema (app.dot8.com.br) e ao mudar de empresa (De Demonstra\u00E7\u00E3o para Apresenta\u00E7\u00E3o) o acesso do usu\u00E1rio a empresa demonstra\u00E7\u00E3o se perdeu. \\n\\nEsperado: \\nAcesso n\u00E3o se perder\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 266,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Ao criar um usu\u00E1rio n\u00E3o est\u00E1 criando o acesso - Admin\",\n\t\t\"pos\": 1540096,\n\t\t\"shortLink\": \"InnHvf7P\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/InnHvf7P\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/InnHvf7P/266-ao-criar-um-usu%C3%A1rio-n%C3%A3o-est%C3%A1-criando-o-acesso-admin\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60e5cceb4843f1146a17d2c2\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.598Z\",\n\t\t\"desc\": \"Testes com o equipamento SpeedFace da ZKTeco\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 234,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Testes com o SpeedFace\",\n\t\t\"pos\": 1556480,\n\t\t\"shortLink\": \"X417gfJg\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t},\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/X417gfJg\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/X417gfJg/234-testes-com-o-speedface\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"611a849837b0b01f6c5bd713\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.594Z\",\n\t\t\"desc\": \"\",\n\t\t\"descData\": null,\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 306,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Estrutura de boas praticas Suporte/Comunicador\",\n\t\t\"pos\": 1572864,\n\t\t\"shortLink\": \"dhJSddmo\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 3,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 3,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": false,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [\n\t\t\t\"611a849fdb9abd85b04b9ccc\"\n\t\t],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t},\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/dhJSddmo\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/dhJSddmo/306-estrutura-de-boas-praticas-suporte-comunicador\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61252cd0bafd565245b18339\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.593Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Cliente CHT Comercio de Chocolates LTDA, fica localizado dentro de um shopping center e todos os registros dos funcion\u00E1rios est\u00E3o aparecendo a localiza\u00E7\u00E3o: ''Unnamed Road - Vila Ipiranga, Porto Alegre - RS, 91340-010, Brazil''. \\n\\n\\n\\nEsperado: Que todos registros apare\u00E7am localiza\u00E7\u00E3o com endere\u00E7o do shopping Av. Jo\u00E3o Wallig, 1800 - Passo d'Areia Porto Alegre - RS, 91340-000\\n\\n\\n\\n\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 314,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Localiza\u00E7\u00E3o n\u00E3o est\u00E1 aparecendo - Cliente CHT Comercio de Chocolates LTDA\",\n\t\t\"pos\": 1589248,\n\t\t\"shortLink\": \"GH8YzcAJ\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/GH8YzcAJ\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/GH8YzcAJ/314-localiza%C3%A7%C3%A3o-n%C3%A3o-est%C3%A1-aparecendo-cliente-cht-comercio-de-chocolates-ltda\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6124e49fe3a34e18859331f2\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.589Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: O cliente Controller Contabilidade - CNPJ 40.157.036/0001-06 est\u00E1 relatando que a localiza\u00E7\u00E3o est\u00E1 saindo errada em todos os registros dos funcion\u00E1rios. Mesmo clicando em ''atualizar'' ou desligando e ligando a localiza\u00E7\u00E3o o endere\u00E7o n\u00E3o altera. \\n\\nA localiza\u00E7\u00E3o que aparece \u00E9: R. Princesa Isabel, 159, Ribeira do Pombal - BA, 48400-000, Brazil\\n\\nEsperado: A localiza\u00E7\u00E3o deve aparecer o endere\u00E7o: R. Princesa Isabel, 423, Ribeira do Pombal - BA, 48400-000 - Brasil\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 313,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Localiza\u00E7\u00E3o errada - Cliente Controller Contabilidade\",\n\t\t\"pos\": 1605632,\n\t\t\"shortLink\": \"u4ORunJu\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/u4ORunJu\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/u4ORunJu/313-localiza%C3%A7%C3%A3o-errada-cliente-controller-contabilidade\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6123db35b92c8a742e7c2d2f\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.588Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: \u00C9 retornado um erro \\\"Sem permiss\u00F5es para acesso\\\" ao tentar fazer um pagamento de horas no banco da empresa Eficaz Contabilidade.\\n\\nEsperado: Que possa ser realizado o pagamento de horas no banco da empresa. \\nNome do banco: eficaz_contabilidade\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 310,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Erro no pagamento de horas Eficaz Contabilidade - \\\"Sem permss\u00F5es para acesso\\\"\",\n\t\t\"pos\": 1622016,\n\t\t\"shortLink\": \"14m1930B\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/14m1930B\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/14m1930B/310-erro-no-pagamento-de-horas-eficaz-contabilidade-sem-permss%C3%B5es-para-acesso\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6111596f39e60b721632e15f\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.585Z\",\n\t\t\"desc\": \"\",\n\t\t\"descData\": null,\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 297,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Maquina Mautic\",\n\t\t\"pos\": 1638400,\n\t\t\"shortLink\": \"mKHCAvI2\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": false,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/mKHCAvI2\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/mKHCAvI2/297-maquina-mautic\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"611520f7ad52467f61be861a\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.585Z\",\n\t\t\"desc\": \"Ser\u00E3o 4 bancos com o nome Demonstra\u00E7\u00E3o onde Rafa, Jaque, Vit\u00F3ria e Ranelly ter\u00E3o um ambiente controlado para utilizarem nas apresenta\u00E7\u00F5es do sistema. Esses bancos ser\u00E3o feitos a partir de um dump do banco da In8. Os dados pessoais dos usu\u00E1rios ser\u00E3o alterados.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 301,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Gerar bancos de demonstra\u00E7\u00E3o para comercial\",\n\t\t\"pos\": 1654784,\n\t\t\"shortLink\": \"0agcg97u\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/0agcg97u\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/0agcg97u/301-gerar-bancos-de-demonstra%C3%A7%C3%A3o-para-comercial\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61080b94f7a5b724317a9d85\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.581Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Novos funcion\u00E1rios cadastrados na empresa Signa, n\u00E3o conseguem realizar a marca\u00E7\u00E3o de ponto, no aplicativo o bot\u00E3o para marca\u00E7\u00E3o de ponto n\u00E3o aparece e no Ponto WEB retorna \\\"Algo deu errado\\\"\\n\\nFuncion\u00E1rios cadastrados, dia 02/08 com data de admiss\u00E3o 02/08.\\nEmpresa: Signa\\nFuncion\u00E1rios: Jonatas, Rafael, Wismar, William.\\n\\nEsperado: Que os novos funcion\u00E1rios consigam registrar o ponto pelo APP e ponto WEB.\\n\\n\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 283,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Bot\u00E3o para marcar o ponto n\u00E3o aparece no APP.\",\n\t\t\"pos\": 1671168,\n\t\t\"shortLink\": \"ocZgyicT\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 2,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/ocZgyicT\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/ocZgyicT/283-bot%C3%A3o-para-marcar-o-ponto-n%C3%A3o-aparece-no-app\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"611e5d3eac7b0154455ba54e\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.580Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: O cliente Segintel - CNPJ 38.712.711/0001-61 est\u00E1 relatando que a localiza\u00E7\u00E3o est\u00E1 saindo errada em todos os registros dos funcion\u00E1rios. Mesmo clicando em ''atualizar'' ou desligando e ligando a localiza\u00E7\u00E3o o endere\u00E7o n\u00E3o altera. \\n\\nA localiza\u00E7\u00E3o que aparece \u00E9: Avenida Guarulhos - Vila Melliani, Guarulhos - SP, 07031-001, Brazil\\n\\nEsperado: A localiza\u00E7\u00E3o deve aparecer o endere\u00E7o: Avenida Guarulhos 4329 ponte grande, Guarulhos - SP, 07031-001\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 309,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Localiza\u00E7\u00E3o errada - Cliente Segintel\",\n\t\t\"pos\": 1687552,\n\t\t\"shortLink\": \"fsiHubIY\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/fsiHubIY\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/fsiHubIY/309-localiza%C3%A7%C3%A3o-errada-cliente-segintel\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"611abdcd773c7c4f5a104063\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.577Z\",\n\t\t\"desc\": \"Deuciano pediu para separar os funcion\u00E1rios que est\u00E3o em 1 login em 2 empresas diferentes. \\n\\nPrecisamos:\\n1\u00BA - Duplicar o banco Expresso Planalto Transporte e Log\u00EDstica LTDA - CNPJ: 08.352.952/0009-33\\n\\n2\u00BA - Excluir os seguintes usu\u00E1rios (e-mail de aplicativo, n\u00E3o funcion\u00E1rio) do sistema: \\n**ALBERTO FERIGATE FERREIRA JUNIOR** - 297402 - CCO3JUIZDEFORACSC@GMAIL.COM\\n**ALICE VITORIA DOS SANTOS** - 127926 - ALICE@GRUPOCSC.COM\\n**ANDREIA CRISTINA RAMOS OLIVEIRA** - 785420 - RH6JUIZDEFORA@GRUPOCSC.COM.BR\\n**CHRISTOFER DO NASCIMENTO POSSINO** - 233494 ALMOXARIFADO8JUIZDEFORA@GRUPOCSC.COM.BR\\n**EDUARDO FERREIRA ALVES** - 391477 ALMOXARIFADO3JUIZDEFORA@GRUPOCSC.COM.BR\\n**ELISEU DE JESUS COELHO** - 689024 - ALMOXARIFADO1JUIZDEFORA@GRUPOCSC.COM.BR\\n**FABIO CARVALHO ILAURO** - 821421 \\nCCO5JUIZDEFORACSC@GMAIL.COM\\n**FERNANDO ANTONIO FONTES WERPEL** - 58607\\nRH5JUIZDEFORA@GRUPOCSC.COM.BR\\n**JESSICA GONCALVES BRUM NETTO BRITO** - 779432\\nJESSICA@GRUPOCSC.COM\\n**JOANA D ARC DE OLIVEIRA** - 594111\\nFINANCEIRO2JUIZDEFORA@GRUPOCSC.COM.BR\\n**MARCELLO ALMEIDA PIMENTEL** - 359047\\nCCO1JUIZDEFORA@GRUPOCSC.COM.BR\\n**RAFAEL RANIELE ALVES** - 631596\\nRANIELE@GRUPOCSC.COM\\n**RODRIGO ASSIS VALVA ALVES** - 304994\\nVALVA@GRUPOCSC.COM\\n**SAMUEL OLIVEIRA DE SOUZA** - 527473\\nSAMUEL@GRUPOCSC.COM\\n**WANIA LUCIA DA SILVA** - 19610\\nWANIA@GRUPOCSC.COM\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 307,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Duplicar banco e excluir usu\u00E1rios aplicativo - Deuciano / Expresso Planalto Filial\",\n\t\t\"pos\": 1703936,\n\t\t\"shortLink\": \"rxbba6VD\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/rxbba6VD\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/rxbba6VD/307-duplicar-banco-e-excluir-usu%C3%A1rios-aplicativo-deuciano-expresso-planalto-filial\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"611570cee9639a7fed5d17d7\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.577Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Houve altera\u00E7\u00E3o do REP e o comunicador n\u00E3o estava funcionando, foi necess\u00E1rio realizar a integra\u00E7\u00E3o.\\n\\n(31) 9233-4195\\nInohouse\\nEmpresa: Loura Empreendimentos \\n\\nPista: appjbretas_loura\\nSenha: mWbh1F\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 302,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Suporte - Infohouse/Jbretas\",\n\t\t\"pos\": 1720320,\n\t\t\"shortLink\": \"fOcZEOAC\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 2,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/fOcZEOAC\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/fOcZEOAC/302-suporte-infohouse-jbretas\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6113c44379185105c335a0eb\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.571Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: \u00C9 retornado um erro \\\"Sem permiss\u00F5es para acesso\\\" ao tentar fazer um pagamento de horas no banco da empresa Net Telecom, j\u00E1 tivemos outros casos assim e era devido ao banco n\u00E3o possuir uma tabela, acredito que atualizando o banco funcionar\u00E1. \\n\\nEsperado: Que possa ser realizado o pagamento de horas no banco da empresa. \\nNome do banco: net_telecom\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 300,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Pagamento de horas Net Telecom n\u00E3o funciona: \\\"Sem permiss\u00F5es para acesso\\\"\",\n\t\t\"pos\": 1736704,\n\t\t\"shortLink\": \"kpEKOT7j\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/kpEKOT7j\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/kpEKOT7j/300-pagamento-de-horas-net-telecom-n%C3%A3o-funciona-sem-permiss%C3%B5es-para-acesso\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61126d490c2d1c5d18abf97d\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.568Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: \u00C9 retornado um erro \\\"Sem permiss\u00F5es para acesso\\\" ao tentar fazer um pagamento de horas no banco da empresa RS Mundo RH, j\u00E1 tivemos outros casos assim e era devido ao banco n\u00E3o possuir uma tabela, acredito que atualizando o banco funcionar\u00E1. \\n\\nEsperado: Que possa ser realizado o pagamento de horas no banco da empresa. \",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 299,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Pagamento de horas RS Mundo RH n\u00E3o funciona: \\\"Sem permiss\u00F5es para acesso\\\"\",\n\t\t\"pos\": 1753088,\n\t\t\"shortLink\": \"kd8LlPt5\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 5,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/kd8LlPt5\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/kd8LlPt5/299-pagamento-de-horas-rs-mundo-rh-n%C3%A3o-funciona-sem-permiss%C3%B5es-para-acesso\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"610bf4d8daa7f145dc678f58\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.565Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Quando o funcion\u00E1rio possui um ponto \u00EDmpar, no relat\u00F3rio n\u00E3o \u00E9 mostrado esse ponto e retorna uma falta. \\n\\nEsperado: Deveria mostrar o ponto, mesmo o dia sendo contabilizado como uma falta e o saldo estando negativo.\\n\\nEmpresa: Mello Transportes\\nFuncion\u00E1rio: Kelvin\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 289,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Relat\u00F3rio de ponto novo n\u00E3o est\u00E1 mostrando ponto impar no PDF\",\n\t\t\"pos\": 1769472,\n\t\t\"shortLink\": \"OaN7tQwR\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/OaN7tQwR\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/OaN7tQwR/289-relat%C3%B3rio-de-ponto-novo-n%C3%A3o-est%C3%A1-mostrando-ponto-impar-no-pdf\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6111643f3bac3376d5a05052\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.564Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: o relat\u00F3rio do setor de compras da hotmilhas \\\"n\u00E3o\\\" estava sendo enviado, descobrimos que na verdade estava sendo enviado, mas que existia uma pequena falha no layout, j\u00E1 foi corrigido.\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 298,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Envio do relat\u00F3rio do setor de compras da Hotmilhas\",\n\t\t\"pos\": 1785856,\n\t\t\"shortLink\": \"kvhv279R\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5481d0f857cabcd83e226cd8\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/kvhv279R\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/kvhv279R/298-envio-do-relat%C3%B3rio-do-setor-de-compras-da-hotmilhas\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"611141deb8d78156cc6c24e8\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.557Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: O endere\u00E7o correto do cliente \u00E9 o: RUA BRAZ CORDEIRO DE MORAIS, 723, JUNDIAI INDUSTRIAL, por\u00E9m sempre que ele abre o aplicativo para registrar  os pontos o endere\u00E7o aparece na mesma rua por\u00E9m no n\u00FAmero 695. Mesmo clicando no bot\u00E3o de alterar endere\u00E7o n\u00E3o da certo.\\n\\nEsperado: Os registros de ponto devem aparecer no endere\u00E7o: Rua Braz Cordeiro de Morais, 723, Vila Industrial, An\u00E1polis - GO, 75115-030. \\n\\nEmpresa: Pro-W Energia Eficiente Eireli\\npro_w_energia_eireli\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 296,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Localiza\u00E7\u00E3o n\u00E3o atualiza no cliente Pro W - Energia\",\n\t\t\"pos\": 1802240,\n\t\t\"shortLink\": \"xGkVXpMe\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/xGkVXpMe\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/xGkVXpMe/296-localiza%C3%A7%C3%A3o-n%C3%A3o-atualiza-no-cliente-pro-w-energia\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6108162db0ebf97a722f11c7\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.551Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Nome dos funcion\u00E1rios no relat\u00F3rio de ponto di\u00E1rio est\u00E3o sendo retornados fora da ordem alfab\u00E9tica. \\n\\nEsperado: Que independente do filtro os funcion\u00E1rios sejam ordenados em ordem alfab\u00E9tica. \",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 284,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Nome dos funcion\u00E1rios no relat\u00F3rio de ponto di\u00E1rio est\u00E1 fora da ordena\u00E7\u00E3o alfab\u00E9tica.\",\n\t\t\"pos\": 1818624,\n\t\t\"shortLink\": \"tLbMr3Wj\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/tLbMr3Wj\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/tLbMr3Wj/284-nome-dos-funcion%C3%A1rios-no-relat%C3%B3rio-de-ponto-di%C3%A1rio-est%C3%A1-fora-da-ordena%C3%A7%C3%A3o-alfab%C3%A9tica\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"610830245241cd20300d1e30\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.550Z\",\n\t\t\"desc\": \"Empresa subiu um AFD indevido no sistema, fazendo com que os saldos ficassem incorretos, solicitaram que fossem exclu\u00EDdas todas as marca\u00E7\u00F5es anteriores a outubro de 2020.\\n\\nEmpresa: ZkTeco\\n(Pedido em anexo)\\n\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": -1,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 285,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Remover marca\u00E7\u00F5es de ponto ZKTeco\",\n\t\t\"pos\": 1835008,\n\t\t\"shortLink\": \"xfrh3WlG\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-08-04T18:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-08-04T18:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/xfrh3WlG\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/xfrh3WlG/285-remover-marca%C3%A7%C3%B5es-de-ponto-zkteco\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60edfd7d4713952b6564f3e7\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.565Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: O cliente (Empadas M) reportou que duas funcion\u00E1rias externas est\u00E3o com dificuldade para fazer a sincroniza\u00E7\u00E3o dos pontos offline quando  conseguem a internet, tentei replicar mas n\u00E3o consegui, pedi o cliente para me enviar um video. (est\u00E1 em anexo)\\n\\nEsperado: Que os funcion\u00E1rios consigam fazer a sincroniza\u00E7\u00E3o dos pontos offline.\\n\\n02/08/2021 - Cliente reportou novo erro. Quando vai sincronizar uma batida offline aparece mensagem de erro (Algo deu errado Underfined). V\u00EDdeo em anexo com o nome 02/08/2021 @tharyck \",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 251,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Erro na sincroniza\u00E7\u00E3o de pontos offline - Empresa Empadas M\",\n\t\t\"pos\": 1851392,\n\t\t\"shortLink\": \"ZbQi11bs\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 2,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/ZbQi11bs\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/ZbQi11bs/251-erro-na-sincroniza%C3%A7%C3%A3o-de-pontos-offline-empresa-empadas-m\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60f8676c7dffa15efcfc4513\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.543Z\",\n\t\t\"desc\": \"\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 263,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Modifica\u00E7\u00E3o no relat\u00F3rio de geolocaliza\u00E7\u00E3o\",\n\t\t\"pos\": 1867776,\n\t\t\"shortLink\": \"g6SF39fT\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 7,\n\t\t\t\"attachments\": 5,\n\t\t\t\"description\": false,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/g6SF39fT\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/g6SF39fT/263-modifica%C3%A7%C3%A3o-no-relat%C3%B3rio-de-geolocaliza%C3%A7%C3%A3o\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"610013c89f4ed05db7a047e5\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.534Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Empresa Oral Unic, relatou que ao fazer a impress\u00E3o do relat\u00F3rio de ponto as informa\u00E7\u00F5es do cabe\u00E7alho saem bem clarinhas e para melhor visualiza\u00E7\u00E3o seria interessante estar mais escuro.\\n\\nEsperado: Que o relat\u00F3rio possa ser impresso com as informa\u00E7\u00F5es de cabe\u00E7alho leg\u00EDveis. \\n\\nEmpresa: Oral Unic\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 275,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Informa\u00E7\u00F5es do cabe\u00E7alho do relat\u00F3rio de ponto est\u00E3o claras (sem cor) ao fazer a impress\u00E3o\",\n\t\t\"pos\": 1884160,\n\t\t\"shortLink\": \"fPPhhyiV\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/fPPhhyiV\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/fPPhhyiV/275-informa%C3%A7%C3%B5es-do-cabe%C3%A7alho-do-relat%C3%B3rio-de-ponto-est%C3%A3o-claras-sem-cor-ao-fazer-a-impress%C3%A3o\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60f6c0114ba9fc7e3987447b\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.532Z\",\n\t\t\"desc\": \"A Isabelle do administrativo sugeriu a inclus\u00E3o do campo de complemento no registro do endere\u00E7o do funcion\u00E1rio. No momento os valores s\u00E3o colocados junto ao campo de n\u00FAmero mas seria interessante incluir o campo para melhorar a organiza\u00E7\u00E3o do sistema.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 261,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"60f6c19de0d25c4c43c21761\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Inclus\u00E3o de campo de complemento no endere\u00E7o do funcion\u00E1rio\",\n\t\t\"pos\": 1900544,\n\t\t\"shortLink\": \"UKk3AbhI\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/UKk3AbhI\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/UKk3AbhI/261-inclus%C3%A3o-de-campo-de-complemento-no-endere%C3%A7o-do-funcion%C3%A1rio\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": \"60f6c19de0d25c4c43c21761\",\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61005b41e3d67d7adbdc26b2\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.527Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Ao cadastrar uma escala de 24x48 onde a jornada do funcion\u00E1rio se inicia \u00E0s 08h40 e finaliza \u00E0s 08h40 do dia seguinte o sistema n\u00E3o entende o saldo de horas di\u00E1rio a ser trabalho e retorna na tela de tratamento de ponto no campo de horas da escala -05:00 e o saldo do dia 05:00 mesmo n\u00E3o tendo nenhum registro.\\n\\nEsperado: Que o sistema consiga trabalhar com longas escalas, que envolvam um dia inteiro, com algumas pausas.\\n\\nEmpresa: Casa Rosa Dutra\\nFuncion\u00E1rio: NAYA\\n\\nAcesso liberado no login do desenvolvimento!\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 278,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Bug no cadastro de escala 24x48\",\n\t\t\"pos\": 1916928,\n\t\t\"shortLink\": \"2ExM1qls\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 3,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/2ExM1qls\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/2ExM1qls/278-bug-no-cadastro-de-escala-24x48\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60edc2d64808ba4de1f68c52\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.527Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: O e-mail enviado com o PIN de acesso dos funcion\u00E1rios ao aplicativo est\u00E1 indo sem as imagens.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 249,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"E-mail com informa\u00E7\u00E3o do PIN de acesso sem as imagens.\",\n\t\t\"pos\": 1933312,\n\t\t\"shortLink\": \"OtrMoO7y\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 2,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/OtrMoO7y\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/OtrMoO7y/249-e-mail-com-informa%C3%A7%C3%A3o-do-pin-de-acesso-sem-as-imagens\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61006a5a840f318af195b10b\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.515Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Ao imprimir o relat\u00F3rio de ponto pela tela de tratamento de ponto ele \u00E9 retornado com os saldos incorretos e as n\u00E3o aparecem todas as marca\u00E7\u00F5es de ponto.\\n\\nEsperado: Que o saldo retornado esteja correto e as marca\u00E7\u00F5es sejam retornadas conforme o intervalo de datas. \\n\\nEmpresa: Nova F5 Telecom\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 279,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Bug ao imprimir o relat\u00F3rio de ponto os saldos est\u00E3o incorretos e os registros incompletos\",\n\t\t\"pos\": 1949696,\n\t\t\"shortLink\": \"zTZJ0ApI\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 6,\n\t\t\t\"attachments\": 3,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/zTZJ0ApI\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/zTZJ0ApI/279-bug-ao-imprimir-o-relat%C3%B3rio-de-ponto-os-saldos-est%C3%A3o-incorretos-e-os-registros-incompletos\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60f97164b29236583eaded91\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.514Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: A ordena\u00E7\u00E3o dos registros no relat\u00F3rio de ponto di\u00E1rio est\u00E1 incorreta.\\n(Imagens em anexo)\\n\\nEsperado: Que os registros sejam retornados na mesma ordena\u00E7\u00E3o que a tela de tratamento de ponto.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 265,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Organiza\u00E7\u00E3o dos registros no relat\u00F3rio di\u00E1rio est\u00E1 incorreto\",\n\t\t\"pos\": 1966080,\n\t\t\"shortLink\": \"68JIOAb0\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 4,\n\t\t\t\"attachments\": 3,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/68JIOAb0\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/68JIOAb0/265-organiza%C3%A7%C3%A3o-dos-registros-no-relat%C3%B3rio-di%C3%A1rio-est%C3%A1-incorreto\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60d64100e077f47b5dd57716\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.505Z\",\n\t\t\"desc\": \"Erro: Na empresa Cargon Logistica e Tecnologia todos os funcion\u00E1rios est\u00E3o com diverg\u00EAncia do saldo que aparece no sistema e saldo que aparece no aplicativo. \\n\\nExemplo: Funcion\u00E1ria Thais Mirela (thais@cargon.com.br / PIN 902131) no sistema WEB o saldo \u00E9 de 02:34, por\u00E9m no aplicativo est\u00E1 aparecendo -00:23.\\n\\nOutro exemplo \u00E9 o Alexandre Baeta da Hotmilhas (alexandra.baeta@123milhas.com.br / PIN 458437)\\n\\nSuspeita: Esse erro aconteceu com empresas que possuem escalas de hora extra (apenas saldo do per\u00EDodo). Quando tentei replicar o erro na IN8 que \u00E9 escala banco de horas acumulado (saldo acumulado) o erro n\u00E3o aconteceu.\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 209,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Diverg\u00EAncia no saldo de horas - Aplicativo\",\n\t\t\"pos\": 1982464,\n\t\t\"shortLink\": \"9XhdsTSx\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 3,\n\t\t\t\"attachments\": 4,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/9XhdsTSx\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/9XhdsTSx/209-diverg%C3%AAncia-no-saldo-de-horas-aplicativo\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6104460fbe11682652f94b1a\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.504Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: A empresa quer iniciar a utiliza\u00E7\u00E3o do sistema, por\u00E9m precisa que ''limpe'' todo o banco (pois tem usu\u00E1rios testes, batidas testes e etc). \\n\\nSolu\u00E7\u00E3o: Criar um novo banco e n\u00E3o excluir o antigo (igual foi feito com a empresa Liz Distribuidora) \\n\\nEmpresa: Pro W\\nCNPJ: 05.091.615/0001-94\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 282,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Criar novo banco da empresa Pro W Energia Eficiente Eireli\",\n\t\t\"pos\": 1998848,\n\t\t\"shortLink\": \"a5r7UNGg\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/a5r7UNGg\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/a5r7UNGg/282-criar-novo-banco-da-empresa-pro-w-energia-eficiente-eireli\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"610006ac87241634f5ce83a5\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.494Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: De acordo com o cliente o funcion\u00E1rio fez uma marca\u00E7\u00E3o de ponto pelo aplicativo hoje 27/07 pela manh\u00E3 e o hor\u00E1rio retornado foi 14:43 e ap\u00F3s fazer uma segunda tentativa foi retornado o hor\u00E1rio correto, 08:04.\\n\\nN\u00E3o consegui identificar oque houve ou replicar, recomendei que o cliente v\u00E1 utilizando o sistema e caso ocorra novamente nos informar. \\n\\nEmpresa: Dutrax Pneus\\nFuncion\u00E1rio: An\u00EDsio \\nContato: 31 98947-6302/Marina Luiza \\n\\nEsperado: Que os registros sejam retornados corretamente conforme o fuso que a empresa segue.\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 273,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Registro de ponto pelo app foi para o sistema desconfigurado\",\n\t\t\"pos\": 2015232,\n\t\t\"shortLink\": \"r1YR32N8\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 2,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/r1YR32N8\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/r1YR32N8/273-registro-de-ponto-pelo-app-foi-para-o-sistema-desconfigurado\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61002b15029f0e07271dde96\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.491Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Cliente Javelog reportou que o saldo retornado no relat\u00F3rio para HE Personalizada est\u00E1 incorreto e n\u00E3o est\u00E1 sendo retornado o saldo de todas as HE Personalizadas cadastradas na escala.\\n\\nEmpresa: Javelog Ribeir\u00E3o Preto\\nFuncion\u00E1rio: BRUNO FERNANDES ANTUNES\\nPeriodo: 26/06 \u00E0 25/07\\n\\nNo relat\u00F3rio consta:\\nHE 50%: 68:14\\n(N\u00E3o tem informa\u00E7\u00E3o de HE 100%)\\n\\nDe acordo com a escala e as he personalizadas cadastradas, deveria aparecer:\\nHE 50%: 40:14\\nE 100%: 02:00\\n\\nEsperado: Que as informa\u00E7\u00F5es de c\u00E1lculos de HE Personalizada estejam corretas e apare\u00E7am de todas as HE cadastradas na escala, mesmo se o saldo estiver 00:00\\n\\n(Esta acontecendo com todas as unidade da Jave)\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 276,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Informa\u00E7\u00E3o do saldo de HE Personalizada est\u00E1 incorreto\",\n\t\t\"pos\": 2031616,\n\t\t\"shortLink\": \"nAJoWY6D\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/nAJoWY6D\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/nAJoWY6D/276-informa%C3%A7%C3%A3o-do-saldo-de-he-personalizada-est%C3%A1-incorreto\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60febb63867f553f5012e2dd\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.482Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Alterar os usu\u00E1rios que est\u00E3o recebendo alguns e-mails do DOT8.\\nTirar a ''larissa@in8.com.br'' e acrescentar ''vitoria@in8.com.br'' e ''jackeline@in8.com.br''\\n\\nEsse e-mail em anexo foi recebido na data de 26/07/2021 \u00E1s 10:35. \",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 270,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eab6baed438dc8e5e112\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Alterar usu\u00E1rios para recebimento de e-mails DOT8\",\n\t\t\"pos\": 2048000,\n\t\t\"shortLink\": \"Zajo4Cv8\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eab6baed438dc8e5e112\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"WEBSITE\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/Zajo4Cv8\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/Zajo4Cv8/270-alterar-usu%C3%A1rios-para-recebimento-de-e-mails-dot8\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60b79ff7d526148c2983a878\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.474Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: O saldo do aplicativo est\u00E1 divergente do sistema, est\u00E1 puxando o saldo at\u00E9 a data de hoje, por\u00E9m o correto \u00E9 puxar o saldo at\u00E9 a data de ontem, conforme o intervalo de datas informado no app.\\n\\nPer\u00EDodo no app: 26/05 \u00E0 01/06\\nSaldo: 46:24\\n\\nO correto seria:\\nPer\u00EDodo no app: 26/05 \u00E0 01/06\\nSaldo: 55:09\\n\\nEsperado: Que o saldo do aplicativo esteja sendo retornado de acordo com o per\u00EDodo informado no sistema/app.\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 183,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Saldo de horas no aplicativo est\u00E1 divergente do saldo no sistema\",\n\t\t\"pos\": 2064384,\n\t\t\"shortLink\": \"rbnrwatO\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 2,\n\t\t\t\"attachments\": 3,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/rbnrwatO\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/rbnrwatO/183-saldo-de-horas-no-aplicativo-est%C3%A1-divergente-do-saldo-no-sistema\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60e7400798f24e744580a660\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.453Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Cliente fez a o cadastro de uma HE Personalizada para atender aos domingo e feriados (a partir da 1\u00AA hora - 100%) por\u00E9m o sistema s\u00F3 identifica que at\u00E9 essa primeira hora \u00E9 100%, caso o funcion\u00E1rio fa\u00E7a mais de uma hora extra ele ir\u00E1 contabilizar o excedente como normal.\\n\\nEsperado: Que o sistema entenda que a partir da 1\u00AA hora em diante ser\u00E1 considerado he 100%\\n\\nEmpresa: Serwath\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 244,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Ao fazer altera\u00E7\u00E3o de escala a informa\u00E7\u00E3o de HE personalizada n\u00E3o \u00E9 atualizada\",\n\t\t\"pos\": 2080768,\n\t\t\"shortLink\": \"uHBUUzZq\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 4,\n\t\t\t\"attachments\": 4,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/uHBUUzZq\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/uHBUUzZq/244-ao-fazer-altera%C3%A7%C3%A3o-de-escala-a-informa%C3%A7%C3%A3o-de-he-personalizada-n%C3%A3o-%C3%A9-atualizada\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60fed5d5f7292521ec94895c\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.446Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Os registros que s\u00E3o exclu\u00EDdos est\u00E3o aparecendo no relat\u00F3rio de ponto di\u00E1rio e relat\u00F3rio de geolocaliza\u00E7\u00E3o.\\n\\nRelat\u00F3rio de ponto di\u00E1rio:\\nRegistros exclu\u00EDdos est\u00E3o aparecendo.\\nNo caso do funcion\u00E1rio Ant\u00F4nio da Silva um registro est\u00E1 com a ordena\u00E7\u00E3o incorreta.\\nNo caso do funcion\u00E1rio Jos\u00E9 da Silva os registros n\u00E3o aparecem.\\nOBS: Os saldos negativos est\u00E3o destacados em verde, o correto seria vermelho.\\n\\nRelat\u00F3rio de geolocaliza\u00E7\u00E3o:\\nRegistros exclu\u00EDdos est\u00E3o aparecendo.\\nHor\u00E1rio dos registros do Jos\u00E9 da Silva n\u00E3o aparecem.\\n\\nEsperado: Que seja retornado somente as marca\u00E7\u00F5es que n\u00E3o foram \\\"exclu\u00EDdas\\\".\\n\\nEmpresa: Hidrautec\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 272,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Relat\u00F3rio de ponto di\u00E1rio e geolocaliza\u00E7\u00E3o, est\u00E3o retornando registros exclu\u00EDdos.\",\n\t\t\"pos\": 2097152,\n\t\t\"shortLink\": \"ToCeMOFV\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 5,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/ToCeMOFV\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/ToCeMOFV/272-relat%C3%B3rio-de-ponto-di%C3%A1rio-e-geolocaliza%C3%A7%C3%A3o-est%C3%A3o-retornando-registros-exclu%C3%ADdos\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60fb1ff8f1b9f51de57a3b25\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.483Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Nessa empresa o rel\u00F3gio n\u00E3o est\u00E1 conectado na rede e as importa\u00E7\u00F5es s\u00E3o feitas via AFD, logo o cadastro tamb\u00E9m \u00E9 manual. A cliente reportou que fez o cadastro do funcion\u00E1rio no sistema e no rel\u00F3gio utilizando as mesmas informa\u00E7\u00F5es e mesmo assim n\u00E3o h\u00E1 importa\u00E7\u00E3o dos registros, isso acontece com um funcion\u00E1rio somente.\\nTentei fazer a importa\u00E7\u00E3o, atualizar os dados do funcion\u00E1rio, mas n\u00E3o deu certo.\\nO funcion\u00E1rio est\u00E1 registrando o ponto desde o inicio do m\u00EAs.\\nEmpresa: Nutrifoco\\nNome do Funcion\u00E1rio: LEANDRO SOUSA SOARES\\n\\nFoto das informa\u00E7\u00F5es cadastradas no rel\u00F3gio e AFD em anexo.\\n@joaovictorcardosodelima1 n\u00FAmero de pis incorreto na imagem em anexo.\\n200.39587.84-9\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 268,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Suporte - Registro de ponto de um funcion\u00E1rio n\u00E3o subindo para o sistema na empresa Nutrifoco\",\n\t\t\"pos\": 2113536,\n\t\t\"shortLink\": \"qMAMuNHY\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 4,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/qMAMuNHY\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/qMAMuNHY/268-suporte-registro-de-ponto-de-um-funcion%C3%A1rio-n%C3%A3o-subindo-para-o-sistema-na-empresa-nutrifoco\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60feba686c6f2c540dc6a6e8\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.472Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Gerar dia trabalho para o funcion\u00E1rio Adriano de Carvalho, PIS 124.7577.095-5, Empresa Momo Confeitaria. \\n\\n@edevaldohenrique novos funcion\u00E1rios para ajustes do dia trabalho. \\n\\n**Momo Comidaria**\\nAlisson Silva Santos\\nLeonardo Henrique\\n\\n**Momo Confeitaria**\\nAndr\u00E9 Alves Ferreira\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 269,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Gerar dia trabalho - Adriano de Carvalho - Momo Confeitaria\",\n\t\t\"pos\": 2129920,\n\t\t\"shortLink\": \"9uKj1jkw\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/9uKj1jkw\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/9uKj1jkw/269-gerar-dia-trabalho-adriano-de-carvalho-momo-confeitaria\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60f963a8b553b711f5bb36a7\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.432Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Reportado pela Javelog, o funcion\u00E1rio ao registrar o ponto aparece um endere\u00E7o X, ele atualiza at\u00E9 aparecer o endere\u00E7o correto e quando aparece o correto ele confirma e o app retorna o primeiro endere\u00E7o incorreto. (Video em anexo).\\n\\nEsperado: Que o app retorne o \u00FAltimo endere\u00E7o encontrado ap\u00F3s fazer a atualiza\u00E7\u00E3o. \",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 264,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Localiza\u00E7\u00E3o \u00E9 alterada ap\u00F3s a confirma\u00E7\u00E3o do registro no app\",\n\t\t\"pos\": 2146304,\n\t\t\"shortLink\": \"w2Oi4qme\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/w2Oi4qme\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/w2Oi4qme/264-localiza%C3%A7%C3%A3o-%C3%A9-alterada-ap%C3%B3s-a-confirma%C3%A7%C3%A3o-do-registro-no-app\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60ec89d0b87d224a7cb6216c\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.426Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Cliente Mirai Decor fica localizado dentro de um shopping center e todos os registros dos funcion\u00E1rios est\u00E3o aparecendo a localiza\u00E7\u00E3o: ''Unnamed Road''. \\n\\nExemplo de usu\u00E1rio: ALEXDOSANTOS13@GMAIL.COM\\t427284\\n\\nEsperado: Que todos registros apare\u00E7am localiza\u00E7\u00E3o com endere\u00E7o correto\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 246,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Localiza\u00E7\u00E3o n\u00E3o est\u00E1 aparecendo nos registros do cliente Mirai Decor\",\n\t\t\"pos\": 2162688,\n\t\t\"shortLink\": \"ZbBZ0utl\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 5,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t},\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/ZbBZ0utl\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/ZbBZ0utl/246-localiza%C3%A7%C3%A3o-n%C3%A3o-est%C3%A1-aparecendo-nos-registros-do-cliente-mirai-decor\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60f5dec6a52ea81f963a3bb6\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.425Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Um cliente reportou que o aplicativo n\u00E3o aparece na Play Store de seu funcion\u00E1rio. (video em anexo)\\nModelo: S5 Mini\\nVers\u00E3o Android: 4.4.2\\nEmpresa: Sanfer Ferragens\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 260,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Aplicativo n\u00E3o aparece na PlayStore S5Mini\",\n\t\t\"pos\": 2179072,\n\t\t\"shortLink\": \"oHby2m4z\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 2,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/oHby2m4z\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/oHby2m4z/260-aplicativo-n%C3%A3o-aparece-na-playstore-s5mini\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60e5ccd91a554e538932ead0\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.419Z\",\n\t\t\"desc\": \"Ap\u00F3s um problema com dois clientes, verificamos que a nossa atual integra\u00E7\u00E3o com os Reps Henry n\u00E3o engloba o modelo SF R02, logo ser\u00E1 feita a integra\u00E7\u00E3o com este modelo \",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 233,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Integra\u00E7\u00E3o Henry SF\",\n\t\t\"pos\": 2195456,\n\t\t\"shortLink\": \"JSBAeBwM\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 4,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\",\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/JSBAeBwM\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/JSBAeBwM/233-integra%C3%A7%C3%A3o-henry-sf\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60a5090fbd5497369b82445e\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.419Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Muitas empresas est\u00E3o abrindo chamado no suporte e no comercial solicitando o PIN dos funcion\u00E1rios para acesso ao aplicativo. Isso acaba ocupando um tempo da equipe que \u00E9 desnecess\u00E1rio. \\n\\nEsperado: Na tela de edi\u00E7\u00E3o do funcion\u00E1rio criar um campo ''apenas de visualiza\u00E7\u00E3o'' com o PIN do funcion\u00E1rio. \\n\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 154,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Inser\u00E7\u00E3o de PIN do funcion\u00E1rio no sistema WEB\",\n\t\t\"pos\": 2211840,\n\t\t\"shortLink\": \"crnil1Ml\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/crnil1Ml\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/crnil1Ml/154-inser%C3%A7%C3%A3o-de-pin-do-funcion%C3%A1rio-no-sistema-web\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60e6235c91e3301a40c701d5\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.414Z\",\n\t\t\"desc\": \"Implementaremos 2 novos relat\u00F3rios: \\n01. Relat\u00F3rio de ponto di\u00E1rio\\n02. Relat\u00F3rio de localiza\u00E7\u00E3o di\u00E1rio\\n\\nOs dois aparecer\u00E3o como novas op\u00E7\u00F5es na tela de relat\u00F3rios. Os dois possuir\u00E3o o componente de sele\u00E7\u00E3o utilizado nos outros relat\u00F3rios e na parte de per\u00EDodo ser\u00E1 poss\u00EDvel selecionar apenas um dia (semelhante ao calend\u00E1rio presente no controle de acesso). A ideia \u00E9 que os relat\u00F3rios apresentem esses dados de forma simples e resumida.\\n\\n------------\\n\\nInspira\u00E7\u00E3o em anexo enviada pelo cliente Lokamig\\n\\n-----------\\n\\nPrototipagem Telas:\\nhttps://www.figma.com/file/4rnuVY6DAYnK4ROrBfrCEv/DOT8-DOT8-1.0?node-id=306%3A0\\n\\nRelat\u00F3rios PDF:\\nhttps://www.figma.com/file/JYN4T4z90tZtwRELUuisHp/DOT8-Relat%C3%B3rios-PDFs?node-id=601%3A381\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 236,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Implementa\u00E7\u00E3o de novos relat\u00F3rios\",\n\t\t\"pos\": 2228224,\n\t\t\"shortLink\": \"qOsQpTu6\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 5,\n\t\t\t\"attachments\": 5,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/qOsQpTu6\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/qOsQpTu6/236-implementa%C3%A7%C3%A3o-de-novos-relat%C3%B3rios\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60ec8e3ce76561485220c7d7\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.414Z\",\n\t\t\"desc\": \"Atualmente fazemos a libera\u00E7\u00E3o de acesso ao aplicativo com e-mail fict\u00EDcio e o funcion\u00E1rio n\u00E3o recebe o PIN por e-mail, neste caso o gestor sempre precisa entrar em contato solicitando o acesso, a ideia \u00E9 ao fazer a libera\u00E7\u00E3o de acesso ao app aparecer a informa\u00E7\u00E3o de PIN na tela de cadastro do funcion\u00E1rio, assim o gestor ter\u00E1 acesso \u00E0s credenciais de todos os funcion\u00E1rios.  \",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 247,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"PIN de acesso ao app na tela de cadastro do funcion\u00E1rio\",\n\t\t\"pos\": 2244608,\n\t\t\"shortLink\": \"TgNqwxoR\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/TgNqwxoR\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/TgNqwxoR/247-pin-de-acesso-ao-app-na-tela-de-cadastro-do-funcion%C3%A1rio\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60e85c812b3122111e383bcb\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.406Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: A informa\u00E7\u00E3o de cr\u00E9dito de horas na tela de tratamento de ponto est\u00E1 incorreta e diferente do saldo retornado no relat\u00F3rio de ponto.\\n\\nEsperado: Que a informa\u00E7\u00E3o de cr\u00E9dito de horas esteja correta.\\n\\nTeste:\\nSushi Matriz\\nElbert de Alemida Lopes\\n01/06 \u00E0 30/06\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 245,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Saldo do cr\u00E9dito de horas na tela de tratamento de ponto incorreto\",\n\t\t\"pos\": 2260992,\n\t\t\"shortLink\": \"Ts7eBE9d\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/Ts7eBE9d\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/Ts7eBE9d/245-saldo-do-cr%C3%A9dito-de-horas-na-tela-de-tratamento-de-ponto-incorreto\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60e6ec29da9fa60a290a14b1\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.404Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: \\nAo inserir um ponto noturno(madrugada) e fazer a movimenta\u00E7\u00E3o do ponto o sistema \\\"move\\\" mas apresenta um erro e n\u00E3o atualiza o saldo do dia, quando a pagina \u00E9 recarregada o ponto retorna para o inicio do apontamento e ao fazer a movimenta\u00E7\u00E3o novamente o ponto vai sem ocorrer erro e o saldo \u00E9 atualizado.\\n\\nEsperado:\\nQue ao fazer o a movimenta\u00E7\u00E3o de um ponto noturno o registro seja atualizado sem ocorrer erros e o saldo seja atualizado na primeira tentativa. \\n\\nTestei na 123 Milhas, funcion\u00E1rio Thales Gomide Lage (v\u00EDdeo em anexo)\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 237,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Inconsist\u00EAncia no tratamento de ponto\",\n\t\t\"pos\": 2277376,\n\t\t\"shortLink\": \"BY1fXKbF\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/BY1fXKbF\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/BY1fXKbF/237-inconsist%C3%AAncia-no-tratamento-de-ponto\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60e7141ba57ff6769cdd1196\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.400Z\",\n\t\t\"desc\": \"Quando foi feita a tentativa de integra\u00E7\u00E3o, os Reps n\u00E3o estavam conectados a rede (n\u00E3o existia nem um ponto de acesso dispon\u00EDvel), o Sukita ir\u00E1 conferir se este problema foi resolvido, e se elas possuem interesse em instalar o comunicador\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 242,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Casa dos meninos\",\n\t\t\"pos\": 2293760,\n\t\t\"shortLink\": \"1heZWEIs\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 3,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/1heZWEIs\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/1heZWEIs/242-casa-dos-meninos\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60f0865a581a813a46c4d434\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.400Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: 2 funcion\u00E1rios da empresa Momo Confeitaria e 2 funcion\u00E1rios da empresa Momo Comidaria est\u00E3o sem ''dia trabalho'' no sistema. \\n\\nEsperado: Gerar dia trabalho para esses funcion\u00E1rios desde a admiss\u00E3o inserida. \\n\\nEmpresa Momo Confeitaria\\nStefannie Gomes Gauna - PIS 154.094.427-0\\nRonaldo dos Santos de Souza - PIS 203.8030.712-4\\n\\nEmpresa Momo Comidaria\\nEliz\u00E2ngela de Jesus Fernandes - PIS 200.7989.805-4\\nLuana Alves Ferreira - PIS 207.5779035-0\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 253,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Gerar dia trabalho - Momo Confeitaria e Momo Comidaria\",\n\t\t\"pos\": 2310144,\n\t\t\"shortLink\": \"ereYRCsu\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/ereYRCsu\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/ereYRCsu/253-gerar-dia-trabalho-momo-confeitaria-e-momo-comidaria\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60ef3a168d67e259a19487ea\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.397Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: N\u00E3o sei ao certo oque houve, mas as batidas de ponto dos funcion\u00E1rios da unidade Javelog Ribeir\u00E3o Preto est\u00E3o duplicadas, o cliente solicitou a exclus\u00E3o dessas batidas duplicadas, pois isso est\u00E1 poluindo a folha de ponto dos funcion\u00E1rios.\\n\\nEmpresa: Jave Log\u00EDstica Ribeir\u00E3o Preto\\nTodos os funcion\u00E1rios, desde 26/06.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 252,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Batidas duplicadas Javelog Ribeir\u00E3o Preto\",\n\t\t\"pos\": 2326528,\n\t\t\"shortLink\": \"wSKuSLXV\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/wSKuSLXV\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/wSKuSLXV/252-batidas-duplicadas-javelog-ribeir%C3%A3o-preto\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60ed98ff7ffc8a5db7f42b9a\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.395Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: O saldo de horas na tela de tratamento de ponto da empresa Alarc\u00E3o aparece como 00:00 mesmo havendo um saldo de horas trabalhadas al\u00E9m da escala. Isso acontece com todos os funcion\u00E1rios da empresa, fiz o teste na In8 e o saldo est\u00E1 atualizando corretamente.\\n\\nEsperado: Que o valor de saldo de horas do dia e saldo de horas do periodo seja atualizado\\n\\n\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 248,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Saldo de horas di\u00E1rio na tela de tratamento de ponto est\u00E1 00:00, empresa Alarcao\",\n\t\t\"pos\": 2342912,\n\t\t\"shortLink\": \"pSasxdVS\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/pSasxdVS\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/pSasxdVS/248-saldo-de-horas-di%C3%A1rio-na-tela-de-tratamento-de-ponto-est%C3%A1-0000-empresa-alarcao\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60e723fe8b0232710b219117\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.388Z\",\n\t\t\"desc\": \"\",\n\t\t\"descData\": null,\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 243,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Habilitar possibilidade de o token continuar no ponto offline mesmo sem internet quando o aplicativo \u00E9 finalizado\",\n\t\t\"pos\": 2359296,\n\t\t\"shortLink\": \"VDcNPAMN\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": false,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/VDcNPAMN\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/VDcNPAMN/243-habilitar-possibilidade-de-o-token-continuar-no-ponto-offline-mesmo-sem-internet-quando-o-aplicativo-%C3%A9-finalizado\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60d0faf8bceabe2a3aa3d556\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.387Z\",\n\t\t\"desc\": \"Motivo: No hist\u00F3rico de batidas do aplicativo est\u00E1 aparecendo o hor\u00E1rio de 25:00 26:00 e 29:00 ao inv\u00E9s de 01:00 02:00 e 05:00 respectivamente.\\n\\nEsperado: Aparecer conforme hor\u00E1rios do sistema web (01:00...)\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 201,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Aplicativo contando como 25:00 ao inv\u00E9s de 01:00 da manh\u00E3\",\n\t\t\"pos\": 2375680,\n\t\t\"shortLink\": \"P4y5ceyZ\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/P4y5ceyZ\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/P4y5ceyZ/201-aplicativo-contando-como-2500-ao-inv%C3%A9s-de-0100-da-manh%C3%A3\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60ca3de0e1c1f37d7fba10fc\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.385Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Os dados do relat\u00F3rio de absente\u00EDsmo est\u00E3o incorretos, o cliente Verticalli reportou que consta a informa\u00E7\u00E3o de horas faltantes mesmo as horas trabalhadas sendo maiores que as horas previstas.\\n(As informa\u00E7\u00F5es de horas est\u00E3o com algum bug que retornam o saldo de maneira estranha)\\n\\nEsperado: Que a informa\u00E7\u00E3o do relat\u00F3rio no sistema apare\u00E7a com as horas corretas e o saldo de horas faltantes s\u00F3 seja retornado caso o funcion\u00E1rio fa\u00E7a menos horas que o previsto.\\n\\n- 05/07 O erro ainda acontece, o saldo de horas faltantes est\u00E1 incorreto. \\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 194,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Dados do relat\u00F3rio de absente\u00EDsmo est\u00E3o incorretos\",\n\t\t\"pos\": 2392064,\n\t\t\"shortLink\": \"Aamw9biV\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 4,\n\t\t\t\"attachments\": 3,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/Aamw9biV\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/Aamw9biV/194-dados-do-relat%C3%B3rio-de-absente%C3%ADsmo-est%C3%A3o-incorretos\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60e32609919a7a7bb787907f\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.380Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Fiz uma troca de escala na tela de tratamento de ponto e as batidas alteraram de ponto pelo aplicativo/web para ponto manual, conforme o v\u00EDdeo em anexo.\\n\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 226,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Ao alterar a escala as batidas est\u00E3o sendo trocadas de ponto do aplicativo para ponto manual\",\n\t\t\"pos\": 2408448,\n\t\t\"shortLink\": \"W89CvXCT\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 3,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/W89CvXCT\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/W89CvXCT/226-ao-alterar-a-escala-as-batidas-est%C3%A3o-sendo-trocadas-de-ponto-do-aplicativo-para-ponto-manual\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60e338ebfe045771b209f70f\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.376Z\",\n\t\t\"desc\": \"V\u00E1rios clientes reclamam com frequencia dos funcion\u00E1rios serem deslogados do aplicativo ap\u00F3s 72h. Como algumas empresas s\u00F3 usam o app em ocasi\u00F5es espec\u00EDficas, os funcion\u00E1rios n\u00E3o lembram o pin e acabam incomodando o gestor no momento de bater o ponto. Por isso, se tirou o tempo de expira\u00E7\u00E3o do token.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 228,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Aumentar tempo de expira\u00E7\u00E3o do token para o app\",\n\t\t\"pos\": 2424832,\n\t\t\"shortLink\": \"omSQaoai\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/omSQaoai\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/omSQaoai/228-aumentar-tempo-de-expira%C3%A7%C3%A3o-do-token-para-o-app\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60e332ad26b9227ae9526484\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.374Z\",\n\t\t\"desc\": \"Esperado: ter uma visualiza\u00E7\u00E3o dos clientes inativos a mais de 4 dias\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 227,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Tela de inatividade no Admin\",\n\t\t\"pos\": 2441216,\n\t\t\"shortLink\": \"NphHHtIt\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/NphHHtIt\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/NphHHtIt/227-tela-de-inatividade-no-admin\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60d0fed4f42f528a46841a0c\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.372Z\",\n\t\t\"desc\": \"Erro: O totalizador de horas do dia est\u00E1 mostrando errado. Deveria aparecer 09:01 e est\u00E1 aparecendo 09:0-12. Conforme imagem em anexo\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 203,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Erro nas demonstra\u00E7\u00E3o das horas - Tela de edi\u00E7\u00E3o de escala\",\n\t\t\"pos\": 2457600,\n\t\t\"shortLink\": \"MpeztHHU\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/MpeztHHU\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/MpeztHHU/203-erro-nas-demonstra%C3%A7%C3%A3o-das-horas-tela-de-edi%C3%A7%C3%A3o-de-escala\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60c2747b409edf217e2251b3\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.364Z\",\n\t\t\"desc\": \"\",\n\t\t\"descData\": null,\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 189,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Cadastro de Justificativa no estilo Afastamento\",\n\t\t\"pos\": 2473984,\n\t\t\"shortLink\": \"qa1dEgtq\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 4,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": false,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/qa1dEgtq\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/qa1dEgtq/189-cadastro-de-justificativa-no-estilo-afastamento\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60ae2e841528012ff6e6130d\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.358Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Ao fazer a altera\u00E7\u00E3o de escala (deste dia em diante) todos os pontos posteriores a data que foi realizado a altera\u00E7\u00E3o aparecem no sistema com a borda azul claro, indicativa de ponto inserido manualmente, por\u00E9m foram batidas de ponto feitas pelo ponto WEB.\\n\\nEsperado: Que nesse caso ao fazer a altera\u00E7\u00E3o de escala a borda continue na cor indicativa para ponto vindo de PontoWEB/Aplicativo.\\n\\nEmpresa: Paradise Bike Shop\\nFuncion\u00E1rio: Richard de Jesus Carreno Castillo\\nPer\u00EDodo: Altera\u00E7\u00E3o de escala realizada a partir de 01/05.\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 168,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Altera\u00E7\u00E3o na cor da borda da batida quando a escala \u00E9 alterada\",\n\t\t\"pos\": 2490368,\n\t\t\"shortLink\": \"lG68rcm0\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 5,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/lG68rcm0\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/lG68rcm0/168-altera%C3%A7%C3%A3o-na-cor-da-borda-da-batida-quando-a-escala-%C3%A9-alterada\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60d200b17add3d3e36b826e0\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.355Z\",\n\t\t\"desc\": \"INFORMATIVO\\n\\nTeremos uma nova tela no sistema web chamada \\\"Controle de Acesso\\\", aonde iremos monitorar entrada e tempo de chegada dos funcion\u00E1rios baseada em toler\u00E2ncia x escala.\\n\\n----------\\n\\nLINKS IMPORTANTES\\n\\nTelas:\\nhttps://www.figma.com/file/4rnuVY6DAYnK4ROrBfrCEv/DOT8-DOT8-1.0?node-id=306%3A0\\n\\n\\nPrototipagem Interativa:\\nhttps://www.figma.com/proto/4rnuVY6DAYnK4ROrBfrCEv/DOT8-DOT8-1.0?page-id=306%3A0&node-id=307%3A0&viewport=1134%2C644%2C0.5&scaling=min-zoom\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 206,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Tela de Controle de Acesso\",\n\t\t\"pos\": 2506752,\n\t\t\"shortLink\": \"GHaU3HcU\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 8,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/GHaU3HcU\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/GHaU3HcU/206-tela-de-controle-de-acesso\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60c74761db2d3669c9804a81\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.346Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Em alguns casos ao inserir certos tipos de hor\u00E1rio o totalizador de horas di\u00E1rias aparece um saldo estranho.\\n\\nEsperado: Que o totalizador aparecera o saldo correto.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 191,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Totalizador de horas com o saldo estranho\",\n\t\t\"pos\": 2523136,\n\t\t\"shortLink\": \"zj2Ok1Mc\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/zj2Ok1Mc\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/zj2Ok1Mc/191-totalizador-de-horas-com-o-saldo-estranho\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60ddac45f1f3546e1137d484\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.342Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Cliente Porto Balancas reportou que as informa\u00E7\u00F5es de HE personalizadas n\u00E3o est\u00E3o aparecendo no relat\u00F3rio de ponto.\\n\\nEsperado: Que apare\u00E7a no relat\u00F3rio as informa\u00E7\u00F5es de HE personalizada.\\n\\nEx: Hora Extra 50%: 05:42\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 221,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Informa\u00E7\u00E3o de HE personalizada n\u00E3o est\u00E1 sendo retornada no relat\u00F3rio de ponto\",\n\t\t\"pos\": 2539520,\n\t\t\"shortLink\": \"J2lnKVCP\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 3,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/J2lnKVCP\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/J2lnKVCP/221-informa%C3%A7%C3%A3o-de-he-personalizada-n%C3%A3o-est%C3%A1-sendo-retornada-no-relat%C3%B3rio-de-ponto\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60dcc2568c7c507f840c64d0\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.340Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Cliente estava em testes e agora fechou o contrato. Ele solicitou que voc\u00EA exclu\u00EDdo todas as informa\u00E7\u00F5es para iniciar com o ''banco zerado''. \\nAcredito que pelo banco de dados \u00E9 mais f\u00E1cil excluir todas as batidas, do que o setor de configura\u00E7\u00E3o ter que criar um novo cadastro e cadastrar tudo novamente. \\n\\nEsperado: Empresa Empadas M (Lc Moraes Alimentos) - CNPJ 01.511.363/0001-54  \\nExcluir todos os registros de ponto feitos. \",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 220,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Excluir registros passados - Empadas M\",\n\t\t\"pos\": 2555904,\n\t\t\"shortLink\": \"Bf68hUuY\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/Bf68hUuY\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/Bf68hUuY/220-excluir-registros-passados-empadas-m\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60db80a06f55020b02f62a0a\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.369Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Empresa fechou teste de 30 dias e vai fechar o contrato conosco, por\u00E9m quer que o sistema continue da maneira que est\u00E1 s\u00F3 que \u00E9 necess\u00E1rio excluir os registros passados que foram importados\\n\\nEsperado: Excluir o registro de todos os funcion\u00E1rios que s\u00E3o anteriores a 01/07, deixar todos com a data de admiss\u00E3o original cadastrada no sistema, por\u00E9m colocar a data base a partir de 01/07/2021 para todos. @joaovictorcardosodelima1 \\n\\nEmpresa: FORMA ARQUITETURA LEGAL EIRELI\\n38.094.568/0001-91\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 216,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Excluir registros passados - Empresa Forma Arquitetura\",\n\t\t\"pos\": 2572288,\n\t\t\"shortLink\": \"ESBaXZzM\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/ESBaXZzM\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/ESBaXZzM/216-excluir-registros-passados-empresa-forma-arquitetura\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60d0fb9ae55c128697c7bae7\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.332Z\",\n\t\t\"desc\": \"Bug: Entrei no aplicativo (estava com internet), resolvi desligar o wi fi e entrei no modo offline. Ao registrar o ponto offline e ir para a tela de ''batida de Ponto Offline'' com a listagem delas, o aplicativo n\u00E3o permitiu que eu voltasse para uma tela anterior (fiquei preso naquela tela). \\n\\nFechei o aplicativo e abri novamente, e com isso o aplicativo me retornou para a tela inicial, por\u00E9m ficou tudo em branco. N\u00E3o conseguia registrar novos pontos offline, tampouco deslogar e verificar minhas informa\u00E7\u00F5es. \\n\\nEsperado: Aplicativo deve ter algum bot\u00E3o para retornar a tela inicial, depois de fazer o processo do ponto offline. Al\u00E9m tamb\u00E9m de n\u00E3o ficar com tela branca quando fechar e abrir novamente. \\n\\nSegue v\u00EDdeo elucidando todo o processo\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 202,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Aplicativo - Depois que entro no modo offline, o aplicativo fica travado e n\u00E3o retorna para a tela inicial. Quando retorna, fica em tela branca.\",\n\t\t\"pos\": 2588672,\n\t\t\"shortLink\": \"SKC7YDDV\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/SKC7YDDV\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/SKC7YDDV/202-aplicativo-depois-que-entro-no-modo-offline-o-aplicativo-fica-travado-e-n%C3%A3o-retorna-para-a-tela-inicial-quando-retorna-fica-em-t\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60de203f5425a5814d1167f7\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.328Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Cliente n\u00E3o consegue atualizar o comunicador pois retorna uma falha de internet, mesmo com acesso a internet.\\n\\nIan Badan\\n(62) 9461-0439\\n\\nCliente mudou a senha de login.\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": 1440,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 224,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Suporte - Problema de rede no comunicador E. G. Gonzaga(Duda Badan)\",\n\t\t\"pos\": 2605056,\n\t\t\"shortLink\": \"As6eEQPw\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-07-02T13:30:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-07-02T13:30:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/As6eEQPw\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/As6eEQPw/224-suporte-problema-de-rede-no-comunicador-e-g-gonzagaduda-badan\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60db2e46abf4fb1ffc7eb55d\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.327Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Empresa fechou teste de 30 dias e vai fechar o contrato conosco, por\u00E9m quer que o sistema continue da maneira que est\u00E1 s\u00F3 que \u00E9 necess\u00E1rio excluir o cadastro/informa\u00E7\u00F5es de 4 funcion\u00E1rios. S\u00E3o coordenadores e n\u00E3o ir\u00E3o continuar na plataforma.\\n\\nEla n\u00E3o quis que ficasse apenas demitido e gerou problema. Melhor excluir no banco de dados. \\n\\nEsperado: Excluir o registro de todos os funcion\u00E1rios abaixo: \\nAndrea Curtti\\nMarcelo Darin\\nL\u00FAcia Annunciatto\\nNataly Margonato\\n\\nO restante dos funcion\u00E1rios da empresa \u00E9 para deixar normal. N\u00E3o mexer. \\n\\nEmpresa: FORMA ARQUITETURA LEGAL EIRELI\\n38.094.568/0001-91\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 215,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Exclus\u00E3o funcion\u00E1rios - Forma Arquitetura\",\n\t\t\"pos\": 2621440,\n\t\t\"shortLink\": \"uKGMmxe2\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/uKGMmxe2\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/uKGMmxe2/215-exclus%C3%A3o-funcion%C3%A1rios-forma-arquitetura\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60da21e6d336a2776961bbf9\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.326Z\",\n\t\t\"desc\": \"\",\n\t\t\"descData\": null,\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 214,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"60da21faba33175870e98bea\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eab6baed438dc8e5e112\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Tirar o prefixo <p>\",\n\t\t\"pos\": 2637824,\n\t\t\"shortLink\": \"Orj1s5V3\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": false,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eab6baed438dc8e5e112\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"WEBSITE\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/Orj1s5V3\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/Orj1s5V3/214-tirar-o-prefixo-p\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": \"60da21faba33175870e98bea\",\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60d38a903c6e1a5fc07f1b23\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.324Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Empresa fechou teste de 30 dias e vai fechar o contrato conosco, por\u00E9m quer que o sistema continue da maneira que est\u00E1 s\u00F3 que \u00E9 necess\u00E1rio excluir o cadastro/informa\u00E7\u00F5es de 5 funcion\u00E1rios. \\nEla n\u00E3o quis que ficasse apenas demitido e gerou problema. Melhor excluir no banco de dados. \\n\\nEsperado: Excluir o registro de todos os funcion\u00E1rios abaixo: \\nDANIEL FERREIRA DA TRINDADE\\nWESLEI PEREIRA DOS SANTOS\\nSU\u00C9LIO SOARES BORGES\\nJOS\u00C9 WILLIAN SILVA\\nWELLINGTON DANTAS DE LIMA\\n\\nO restante dos funcion\u00E1rios da empresa \u00E9 para deixar normal. N\u00E3o mexer. \\n\\nEmpresa: MARCUS ENGENHARIA LTDA\\t\\nMARCUS ENGENHARIA\\t\\n10.577.261/0001-22\\t\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 207,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Exclus\u00E3o funcion\u00E1rios - Marcus Engenharia\",\n\t\t\"pos\": 2654208,\n\t\t\"shortLink\": \"7vfd220Z\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/7vfd220Z\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/7vfd220Z/207-exclus%C3%A3o-funcion%C3%A1rios-marcus-engenharia\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60d1fd3d09c1f61cedd27655\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.318Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Estamos recebendo muito suporte de comunicador nos \u00FAltimos dias, em alguns casos as informa\u00E7\u00E3o de acesso est\u00E3o alteradas oque acaba impedindo a comunica\u00E7\u00E3o.\\n\\nCliente: Mega Acesso\\nCliente: Posto Santa Maria\\n\\nNo caso do Posto Santa Maria, o rel\u00F3gio usado na empresa \u00E9 diferente do que estava cadastrado no sistema.\\n\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 205,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Informa\u00E7\u00F5es de REP est\u00E3o sendo alteradas no sistema\",\n\t\t\"pos\": 2670592,\n\t\t\"shortLink\": \"nSS8UIFz\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 3,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/nSS8UIFz\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/nSS8UIFz/205-informa%C3%A7%C3%B5es-de-rep-est%C3%A3o-sendo-alteradas-no-sistema\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60d0d113a21f437321ebac6d\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.317Z\",\n\t\t\"desc\": \"Suporte para instala\u00E7\u00E3o de uma vers\u00E3o mais atualizada do comunicador.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": -1,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 199,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Atualiza\u00E7\u00E3o da vers\u00E3o de comunicador - 123 milhas\",\n\t\t\"pos\": 2686976,\n\t\t\"shortLink\": \"cSnUZjse\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-06-21T13:30:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": true,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": true,\n\t\t\"due\": \"2021-06-21T13:30:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/cSnUZjse\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/cSnUZjse/199-atualiza%C3%A7%C3%A3o-da-vers%C3%A3o-de-comunicador-123-milhas\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60c8d8e5989ea201cdf4ccad\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.314Z\",\n\t\t\"desc\": \"Atualizar os bancos de sincroniza\u00E7\u00E3o, com as novas tabelas pontooffline, justificativa, e as tabelas das migrations, usar como referencia o banco da dot8.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 193,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Atualizar banco de sincroniza\u00E7\u00E3o\",\n\t\t\"pos\": 2703360,\n\t\t\"shortLink\": \"lFSCvkPf\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/lFSCvkPf\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/lFSCvkPf/193-atualizar-banco-de-sincroniza%C3%A7%C3%A3o\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60c7ad7435edc65128dd5fb6\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.311Z\",\n\t\t\"desc\": \"Cliente desinstalou e instalou o aplicativo no celular Lenovo Moto G7 e ficou totalmente desconfigurado conforme imagem em anexo.\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 192,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Aplicativo desconfigurado no Moto G7\",\n\t\t\"pos\": 2719744,\n\t\t\"shortLink\": \"hGuPwVIu\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/hGuPwVIu\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/hGuPwVIu/192-aplicativo-desconfigurado-no-moto-g7\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6092f8da84c60b8297cd1893\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.308Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Cliente reportou que n\u00E3o consegue registrar o ponto o aplicativo retorna que n\u00E3o h\u00E1 acesso a localiza\u00E7\u00E3o mesmo ap\u00F3s seguir as instru\u00E7\u00F5es de configura\u00E7\u00F5es enviadas.\\nLigar e desligar o aparelho\\nDesinstalar e instalar aplicativo\\nConferir se localiza\u00E7\u00E3o e permiss\u00F5es do aplicativo est\u00E3o ativadas\\nConferir se o GPS do maps encontra a localiza\u00E7\u00E3o\\n\\nSolu\u00E7\u00E3o: Tunak acessar\u00E1 o celular do funcion\u00E1rio para verificar se h\u00E1 algum outro tipo de configura\u00E7\u00E3o no aparelho que est\u00E1 impedindo o funcion\u00E1rio de conseguir registrar o ponto.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": 1440,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 136,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Suporte - Walas(Solar Enerji)\",\n\t\t\"pos\": 2736128,\n\t\t\"shortLink\": \"C3Z2guBR\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-05-06T16:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": true,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": true,\n\t\t\"due\": \"2021-05-06T16:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/C3Z2guBR\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/C3Z2guBR/136-suporte-walassolar-enerji\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60cc97d42c9b7f81f1908fa6\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.305Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Estava no login do suporte@dot8.com.br que possui acesso a v\u00E1rios CNPJs. Quando fa\u00E7o a altera\u00E7\u00E3o/troca de empresa, a tela do sistema fica toda branca (conforme v\u00EDdeo em anexo). \\n\\nO bug est\u00E1 acontecendo com todos os logins que possuem acesso a mais de 1 CNPJ. \\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 197,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Quando altera a empresa a tela fica branca\",\n\t\t\"pos\": 2752512,\n\t\t\"shortLink\": \"yPXYsA51\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/yPXYsA51\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/yPXYsA51/197-quando-altera-a-empresa-a-tela-fica-branca\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60f1d2581e652742161a9f10\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.303Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Cliente reportou que a localiza\u00E7\u00E3o do app n\u00E3o est\u00E1 sendo atualizada, mesmo ap\u00F3s seguir instru\u00E7\u00F5es iniciais o cliente n\u00E3o teve sucesso na atualiza\u00E7\u00E3o do endere\u00E7o.\\n(Em anexo \u00E1udios recebidos)\\n\\nFuncion\u00E1rio: Luisa Pereira Americano - Empresa: Momo Confeitaria.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 256,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Geolocaliza\u00E7\u00E3o do app n\u00E3o est\u00E1 atualizando o endere\u00E7o.\",\n\t\t\"pos\": 2768896,\n\t\t\"shortLink\": \"SpmgqazM\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/SpmgqazM\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/SpmgqazM/256-geolocaliza%C3%A7%C3%A3o-do-app-n%C3%A3o-est%C3%A1-atualizando-o-endere%C3%A7o\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60ca417724e8c644e6278291\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.301Z\",\n\t\t\"desc\": \"Texto da Label\\n\\nTelefone / Whatsapp (Inclua apenas o DDD e o N\u00FAmero)\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 195,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"60ca4209bdd5ac4911fd127a\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eab6baed438dc8e5e112\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Alterar o input de telefone do Website (Foto em Anexo)\",\n\t\t\"pos\": 2785280,\n\t\t\"shortLink\": \"bYr2FXMT\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eab6baed438dc8e5e112\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"WEBSITE\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/bYr2FXMT\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/bYr2FXMT/195-alterar-o-input-de-telefone-do-website-foto-em-anexo\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": \"60ca4209bdd5ac4911fd127a\",\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60b0eb86bb5815676ec0d896\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.299Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Ao inserir o e-mail no ponto WEB n\u00E3o est\u00E1 salvando cache para futuros logins.\\n\\nEsperado: Que o ponto web salve cache para futuros logins.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 175,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"603953d0e82df11ddda056e2\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Cache no campo e-mail n\u00E3o est\u00E1 funcionando Ponto WEB.\",\n\t\t\"pos\": 2801664,\n\t\t\"shortLink\": \"83M4itea\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"603953d0e82df11ddda056e2\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PONTO WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/83M4itea\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/83M4itea/175-cache-no-campo-e-mail-n%C3%A3o-est%C3%A1-funcionando-ponto-web\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6035656b1efbd205e3f0f506\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.296Z\",\n\t\t\"desc\": \"Precisamos implementar a op\u00E7\u00E3o do funcion\u00E1rio bater ponto mesmo sem internet, e quando o mesmo tiver acesso a internet essa informa\u00E7\u00E3o cair no sistema WEB\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 70,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Ponto off-line\",\n\t\t\"pos\": 2818048,\n\t\t\"shortLink\": \"SrBT1hMF\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 2,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/SrBT1hMF\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/SrBT1hMF/70-ponto-off-line\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60bf825d7d93b01236bf36c9\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.294Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Ao emitir o relat\u00F3rio no novo layout o valor de adicional noturno retornado est\u00E1 incorreto, emitindo o relat\u00F3rio no latex os saldos est\u00E3o corretos. \\nProblema reportado pelo cliente: Cargon Logistica\\nPer\u00EDodo: 01/05 \u00E0 31/05\\nFuncion\u00E1rios: Naiura e Caroline\\n\\nEsperado: Que o saldo retornado no novo relat\u00F3rio seja o mesmo saldo informado no latex.\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 187,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Informa\u00E7\u00E3o do adicional noturno est\u00E1 divergente no novo relat\u00F3rio de ponto\",\n\t\t\"pos\": 2834432,\n\t\t\"shortLink\": \"wDtatCu6\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/wDtatCu6\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/wDtatCu6/187-informa%C3%A7%C3%A3o-do-adicional-noturno-est%C3%A1-divergente-no-novo-relat%C3%B3rio-de-ponto\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60be87efc05ad861f988151b\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.292Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Precisa alterar o fuso hor\u00E1rio da empresa VG COMERCIO. Fuso hor\u00E1rio de Manaus. -1 hora de Bras\u00EDlia. \\n\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 186,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Alterar fuso hor\u00E1rio empresa VG Comercio\",\n\t\t\"pos\": 2850816,\n\t\t\"shortLink\": \"j05Crkdg\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/j05Crkdg\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/j05Crkdg/186-alterar-fuso-hor%C3%A1rio-empresa-vg-comercio\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60b552ec6b95bb1f4a5e914f\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.289Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Ao emitir o relat\u00F3rio de ponto o cliente reportou que est\u00E1 puxando dados de 1 dia anterior ao per\u00EDodo selecionado, solicitei que fizesse a limpeza do cach\u00EA (CTRL + SHIFT + R) e ele reportou que continuava com o mesmo erro, pedi um acesso via Anydesk e tentei todas as maneiras para limpar o cache e utilizar a aba an\u00F4nima mas mesmo assim continua aparecendo data anterior no relat\u00F3rio. Isso acontece somente na m\u00E1quina do cliente, tentei reproduzir mas n\u00E3o consegui.\\n1 - Os saldos est\u00E3o iguais nos 2 relat\u00F3rios a diferen\u00E7a \u00E9 que em um consta a informa\u00E7\u00E3o do dia 30/04 e no outro n\u00E3o consta.\\n\\n\\nEsperado: Que as informa\u00E7\u00F5es de registro de ponto apare\u00E7am somente do per\u00EDodo selecionado.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 180,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Relat\u00F3rio de ponto est\u00E1 puxando data anterior ao per\u00EDodo selecionado (Fibra Provedores)\",\n\t\t\"pos\": 2867200,\n\t\t\"shortLink\": \"EUW3Ftbx\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/EUW3Ftbx\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/EUW3Ftbx/180-relat%C3%B3rio-de-ponto-est%C3%A1-puxando-data-anterior-ao-per%C3%ADodo-selecionado-fibra-provedores\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60ae6431a1a00003aae3269d\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.281Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Uma funcion\u00E1ria que consta no relat\u00F3rio da Hotmilhas, no campo funcion\u00E1rios que trabalharam 7 dias ou mais sem DSR, n\u00E3o possui registros de ponto em 7 dias ou mais.\\nEla trabalhou no 1\u00BA dia indicado no intervalo e nos dias seguintes foi cadastrado um afastamento de f\u00E9rias.\\n\\nEsperado: O afastamento n\u00E3o pode contabilizar como um dia trabalhado, portanto essa funcion\u00E1ria n\u00E3o deveria aparecer no relat\u00F3rio.  \\n\\n1. Ela s\u00F3 aparece no relat\u00F3rio do dia 22/05.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 170,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Intervalo de dias sem o DSR no relat\u00F3rio Hotmilhas est\u00E1 contabilizando afastamentos\",\n\t\t\"pos\": 2883584,\n\t\t\"shortLink\": \"quoG7YdO\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 3,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/quoG7YdO\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/quoG7YdO/170-intervalo-de-dias-sem-o-dsr-no-relat%C3%B3rio-hotmilhas-est%C3%A1-contabilizando-afastamentos\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60b62df25627913d1314ad4f\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.280Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Ao emitir o relat\u00F3rio de horas extras o sistema retorna os valores e ao fazer a impress\u00E3o do relat\u00F3rio o pdf gerado tr\u00E1s outros valores totalmente diferentes, toda a coluna de saldo consta um negativo na frente do saldo.\\n\\nEsperado: Que as informa\u00E7\u00F5es corretas apare\u00E7am no relat\u00F3rio pdf.\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 182,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Relat\u00F3rio de horas extras est\u00E1 retornando saldos diferentes ao realizar a gera\u00E7\u00E3o do pdf\",\n\t\t\"pos\": 2899968,\n\t\t\"shortLink\": \"QLc3vuK5\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/QLc3vuK5\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/QLc3vuK5/182-relat%C3%B3rio-de-horas-extras-est%C3%A1-retornando-saldos-diferentes-ao-realizar-a-gera%C3%A7%C3%A3o-do-pdf\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60b6261dbd344e30b5771052\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.277Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Em empresas com o nome do empregador muito grande a informa\u00E7\u00E3o de setor e cargo acaba sendo cortada do relat\u00F3rio. Fiz um teste emitindo o relat\u00F3rio da In8 e n\u00E3o cortou as informa\u00E7\u00F5es.\\n\\nEmpresa: Vip Connect\\n\\nEsperado: Que apare\u00E7a as informa\u00E7\u00F5es de setor e cargo, independente do tamanho do nome da empresa.\\n\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 181,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Relat\u00F3rio de ponto cortando informa\u00E7\u00F5es de setor e cargo\",\n\t\t\"pos\": 2916352,\n\t\t\"shortLink\": \"bOYvlCnE\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/bOYvlCnE\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/bOYvlCnE/181-relat%C3%B3rio-de-ponto-cortando-informa%C3%A7%C3%B5es-de-setor-e-cargo\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60b515943d4bf440973aafb0\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.272Z\",\n\t\t\"desc\": \"\",\n\t\t\"descData\": null,\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 178,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Campo de fuso horario dentro do ambiente de configura\u00E7\u00E3o de empresa\",\n\t\t\"pos\": 2932736,\n\t\t\"shortLink\": \"oZ1ezcV5\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": false,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/oZ1ezcV5\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/oZ1ezcV5/178-campo-de-fuso-horario-dentro-do-ambiente-de-configura%C3%A7%C3%A3o-de-empresa\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60b5154e44dc6350ff014640\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.258Z\",\n\t\t\"desc\": \"\",\n\t\t\"descData\": null,\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 177,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Listagem de Controle de empresas para gest\u00E3o de acesso ao OFFLINE\",\n\t\t\"pos\": 2949120,\n\t\t\"shortLink\": \"x1ZupPh5\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": false,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/x1ZupPh5\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/x1ZupPh5/177-listagem-de-controle-de-empresas-para-gest%C3%A3o-de-acesso-ao-offline\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60ad0e714c7d7258a00c1831\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.259Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Os campos com as informa\u00E7\u00F5es de tipo de rel\u00F3gio est\u00E3o sobrepostos.\\n\\nEsperado: Que os campos sejam separados e a informa\u00E7\u00E3o de tipo seja centralizada dentro de cada campo. \\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 166,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Campo \\\"tipo rel\u00F3gio\\\" em REPS est\u00E1 com as marcas de rel\u00F3gio sobrepostas\",\n\t\t\"pos\": 2965504,\n\t\t\"shortLink\": \"ZHYS98EQ\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/ZHYS98EQ\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/ZHYS98EQ/166-campo-tipo-rel%C3%B3gio-em-reps-est%C3%A1-com-as-marcas-de-rel%C3%B3gio-sobrepostas\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60a548733120c24f2f5b2940\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.254Z\",\n\t\t\"desc\": \"Esperado: Reproduzir o mesmo componente de Pesquisa/Filtro na aba de folha de ponto, permitindo as mesmas din\u00E2micas de consulta, por setor, por cargo, as imagens em anexo ir\u00E3o facilitar a localiza\u00E7\u00E3o da demanda.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 156,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Reproduzir mesmo componente de Pesquisa/Filtro na aba de Folha de Ponto\",\n\t\t\"pos\": 2981888,\n\t\t\"shortLink\": \"XgOKoiZq\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/XgOKoiZq\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/XgOKoiZq/156-reproduzir-mesmo-componente-de-pesquisa-filtro-na-aba-de-folha-de-ponto\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60afb36acb290c33e89a8df4\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.254Z\",\n\t\t\"desc\": \"Na tela de relat\u00F3rio de faltas as informa\u00E7\u00F5es est\u00E3o divergentes com as informa\u00E7\u00F5es do tratamento de ponto. Bugs no checklist abaixo\\nPegar como usu\u00E1rio para testes:\\ndot8.startin8.com.br\\nEmpresa: IN8\\nFuncion\u00E1rios: Alice Juliana e A teste\\nData: 01/04/2021 a 30/04/2021\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 172,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Relat\u00F3rio de Faltas - Informa\u00E7\u00F5es divergentes\",\n\t\t\"pos\": 2998272,\n\t\t\"shortLink\": \"6paiPAtk\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 1,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 1,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [\n\t\t\t\"60afb3e660fbd27d03d76d72\"\n\t\t],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/6paiPAtk\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/6paiPAtk/172-relat%C3%B3rio-de-faltas-informa%C3%A7%C3%B5es-divergentes\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60abceb712ba3d37e74e82dc\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.245Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problemas:\\n1 - O hist\u00F3rico de registro de batidas de ponto fica carregando durante muito tempo e ao finalizar o carregamento n\u00E3o \u00E9 retornado as batidas de ponto.\\n\\n2 - O saldo do aplicativo continua 00:00, mesmo o funcion\u00E1rio com saldo.\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 163,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Bugs hist\u00F3rico de batidas de ponto (Aplicativo mobile)\",\n\t\t\"pos\": 3014656,\n\t\t\"shortLink\": \"fshM0sNw\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 2,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [\n\t\t\t\"60abcffdb2c51847f157998d\"\n\t\t],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/fshM0sNw\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/fshM0sNw/163-bugs-hist%C3%B3rico-de-batidas-de-ponto-aplicativo-mobile\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60ae71192859f9474228e379\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.245Z\",\n\t\t\"desc\": \"Altera\u00E7\u00E3o de fuso:\\n(AMT) Hor\u00E1rio em Roraima\\n-01:00 comprado ao hor\u00E1rio de Bras\u00EDlia. \\n\\nparadise_bike_shop\\nbicicletaria_1\\nbicicletaria_2\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 171,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Altera\u00E7\u00E3o de fuso\",\n\t\t\"pos\": 3031040,\n\t\t\"shortLink\": \"Qyje27nH\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/Qyje27nH\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/Qyje27nH/171-altera%C3%A7%C3%A3o-de-fuso\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60a7b7c7215eda7234f3d54b\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.245Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: N\u00E3o est\u00E1 sendo gerado a folha de ponto de uma funcion\u00E1ria da 123 Milhas somente do per\u00EDodo 01/04/2021 \u00E0 30/04/2021, fiz o teste em outros funcion\u00E1rios e gerou normalmente, o arquivo \u00FAnico tamb\u00E9m gerou normalmente e s\u00F3 acontece com essa funcion\u00E1ria nesse banco.\\n\\nNome da funcion\u00E1ria: FABIOLA CRISTIANE DE OLIVEIRA\\nEmpresa: 123 Milhas\\nPer\u00EDodo: 01/04/2021 \u00E0 30/04/2021\\n\\n\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 160,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"N\u00E3o est\u00E1 sendo gerado folha de ponto de uma funcion\u00E1ria 123 Milhas\",\n\t\t\"pos\": 3047424,\n\t\t\"shortLink\": \"0ORrlAKW\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/0ORrlAKW\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/0ORrlAKW/160-n%C3%A3o-est%C3%A1-sendo-gerado-folha-de-ponto-de-uma-funcion%C3%A1ria-123-milhas\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60a7f8ea5f1cdd473f0c3dd8\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.244Z\",\n\t\t\"desc\": \"Suporte marcado para instala\u00E7\u00E3o do aplicativo comunicador em uma m\u00E1quina no endere\u00E7o da Rua Sergipe.\\n\\nNome: Thiago Ferreira\\nEmpresa: 123 Milhas\\nTel. Contato:  +55 31 8260-7650\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": -1,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 161,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Suporte - Instala\u00E7\u00E3o de comunicador 123 Milhas\",\n\t\t\"pos\": 3063808,\n\t\t\"shortLink\": \"DZXnIXAY\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-05-24T13:30:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-05-24T13:30:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/DZXnIXAY\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/DZXnIXAY/161-suporte-instala%C3%A7%C3%A3o-de-comunicador-123-milhas\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60ad007ef9ff7d01d3da8c9e\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.224Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Duas funcion\u00E1ria da empresa Atelier da Ana, n\u00E3o conseguem registrar o ponto, retorna o erro: \\\"algo deu errado\\\".\\nTanto no admin quanto no sistema os acessos para registrar o ponto est\u00E3o liberados.\\n\\nLogin: FRANCIELLE@ATELIERDAANA.COM\\nSenha: 917946\\n\\nLogin: ANNA@ATELIERDAANA.COM\\t\\nSenha: 398545\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 165,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Erro na batida de ponto, funcion\u00E1rio n\u00E3o consegue registrar o ponto.\",\n\t\t\"pos\": 3080192,\n\t\t\"shortLink\": \"tHxG3yX1\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/tHxG3yX1\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/tHxG3yX1/165-erro-na-batida-de-ponto-funcion%C3%A1rio-n%C3%A3o-consegue-registrar-o-ponto\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60a66631ce29fd3cb188e22f\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.224Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: O saldo acumulado informado na tela de pagamento de horas consta 00:00, n\u00E3o est\u00E1 sendo atualizado conforme o per\u00EDodo. \\n\\nSolu\u00E7\u00E3o: O saldo acumulado retornado deve ser o mesmo informado na tela de tratamento de ponto. \",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 159,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Saldo acumulado no pagamento de horas consta zerado\",\n\t\t\"pos\": 3096576,\n\t\t\"shortLink\": \"MMC1Zc5Q\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/MMC1Zc5Q\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/MMC1Zc5Q/159-saldo-acumulado-no-pagamento-de-horas-consta-zerado\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60a2acab10200c0b749583af\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.224Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Ao tentar emitir o relat\u00F3rio de ponto do funcion\u00E1rio ROMULO GREGORIO ALVARENGA na empresa Sushi Matriz, o PDF n\u00E3o \u00E9 gerado e a mensagem \\\"Gerando PDF...\\\" fica rodando por muito tempo. (N\u00E3o consegui gerar tanto pelo tela de tratamento de ponto quanto pela tela de folha de ponto acontece a mesma coisa, o per\u00EDodo \u00E9 de 01-12-20 \u00E0 31-12-20, por\u00E9m diminuindo o per\u00EDodo at\u00E9 consegui emitir)\\n\\nEsperado: Que seja poss\u00EDvel a emiss\u00E3o do relat\u00F3rio de ponto do funcion\u00E1rio pelas duas telas, tanto pela tela de tratamento de ponto quando pela tela de folha de ponto, e por per\u00EDodos iguais ou superiores a 30 dias. \",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 148,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Folha de ponto de um funcion\u00E1rio n\u00E3o est\u00E1 sendo gerada\",\n\t\t\"pos\": 3112960,\n\t\t\"shortLink\": \"ryQhzQxf\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 2,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/ryQhzQxf\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/ryQhzQxf/148-folha-de-ponto-de-um-funcion%C3%A1rio-n%C3%A3o-est%C3%A1-sendo-gerada\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60a57a8e68153e191a6d1b90\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.224Z\",\n\t\t\"desc\": \"Exclui uma batida no sistema web, depois retornei com ela e depois exclui novamente e a batida sumiu. Olhar v\u00EDdeo em anexo\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": -1,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 158,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Batidas est\u00E3o sumindo depois de excluir, retornar e excluir novamente\",\n\t\t\"pos\": 3129344,\n\t\t\"shortLink\": \"MfuavuD5\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": \"2021-05-19T11:00:00.000Z\"\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/MfuavuD5\",\n\t\t\"start\": \"2021-05-19T11:00:00.000Z\",\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/MfuavuD5/158-batidas-est%C3%A3o-sumindo-depois-de-excluir-retornar-e-excluir-novamente\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60a40874670d254a08fa5448\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.198Z\",\n\t\t\"desc\": \"Gerar um relat\u00F3rio contendo todos os funcion\u00E1rios do setor de compras da hotmilhas que tiveram mas de 20 minutos de hora extra registradas nas ultimas 24 horas\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 152,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Relatorio de Hora Extra para o setor de Compras\",\n\t\t\"pos\": 3145728,\n\t\t\"shortLink\": \"qdnmIQ9U\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"5481d0f857cabcd83e226cd8\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/qdnmIQ9U\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/qdnmIQ9U/152-relatorio-de-hora-extra-para-o-setor-de-compras\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60a4fdad9f9db5605051db84\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.197Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Cliente com fuso hor\u00E1rio Fuso hor\u00E1rio em: Mato Grosso (GMT-4).\\n\\nNome do banco: biotecnoplus\\n\\nEsperado: Que seja feito a altera\u00E7\u00E3o do fuso conforme informado pelo cliente. \",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 153,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Altera\u00E7\u00E3o de fuso hor\u00E1rio - Biotecnoplus\",\n\t\t\"pos\": 3162112,\n\t\t\"shortLink\": \"WrTbWIJL\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/WrTbWIJL\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/WrTbWIJL/153-altera%C3%A7%C3%A3o-de-fuso-hor%C3%A1rio-biotecnoplus\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6092bb62f0902d1cc454ac8f\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.197Z\",\n\t\t\"desc\": \"Cliente est\u00E1 com o fuso hor\u00E1rio de Bras\u00EDlia e \u00E9 necess\u00E1rio fazer altera\u00E7\u00E3o para o fuso do estado do Amazonas. (-01:00 comparado ao de Brasilia)\\n\\nNome dos bancos: \\nmercado_central\\nmercado_central_2\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 134,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Altera\u00E7\u00E3o de fuso hor\u00E1rio\",\n\t\t\"pos\": 3178496,\n\t\t\"shortLink\": \"tT86Ufnu\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/tT86Ufnu\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/tT86Ufnu/134-altera%C3%A7%C3%A3o-de-fuso-hor%C3%A1rio\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60994865ccc3b3512298639a\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.198Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: As informa\u00E7\u00F5es de localiza\u00E7\u00E3o constam no sistema gerencial como \\\"NONE\\\", n\u00E3o est\u00E3o aparecendo as reais informa\u00E7\u00F5es de localiza\u00E7\u00E3o e as coordenadas est\u00E3o vindo nulas.\\n\\nEsperado: Que ao registrar o ponto o funcion\u00E1rio s\u00F3 consiga realizar a batida de ponto se as coordenadas n\u00E3o estiverem nulas. \",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": 1440,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 143,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Suporte - Daniela (Unifique Card)\",\n\t\t\"pos\": 3194880,\n\t\t\"shortLink\": \"LHSAkSWT\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-05-10T17:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-05-10T17:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/LHSAkSWT\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/LHSAkSWT/143-suporte-daniela-unifique-card\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60918b26c81cba27a990131e\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.178Z\",\n\t\t\"desc\": \"A tentar gerar o arquivo ACJEF, a API retorna 401\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 129,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"ARQUIVO ACJEF n\u00E3o est\u00E1 sendo  gerando\",\n\t\t\"pos\": 3211264,\n\t\t\"shortLink\": \"sJYlTimo\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5481d0f857cabcd83e226cd8\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/sJYlTimo\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/sJYlTimo/129-arquivo-acjef-n%C3%A3o-est%C3%A1-sendo-gerando\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"602acfbfff62e9792ad66645\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.178Z\",\n\t\t\"desc\": \"Necessidade da demanda: \\nPreciso que replique o mesmo componente de select do banco de horas para um novo campo chamado \\\"Aplicar adicional noturno ao banco de horas\\\" (essa fun\u00E7\u00E3o j\u00E1 existe no back-end e existia em uma vers\u00E3o anterior do front).\\n\\nQuando o usu\u00E1rio clicar em ativar subir\u00E1 um tooltip igual a imagem em anexo, com o seguinte o texto:\\n\\n\\\"Ao ativar essa fun\u00E7\u00E3o, voc\u00EA estar\u00E1 informando ao sistema que as horas de adicional noturno ser\u00E3o computadas no banco de horas dos seus funcion\u00E1rios, isso impactar\u00E1 diretamente no banco de horas dos funcion\u00E1rios dessa escala, tem certeza que ir\u00E1 ativar?\\\"\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 47,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Implementar op\u00E7\u00E3o de aplicar adicional noturno ao banco de horas\",\n\t\t\"pos\": 3227648,\n\t\t\"shortLink\": \"0qqDnQ1y\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/0qqDnQ1y\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/0qqDnQ1y/47-implementar-op%C3%A7%C3%A3o-de-aplicar-adicional-noturno-ao-banco-de-horas\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"609a8b4de9e0f640052e28b6\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.178Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: No banco da empresa HERBLIGHT n\u00E3o est\u00E1 sendo poss\u00EDvel gerar a folha de ponto de uma funcion\u00E1ria, GABRIELA RIBEIRO GODOY no per\u00EDodo de 01/04/21 \u00C0 30/04/21, tanto pela tela de tratamento de ponto quanto pela tela de folha de ponto.\\nO back est\u00E1 retornando certinho os registros de batida, tentamos gerar de outros funcion\u00E1rios e deu certo. \\n\\nEsperado: Que seja poss\u00EDvel gerar a folha de ponto da funcion\u00E1ria pela tela de tratamento de ponto e pela tela de folha de ponto. \",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 144,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"A folha de ponto de uma funcion\u00E1ria n\u00E3o est\u00E1 sendo gerada\",\n\t\t\"pos\": 3244032,\n\t\t\"shortLink\": \"AkGTDBYT\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/AkGTDBYT\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/AkGTDBYT/144-a-folha-de-ponto-de-uma-funcion%C3%A1ria-n%C3%A3o-est%C3%A1-sendo-gerada\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60940cd6d2b76e2a0af8716f\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.178Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Quando existe um afastamento parcial em um dia trabalho a procedure faz os calculos das horas extras e horas faltas, mas a direciona para a coluna errada. Independente do dado ser positivo ou negativo, ele \u00E9 inclu\u00EDdo na coluna Horas Extras. \\n\\nO problema foi encontrado em produ\u00E7\u00E3o no banco da empresa Mult Mais Uniformes, no funcion\u00E1rio Pedro Emerson no dia 01/04. Foi poss\u00EDvel replicar o mesmo comportamento em Staging no banco IN8 utilizando funcion\u00E1rios de teste, o que caracteriza um problema cr\u00F4nico.\\n\\nO valor deve seguir o padr\u00E3o de horas trabalhadas no per\u00EDodo do afastamento selcionado pelo usu\u00E1rio (expediente normal ou horas extras) e no total, caso seja positivo, deve ser inclu\u00EDdo como hora extra, caso negativo, como hora falta.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 139,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Hora extra negativa em dias trabalhos com afastamentos\",\n\t\t\"pos\": 3260416,\n\t\t\"shortLink\": \"q7P6VH5F\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 5,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/q7P6VH5F\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/q7P6VH5F/139-hora-extra-negativa-em-dias-trabalhos-com-afastamentos\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60953e7c3ae8c9474fdca22c\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.163Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Estamos com dois modelos de relat\u00F3rio no sistema, a Leticia da Mello transportes reportou que ao gerar o relat\u00F3rio de ponto de todos os funcion\u00E1rios (antigo modelo) ela notou que um funcion\u00E1rio veio com uma informa\u00E7\u00E3o de adicional noturno, por\u00E9m de acordo com a escala trabalhada deveria estar 00:00, j\u00E1 no relat\u00F3rio novo n\u00E3o ocorre esse problema.\\nO saldo do per\u00EDodo tamb\u00E9m est\u00E1 incorreto somente no modelo antigo. \\nO credito deveria ser: 06:41\\nE o d\u00E9bito: -03:00\\n\\nRENATO RODRIGUES DOS SANTOS - Mello Transportes Filial 21/03 \u00E0 20/04\\n\\nEsperado: Que as informa\u00E7\u00F5es do relat\u00F3rio de ponto gerado de todos os funcion\u00E1rios sejam a mesmas do relat\u00F3rio individual.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 141,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Adicional noturno aparecendo para funcion\u00E1rio que n\u00E3o trabalha em per\u00EDodo noturno\",\n\t\t\"pos\": 3276800,\n\t\t\"shortLink\": \"LA44BAQ6\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/LA44BAQ6\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/LA44BAQ6/141-adicional-noturno-aparecendo-para-funcion%C3%A1rio-que-n%C3%A3o-trabalha-em-per%C3%ADodo-noturno\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60993155890dd811a974ff9a\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.163Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Ao gerar o relat\u00F3rio de ponto de todos os funcion\u00E1rios selecionando arquivos separados na tela de folha ponto, o arquivo fica carregando e n\u00E3o \u00E9 gerado.\\n\\nEsperado: Que o relat\u00F3rio de todos os funcion\u00E1rios possa ser gerado em arquivos separados.\\n\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 142,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Relat\u00F3rio de ponto de todos os funcion\u00E1rios em arquivo separado n\u00E3o est\u00E1 gerando\",\n\t\t\"pos\": 3293184,\n\t\t\"shortLink\": \"uO6RcM8C\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/uO6RcM8C\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/uO6RcM8C/142-relat%C3%B3rio-de-ponto-de-todos-os-funcion%C3%A1rios-em-arquivo-separado-n%C3%A3o-est%C3%A1-gerando\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6093c9e9ac38bd7d66e69eeb\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.163Z\",\n\t\t\"desc\": \"Na coluna de resultados a informa\u00E7\u00E3o saldo de horas est\u00E1 retornando 00:00 para todos os dias mesmo o funcion\u00E1rio tendo hora extra no per\u00EDodo. Deveria retornar a informa\u00E7\u00E3o \\\"hora extra\\\" destacada na imagem 2.\\n\\nObservei isso no banco da hotmilhas e 123 Milhas\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 137,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Saldo de horas da coluna resultados n\u00E3o est\u00E1 atualizado no relat\u00F3rio\",\n\t\t\"pos\": 3309568,\n\t\t\"shortLink\": \"CwPk9HmU\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/CwPk9HmU\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/CwPk9HmU/137-saldo-de-horas-da-coluna-resultados-n%C3%A3o-est%C3%A1-atualizado-no-relat%C3%B3rio\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60916e8c1a603f0aa48d3fe6\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.163Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: As informa\u00E7\u00F5es de cr\u00E9dito de horas no relat\u00F3rio de ponto est\u00E3o como negativas quando na verdade deveria constar 00:12, utilizamos como teste o funcion\u00E1rio Pedro Emerson, empresa Mult Mais Uniformes, e o per\u00EDodo selecionado foi de 01/04 \u00E0 30/04.\\n\\nO saldo do cr\u00E9dito veio como: -00:08 e n\u00E3o teve nenhum dia que o funcion\u00E1rio ficou com esse saldo.\\n\\n- Geramos um relat\u00F3rio no layout antigo e percebemos que a informa\u00E7\u00E3o do d\u00E9bito de horas est\u00E1 divergente com o atual relat\u00F3rio, conforme anexo2.\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 127,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Saldo de cr\u00E9dito de horas negativo no relat\u00F3rio de ponto.\",\n\t\t\"pos\": 3325952,\n\t\t\"shortLink\": \"mbAWtxVD\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 2,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/mbAWtxVD\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/mbAWtxVD/127-saldo-de-cr%C3%A9dito-de-horas-negativo-no-relat%C3%B3rio-de-ponto\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60918507cebea87214f2f0b1\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.088Z\",\n\t\t\"desc\": \"Informa\u00E7\u00F5es do relat\u00F3rio de ponto campo resultados est\u00E3o sobrepostas.\\n\\nN\u00E3o consegui olhar uma a uma mas vi que isso acontece somente com algumas unidades da Lojas Mariana.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 128,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Informa\u00E7\u00F5es do relat\u00F3rio de ponto no campo resultados est\u00E3o sobrepostas\",\n\t\t\"pos\": 3342336,\n\t\t\"shortLink\": \"1Lh2paFC\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 3,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/1Lh2paFC\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/1Lh2paFC/128-informa%C3%A7%C3%B5es-do-relat%C3%B3rio-de-ponto-no-campo-resultados-est%C3%A3o-sobrepostas\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60915ce04718b588b5e40ad1\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.088Z\",\n\t\t\"desc\": \"Anteriormente o relat\u00F3rio antigo em resultados retornava a informa\u00E7\u00E3o de saldo de horas do dia, e no relat\u00F3rio atual est\u00E1 retornando a informa\u00E7\u00E3o de horais totais trabalhadas.\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": 1440,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 125,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Informa\u00E7\u00F5es de resultados divergentes no novo relat\u00F3rio de ponto\",\n\t\t\"pos\": 3358720,\n\t\t\"shortLink\": \"IMk49rWG\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 3,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-05-07T15:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-05-07T15:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/IMk49rWG\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/IMk49rWG/125-informa%C3%A7%C3%B5es-de-resultados-divergentes-no-novo-relat%C3%B3rio-de-ponto\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6092a847f790a26e71f33f91\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.085Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: As informa\u00E7\u00F5es de folga e falta n\u00E3o constam no relat\u00F3rio de ponto.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 132,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Folga e falta n\u00E3o aparecem no relat\u00F3rio de ponto\",\n\t\t\"pos\": 3375104,\n\t\t\"shortLink\": \"YCya5f9U\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/YCya5f9U\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/YCya5f9U/132-folga-e-falta-n%C3%A3o-aparecem-no-relat%C3%B3rio-de-ponto\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60916d1246c87850b8c4e85e\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.076Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Ao tentar excluir um registro de ponto no sistema da empresa Unifique Card, o dia fica atualizando e o ponto n\u00E3o \u00E9 exclu\u00EDdo.\\n\\nFuncion\u00E1rio teste: JULIANA AVI\\nPonto: 16/04 / 18:00\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 126,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Ponto n\u00E3o est\u00E1 sendo exclu\u00EDdo do sistema\",\n\t\t\"pos\": 3391488,\n\t\t\"shortLink\": \"3sLLk9Iw\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/3sLLk9Iw\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/3sLLk9Iw/126-ponto-n%C3%A3o-est%C3%A1-sendo-exclu%C3%ADdo-do-sistema\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6091997295444226541fbb14\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.071Z\",\n\t\t\"desc\": \"Informa\u00E7\u00F5es do relat\u00F3rio de ponto no campo resultados est\u00E3o sobrepostas.\\n\\nN\u00E3o consegui olhar uma a uma mas vi que isso acontece somente com algumas unidades da Lojas Mariana.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 131,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Informa\u00E7\u00F5es de resultados do relat\u00F3rio est\u00E3o sobrepostas\",\n\t\t\"pos\": 3407872,\n\t\t\"shortLink\": \"HRngVKhB\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/HRngVKhB\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/HRngVKhB/131-informa%C3%A7%C3%B5es-de-resultados-do-relat%C3%B3rio-est%C3%A3o-sobrepostas\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6092ac84368c33698616340e\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.070Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Cliente reportou que h\u00E1 uma diverg\u00EAncia muito alta nas informa\u00E7\u00F5es de localiza\u00E7\u00E3o.\\n\\nEmpresa: Bacellar\\nFuncion\u00E1rios: Jairo, Elaine\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 133,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Informa\u00E7\u00F5es de localiza\u00E7\u00E3o incorretas\",\n\t\t\"pos\": 3424256,\n\t\t\"shortLink\": \"LRnAHYAC\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/LRnAHYAC\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/LRnAHYAC/133-informa%C3%A7%C3%B5es-de-localiza%C3%A7%C3%A3o-incorretas\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60872ca45e7183813651bc28\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.058Z\",\n\t\t\"desc\": \"Saldo de horas do per\u00EDodo: incorreto (Deveria constar 03:00)\\nHoras trabalhadas: incorreto (Deveria constar 48:00)\\nCr\u00E9dito de horas: correto\\nAdicional noturno: (N\u00E3o deveria constar 1:00 de adicional?) dia 29/03.\\nD\u00E9bito de horas do m\u00EAs:  incorreto (Deveria constar 04:00)\\n\\nFuncion\u00E1rio teste: Alice Juliana\\nPer\u00EDodo de 01/03 \u00E0 31/03\\n\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 122,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Saldos divergentes no relat\u00F3rio de ponto\",\n\t\t\"pos\": 3440640,\n\t\t\"shortLink\": \"OU0RbLt8\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 2,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/OU0RbLt8\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/OU0RbLt8/122-saldos-divergentes-no-relat%C3%B3rio-de-ponto\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"603951991c0bbb6ea3150742\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.049Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Ponto batido pelo funcion\u00E1rio pelo ponto web mostrado no relat\u00F3rio como \u201Cbatida ajustada pelo empregador\u201D\\nEsperado: Ponto batido pelo funcion\u00E1rio n\u00E3o deveria ser mostrado como batida ajustada pelo empregador\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 80,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Ponto batido pelo funcion\u00E1rio mostrado como batido pelo empregador\",\n\t\t\"pos\": 3457024,\n\t\t\"shortLink\": \"qfCI7yAu\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 4,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5fda142f5095de1eb25b0ee6\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/qfCI7yAu\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/qfCI7yAu/80-ponto-batido-pelo-funcion%C3%A1rio-mostrado-como-batido-pelo-empregador\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6087ea154f9b475042c390d8\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.047Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: O ponto vindo do aplicativo est\u00E1 sendo exclu\u00EDdo definitivamente do sistema (v\u00EDdeo em anexo).\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 123,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Ponto do aplicativo exclu\u00EDdo definitivamente do sistema\",\n\t\t\"pos\": 3473408,\n\t\t\"shortLink\": \"kXXsK5yp\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/kXXsK5yp\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/kXXsK5yp/123-ponto-do-aplicativo-exclu%C3%ADdo-definitivamente-do-sistema\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60886077da55ae140e7356f3\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.041Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: O saldo do per\u00EDodo est\u00E1 divergente ao saldo acumulado, o funcion\u00E1rio teve a escala alterada a partir de 01/12/20. \\nAcreditamos que pode ter sido realizado um pagamento no m\u00EAs 10/20.\\n\\nFuncion\u00E1rio: WDISON BRENEER DA SILVA\\nEmpresa: ZKTeco\\nLogin: suporte@dot8.com.br\\nSenha: EfOqx4Gi\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 124,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Erro no calculo do saldo acumulado\",\n\t\t\"pos\": 3489792,\n\t\t\"shortLink\": \"xzIQu0do\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/xzIQu0do\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/xzIQu0do/124-erro-no-calculo-do-saldo-acumulado\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6026096bf7ea6c1e051379e9\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.070Z\",\n\t\t\"desc\": \"Ao acessar a aba de funcion\u00E1rios no modo mobile, o app n\u00E3o para de exibir a tela de loading, por\u00E9m a pesquisa continua habilitada, e funciona\\n\\nRespons\u00E1vel @tharyck \",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 34,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"App n\u00E3o para de exibir a tela de loading na aba de funcion\u00E1rios no mobile\",\n\t\t\"pos\": 3506176,\n\t\t\"shortLink\": \"ltMRF6AD\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 2,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/ltMRF6AD\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/ltMRF6AD/34-app-n%C3%A3o-para-de-exibir-a-tela-de-loading-na-aba-de-funcion%C3%A1rios-no-mobile\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"604a4f4c4011ff8f6a9ab3c1\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.027Z\",\n\t\t\"desc\": \"\",\n\t\t\"descData\": null,\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 96,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Implementar cria\u00E7\u00E3o automatica de dias trabalho, quando o usuario for readmitido.\",\n\t\t\"pos\": 3522560,\n\t\t\"shortLink\": \"ZQwD8gLA\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 3,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": false,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\",\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/ZQwD8gLA\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/ZQwD8gLA/96-implementar-cria%C3%A7%C3%A3o-automatica-de-dias-trabalho-quando-o-usuario-for-readmitido\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6025fd48215d2d6d5ed550d4\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.027Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Testado em 16/02/2021. Demiti o funcion\u00E1rio Lucas Ant\u00F4nio no banco IN8 e consegui solicitar o PIN novamente no aplicativo.\\nCaminho: Estava logado no aplicativo, fui no sistema web e demiti o funcion\u00E1rio. Pelo aplicativo consegui registrar um ponto e consegui solicitar redefini\u00E7\u00E3o de PIN mesmo demitido no sistema web. \\n\\nEsperado: No primeiro momento funcion\u00E1rio demitido n\u00E3o pode solicitar redefini\u00E7\u00E3o de PIN. Deve cair a sess\u00E3o dele na hora. \",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 9,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\"6025eab6baed438dc8e5e112\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Aplicativo - N\u00E3o deixar que o funcion\u00E1rio demitido pe\u00E7a o PIN novamente\",\n\t\t\"pos\": 3538944,\n\t\t\"shortLink\": \"Qv7gBuV5\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 3,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t},\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eab6baed438dc8e5e112\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"WEBSITE\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/Qv7gBuV5\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/Qv7gBuV5/9-aplicativo-n%C3%A3o-deixar-que-o-funcion%C3%A1rio-demitido-pe%C3%A7a-o-pin-novamente\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"606b1936a2f7ae73680e52aa\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.023Z\",\n\t\t\"desc\": \"Existe um espa\u00E7o em branco no campo de sele\u00E7\u00E3o de funcion\u00E1rios e motivos.\\n\\nEm anexo PRINT de como \u00E9 em produ\u00E7\u00E3o e como est\u00E1 no start.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 112,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Espa\u00E7o em branco anterior ao nome dos funcion\u00E1rios\",\n\t\t\"pos\": 3555328,\n\t\t\"shortLink\": \"7IPVjVGB\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/7IPVjVGB\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/7IPVjVGB/112-espa%C3%A7o-em-branco-anterior-ao-nome-dos-funcion%C3%A1rios\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6025f99ed51e382adeb9ee6e\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.010Z\",\n\t\t\"desc\": \"\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": -1,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 2,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Preparar as rotas para implementa\u00E7\u00E3o da nova tela de relat\u00F3rios.\",\n\t\t\"pos\": 3571712,\n\t\t\"shortLink\": \"z85u8u1F\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 5,\n\t\t\t\"attachments\": 3,\n\t\t\t\"description\": false,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/z85u8u1F\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/z85u8u1F/2-preparar-as-rotas-para-implementa%C3%A7%C3%A3o-da-nova-tela-de-relat%C3%B3rios\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"602609152bbe137450d271c9\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.005Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Testado em 16/02/2021. Quando clico na data de cria\u00E7\u00E3o as informa\u00E7\u00F5es somem da tela. \\n\\nEsperado: Bot\u00E3o de filtro deve agir da mesma maneira que os outros. \",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 33,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Filtro Hora Extra - Quando clico nas ''setinhas'' de ''data de cria\u00E7\u00E3o'' as informa\u00E7\u00F5es somem\",\n\t\t\"pos\": 3588096,\n\t\t\"shortLink\": \"4bOh3q0e\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 9,\n\t\t\t\"attachments\": 5,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/4bOh3q0e\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/4bOh3q0e/33-filtro-hora-extra-quando-clico-nas-setinhas-de-data-de-cria%C3%A7%C3%A3o-as-informa%C3%A7%C3%B5es-somem\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6025fc2dd9c7830812f993b5\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:14.005Z\",\n\t\t\"desc\": \"\",\n\t\t\"descData\": null,\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 5,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Tela de Hist\u00F3rico de Batidas Pelo Celular\",\n\t\t\"pos\": 3604480,\n\t\t\"shortLink\": \"hO2RRTHT\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 4,\n\t\t\t\"attachments\": 3,\n\t\t\t\"description\": false,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\",\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/hO2RRTHT\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/hO2RRTHT/5-tela-de-hist%C3%B3rico-de-batidas-pelo-celular\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6025fe5bbc7d0924ca1fbbee\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.999Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Cadastrei um funcion\u00E1rio com data de admiss\u00E3o no dia 15/02/2021, depois alterei a admiss\u00E3o para 10/02/2021 , porem na folha de ponto dele aparece apenas de 15/02/2021 para frente. Ou seja, n\u00E3o gerou os dia-trabalho anteriores (de 10/01/2021 at\u00E9 14/01/2021, por exemplo). \\n\\nOutro exemplo: Cadastrei um funcion\u00E1rio com data de admiss\u00E3o em 01/02/2021, por\u00E9m na verdade era 22/02/2021, ao fazer a edi\u00E7\u00E3o da data o sistema n\u00E3o eliminou os dias passados (01/02 at\u00E9 21/02).\\n\\nEsperado: Todas as vezes que houver troca na data de admiss\u00E3o, o sistema deve entender que houve uma mudan\u00E7a e gerar automaticamente os dia-trabalho de acordo com a data selecionada.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 14,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Erro ao trocar data de admiss\u00E3o - N\u00E3o gerou dia trabalho e n\u00E3o excluiu dias anteriores\",\n\t\t\"pos\": 3620864,\n\t\t\"shortLink\": \"yIjYJdLr\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/yIjYJdLr\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/yIjYJdLr/14-erro-ao-trocar-data-de-admiss%C3%A3o-n%C3%A3o-gerou-dia-trabalho-e-n%C3%A3o-excluiu-dias-anteriores\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60355345908d546ce560f825\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.983Z\",\n\t\t\"desc\": \"Hoje no login do suporte@dot8.com.br , devido ao grande n\u00FAmero de empresas, j\u00E1 esta complicado encontrar a empresa desejada \\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 65,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Criar filtro para buscar empresas\",\n\t\t\"pos\": 3637248,\n\t\t\"shortLink\": \"5a34z4YJ\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/5a34z4YJ\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/5a34z4YJ/65-criar-filtro-para-buscar-empresas\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6026084648618534d92a7435\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.976Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Testado em 16/02/2021. Quando filtro por setor na tela de tratamento de ponto aparecem funcion\u00E1rios demitidos. \\nExemplo da imagem: Rafael Silv\u00E9rio esta demitido, por\u00E9m quando filtro por desenvolvimento de sistemas ele aparece na listagem. \\n\\nEsperado: N\u00E3o deve-se aparecer funcion\u00E1rios demitidos, apenas admitidos. \",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 31,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Filtro por setor - Aparecendo funcion\u00E1rio com data de demiss\u00E3o\",\n\t\t\"pos\": 3653632,\n\t\t\"shortLink\": \"A6SnGokm\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 4,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/A6SnGokm\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/A6SnGokm/31-filtro-por-setor-aparecendo-funcion%C3%A1rio-com-data-de-demiss%C3%A3o\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"605ff1710110404e38c2070f\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.976Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Usuario que ja estava logado no sistema, porem desativado, continua conseguindo fazer refresh do token e continua com acesso ao sistema.\\n\\nSolu\u00E7\u00E3o: Ao solicitar o refresh do token, validar se o mesmo esta desativado e caso esteja retornar 401 Not Authorization\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 107,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eab6baed438dc8e5e112\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Refresh do Token nao derrubando usuario desativado porem ja logado no sistema.\",\n\t\t\"pos\": 3670016,\n\t\t\"shortLink\": \"LsSGa80f\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eab6baed438dc8e5e112\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"WEBSITE\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/LsSGa80f\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/LsSGa80f/107-refresh-do-token-nao-derrubando-usuario-desativado-porem-ja-logado-no-sistema\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6058f67453bd2f0647967bbe\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.969Z\",\n\t\t\"desc\": \"Erros encontrados em relat\u00F3rios PDF\\n \\n1 -  Ao gerar arquivo \u00FAnico atrav\u00E9s da tela de ''folha de ponto'' os funcion\u00E1rios est\u00E3o vindo com o intervalo de datas de 04/11/2020 a 30/11/2020, por\u00E9m foi selecionado o intervalo 01/11/2020 a 30/11/2020.Empresa teste: ZKTeco. \\n\\n2 - Informa\u00E7\u00F5es do adicional noturno do dia n\u00E3o constam no relat\u00F3rio de folha de ponto.\\n\\n3 - Ao imprimir a folha de ponto, v\u00E1rias empresas reportam que o cabe\u00E7alho fica ileg\u00EDvel pela tonalidade, claro demais.\\n\\n4 - Ao cadastrar afastamento n\u00E3o est\u00E1 aparecendo no relat\u00F3rio de ponto da Lojas Mariana 11.\\n\\n5 - Para empresas grandes seria interessante que as folhas de ponto possam ser emitidas separadamente por setor.\\n\\n6 - No saldo acumulado ao expandir os valores de cr\u00E9dito e d\u00E9bito, notamos que os c\u00E1lculos n\u00E3o batem. Fizemos testes e notou-se que esse problema ocorre em todos os funcion\u00E1rios que j\u00E1 tiveram pelo menos uma vez o pagamento de horas efetuados. Exemplo: banco da IN8 em produ\u00E7\u00E3o funcion\u00E1rios Eliezer \\n\\n7 - Atualiza\u00E7\u00E3o e inser\u00E7\u00E3o de saldo de horas no relat\u00F3rio de ponto / Relat\u00F3rio consta somente dias em que h\u00E1 registro de ponto.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 104,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Demandas dos relat\u00F3rios PDF/Folha de ponto\",\n\t\t\"pos\": 3686400,\n\t\t\"shortLink\": \"1fb1Hh6a\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 7,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 5,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 4,\n\t\t\t\"attachments\": 8,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [\n\t\t\t\"6058f8c937e086514926e673\"\n\t\t],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/1fb1Hh6a\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/1fb1Hh6a/104-demandas-dos-relat%C3%B3rios-pdf-folha-de-ponto\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"606cb2c0fae23948f59d2371\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.962Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Ao utilizar o filtro da tela de tratamento de ponto e tentar imprimir a folha de ponto de algum funcion\u00E1rio \u00E9 retornado um erro e a folha n\u00E3o \u00E9 gerada.\\nEste erro foi reportado pela empresa REDECALL.\\n\\nLink retornado: https://api.dot8.com.brsem%20registros%20carregados.%205/\\n\\nEsperado: Ao clicar em imprimir o relat\u00F3rio de ponto seja gerado.\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 113,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Erro ao imprimir relat\u00F3rio de ponto utilizando filtro de funcion\u00E1rios\",\n\t\t\"pos\": 3702784,\n\t\t\"shortLink\": \"wfkG8aWn\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 2,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/wfkG8aWn\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/wfkG8aWn/113-erro-ao-imprimir-relat%C3%B3rio-de-ponto-utilizando-filtro-de-funcion%C3%A1rios\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60b549c42d0acd4630c8d827\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.949Z\",\n\t\t\"desc\": \"Cliente est\u00E1 com uma vers\u00E3o antiga do comunicador e apresentou problemas.\\n\\nMello Transportes\\n+55 31 8367-2048\\n\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": -1,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 179,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Suporte - Atualizar vers\u00E3o de comunicador Mello Transportes\",\n\t\t\"pos\": 3719168,\n\t\t\"shortLink\": \"zaQxTvT1\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-06-01T13:30:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-06-01T13:30:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/zaQxTvT1\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/zaQxTvT1/179-suporte-atualizar-vers%C3%A3o-de-comunicador-mello-transportes\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"603cf79b2d80ae6891820620\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.949Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Precisamos arrumar a quest\u00E3o referente ao aplicativo comunicador que realiza as leituras dos rel\u00F3gios RWTech e TopData. \\nApareceram clientes que possuem rel\u00F3gios dessas marcas e atualmente o nosso comunicador n\u00E3o faz a leitura dos dados. \\nTemos um outro comunicador feito pelo Matheus Amaro (em Java) que realiza essa comunica\u00E7\u00E3o. \\n\\nEsperado: Unificar os comunicadores ou pensar em outra solu\u00E7\u00E3o mais vi\u00E1vel em melhor.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 82,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Comunicador - Java - Rel\u00F3gios RWTech e Topdata\",\n\t\t\"pos\": 3735552,\n\t\t\"shortLink\": \"6bol0YDe\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/6bol0YDe\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/6bol0YDe/82-comunicador-java-rel%C3%B3gios-rwtech-e-topdata\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6050d15e08ddcf8004293a5a\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.941Z\",\n\t\t\"desc\": \"Fazer a aba de finan\u00E7as com as informa\u00E7\u00F5es que foram acordadas no anexo do card\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 101,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Finan\u00E7as no admin\",\n\t\t\"pos\": 3751936,\n\t\t\"shortLink\": \"YCmxGK7F\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 2,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 2,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [\n\t\t\t\"605b59b3142f7f78331db764\"\n\t\t],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5481d0f857cabcd83e226cd8\",\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/YCmxGK7F\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/YCmxGK7F/101-finan%C3%A7as-no-admin\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"602609a56fce3460ad5e98a3\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.932Z\",\n\t\t\"desc\": \"\",\n\t\t\"descData\": null,\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 35,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Vinculo do Banco de Dados no ambiente do ADM\",\n\t\t\"pos\": 3768320,\n\t\t\"shortLink\": \"f7KuIOK2\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 4,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": false,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/f7KuIOK2\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/f7KuIOK2/35-vinculo-do-banco-de-dados-no-ambiente-do-adm\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"603e3e37730f590ab5d2097a\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.919Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Temos alguns clientes que n\u00E3o possuem CNPJ. Clientes que controlam o ponto de profissional da limpeza, por exemplo. E atualmente no admin s\u00F3 temos a op\u00E7\u00E3o de cadastro de CNPJ. \\n\\nEsperado: No admin/sistema poder cadastrar CPF e CNPJ.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 83,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Admin e sistema - precisamos colocar CPF no cadastro\",\n\t\t\"pos\": 3784704,\n\t\t\"shortLink\": \"jtb7C20a\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/jtb7C20a\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/jtb7C20a/83-admin-e-sistema-precisamos-colocar-cpf-no-cadastro\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6050ba92d6c1a84eef6aa365\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.915Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Websocket nao conectando no startin8.\\n\\nEsperado: Fazer funcionar, conectar tratar pontos.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 99,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Corrigir WebSocket no Startin8\",\n\t\t\"pos\": 3801088,\n\t\t\"shortLink\": \"x3TiV9w2\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/x3TiV9w2\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/x3TiV9w2/99-corrigir-websocket-no-startin8\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"603fb1473a9e7922769d4f63\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.909Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Instalar comunicador Java (RWTech) - Clientes Ponto Online\\n\\nContato: Carla (whatsapp)\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": 1440,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 86,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Instalar comunicador Java (RWTech) - Clientes Ponto Online\",\n\t\t\"pos\": 3817472,\n\t\t\"shortLink\": \"udpJKlHj\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 3,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-03-12T18:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-03-12T18:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/udpJKlHj\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/udpJKlHj/86-instalar-comunicador-java-rwtech-clientes-ponto-online\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"604bcecd20b05d65dd871fea\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.890Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: \u00C9 retornado um erro \\\"Sem permiss\u00F5es para acesso\\\" ao tentar fazer um pagamento de horas no banco GF4, fizemos testes e ocorre somente com esse cliente. Tentamos tamb\u00E9m fazer o pagamento pelo login do suporte e n\u00E3o funcionou.\\nEdit1: Outro cliente com o mesmo problema Clinica Healt\\n\\nEsperado: Que o pagamento de horas possa ser feito.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 98,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Erro ao fazer pagamento de horas\",\n\t\t\"pos\": 3833856,\n\t\t\"shortLink\": \"L7a6SlzP\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 3,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/L7a6SlzP\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/L7a6SlzP/98-erro-ao-fazer-pagamento-de-horas\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60466a380db5d3805c4df3e9\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.883Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Funcion\u00E1rio readmitido aqui da In8 n\u00E3o possui dias trabalho na tela de tratamento de ponto, data de admiss\u00E3o 08/03/21. (Paulo V\u00EDtor Cruz de Souza)\\nEsperado: Inserir os dias trabalho para o funcion\u00E1rio.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 93,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Inserir dias trabalho pra funcion\u00E1rio readmitido IN8\",\n\t\t\"pos\": 3850240,\n\t\t\"shortLink\": \"KNJvwFMF\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 2,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/KNJvwFMF\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/KNJvwFMF/93-inserir-dias-trabalho-pra-funcion%C3%A1rio-readmitido-in8\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"603fd74fae376c2e5bd6e666\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.879Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Por algum motivo a listagem na tela de tratamento de ponto e na tela de funcion\u00E1rios n\u00E3o respeitou a ordem alfab\u00E9tica. \\n\\nSolu\u00E7\u00E3o: Seguir as listagens sempre em ordem alfab\u00E9tica\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 88,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Erro na ordem alfab\u00E9tica - Cliente Escola Brasil Seguran\u00E7a\",\n\t\t\"pos\": 3866624,\n\t\t\"shortLink\": \"yU6vpcTt\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 3,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/yU6vpcTt\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/yU6vpcTt/88-erro-na-ordem-alfab%C3%A9tica-cliente-escola-brasil-seguran%C3%A7a\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"604618aea05c3a32f4f82006\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.875Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Empresas de Campo Grande com o hor\u00E1rio padr\u00E3o diferente ao hor\u00E1rio de Bras\u00EDlia (Utilizam APP). \\nEsperado: Fazer altera\u00E7\u00E3o do hor\u00E1rio padr\u00E3o da empresa (-01:00 hor\u00E1rio de Bras\u00EDlia) \\n\\nFCPI PROVEDORES DE INTERNET\\n35.224.512/0001-16\\nFIBRA PROVEDORES DE INTERNET EIRELI\\n05.587.999/0001-30\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 91,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Alterar o hor\u00E1rio padr\u00E3o de empresa\",\n\t\t\"pos\": 3883008,\n\t\t\"shortLink\": \"9I4pltwa\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 2,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/9I4pltwa\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/9I4pltwa/91-alterar-o-hor%C3%A1rio-padr%C3%A3o-de-empresa\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6049251531508f3ea6f330b7\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.862Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Funcion\u00E1rio readmitido da Momo Comidaria n\u00E3o possui dias trabalho na tela de tratamento de ponto, data de readmiss\u00E3o 04/02/21. (THULIO SANTOS RIBEIRO)\\nEsperado: Inserir os dias trabalho para o funcion\u00E1rio.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 94,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Inserir dias trabalho pra funcion\u00E1rio readmitido - Momo Comidaria\",\n\t\t\"pos\": 3899392,\n\t\t\"shortLink\": \"WnCjGnJl\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/WnCjGnJl\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/WnCjGnJl/94-inserir-dias-trabalho-pra-funcion%C3%A1rio-readmitido-momo-comidaria\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"604241dc474cce71856a00d5\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.852Z\",\n\t\t\"desc\": \"Ao instalar o App comunicador em JAVA no cliente, percebemos que ele n\u00E3o conseguia se comunicar com o Rep, com isso foi solicitado um Rep RWTECH para a realiza\u00E7\u00E3o de testes internos\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 90,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Testes com o RWTECH\",\n\t\t\"pos\": 3915776,\n\t\t\"shortLink\": \"yxWoEqic\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/yxWoEqic\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/yxWoEqic/90-testes-com-o-rwtech\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60465d210fb6c9805770cc1b\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.852Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: A funcion\u00E1ria Camila da empresa Rok Food registra o ponto pelo APP as batidas de ponto da mesma s\u00E3o confirmadas por\u00E9m n\u00E3o caem no sistema nem aparecem no relat\u00F3rio de batidas. (Print da confirma\u00E7\u00E3o em anexo)\\nEsperado: Que a batida apare\u00E7a no relat\u00F3rio de batidas do dia e no sistema.\\n\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 92,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Batida de ponto pelo APP n\u00E3o est\u00E1 caindo no sistema\",\n\t\t\"pos\": 3932160,\n\t\t\"shortLink\": \"fkQdiOQr\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/fkQdiOQr\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/fkQdiOQr/92-batida-de-ponto-pelo-app-n%C3%A3o-est%C3%A1-caindo-no-sistema\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60260c875bcaf08a0661eae5\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.848Z\",\n\t\t\"desc\": \"Acredito que esteja pegando no banco de dados uma informa\u00E7\u00E3o referente a saldo de horas acumulado. Esse erro ocorre com todos clientes mesmo clientes que n\u00E3o possuem saldo de horas acumulados, como \u00E9 o caso desse exemplo, eles possuem apenas saldo de horas do per\u00EDodo\",\n\t\t\"descData\": null,\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 39,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Erro no saldo de horas aplicativo\",\n\t\t\"pos\": 3948544,\n\t\t\"shortLink\": \"WHCJCv6N\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 14,\n\t\t\t\"attachments\": 8,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/WHCJCv6N\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/WHCJCv6N/39-erro-no-saldo-de-horas-aplicativo\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60341164c3ee8a72fc4b6b93\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.842Z\",\n\t\t\"desc\": \"Alterar o endpoint de batida de ponto pelo aplicativo \\\"/batida\\\" para ser possivel bater pela web...\\n\\nSem a necessidade de passar coordernadas:\\nCadastrar o motivo na batida :\\\"Ponto web\\\"\\nexemplo da playload:\\n\\n{\\n\\\"pin\\\": \\\"041926\\\",\\n\\\"pontoweb\\\" : true\\n}\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 58,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"603476a58cb6b7123c31a643\",\n\t\t\"idLabels\": [],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Alterar endpoint \\\"/batida\\\" para ser possivel bater ponto sem enviar coordernadas\",\n\t\t\"pos\": 3964928,\n\t\t\"shortLink\": \"jZ0Brqu1\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 3,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/jZ0Brqu1\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/jZ0Brqu1/58-alterar-endpoint-batida-para-ser-possivel-bater-ponto-sem-enviar-coordernadas\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": \"603476a58cb6b7123c31a643\",\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6036b67989cbc05ebb21be11\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.829Z\",\n\t\t\"desc\": \"Necessidade: Liberar toda URL que tenha a palavra \\\"ponto\\\" para logar no sistema WEB com PIN, exemplo : \\\"https://ponto.dot8.startin8.com.br/\\\" e \\\"https://ponto.dot8.com.br/\\\".\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 75,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Liberar string de origem sempre quando estiver a palavra \\\"ponto.\\\"\",\n\t\t\"pos\": 3981312,\n\t\t\"shortLink\": \"bC4pL2di\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 2,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/bC4pL2di\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/bC4pL2di/75-liberar-string-de-origem-sempre-quando-estiver-a-palavra-ponto\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"602603d6f05a8874c8930cc0\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.829Z\",\n\t\t\"desc\": \"\",\n\t\t\"descData\": null,\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 15,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Elabora\u00E7\u00E3o do Ponto WEB MVP\",\n\t\t\"pos\": 3997696,\n\t\t\"shortLink\": \"RXgCNN9Q\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": false,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/RXgCNN9Q\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/RXgCNN9Q/15-elabora%C3%A7%C3%A3o-do-ponto-web-mvp\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"603eab70a021642c264536ba\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.812Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Demiti um funcion\u00E1rio da empresa \u201CA\u201D, e cadastrei ele na empresa \u201CB\u201D com nome diferente mas mesmo e-mail. No e-mail recebido veio o nome cadastrado na empresa \u201CA\u201D\\nEsperado: Nome mostrado no e-mail ser o cadastrado na empresa \u201CB\u201D\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 85,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"603953d0e82df11ddda056e2\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Nome mostrado no e-mail apos cadastro de funcion\u00E1rio\",\n\t\t\"pos\": 4014080,\n\t\t\"shortLink\": \"7cFRrL2k\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5fda142f5095de1eb25b0ee6\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"603953d0e82df11ddda056e2\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PONTO WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/7cFRrL2k\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/7cFRrL2k/85-nome-mostrado-no-e-mail-apos-cadastro-de-funcion%C3%A1rio\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60260554e4f6728c0cdb56f0\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.804Z\",\n\t\t\"desc\": \"\",\n\t\t\"descData\": null,\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 20,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"AFDT - Resolver o tamanho do arquivo\",\n\t\t\"pos\": 4030464,\n\t\t\"shortLink\": \"SUT3k9TR\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": false,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/SUT3k9TR\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/SUT3k9TR/20-afdt-resolver-o-tamanho-do-arquivo\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60260b4ecf168608246e20d2\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.804Z\",\n\t\t\"desc\": \"Foi implementado uma varredura nas \u00FAltimas batidas realizadas nas coordenadas do funcion\u00E1rio.\\nCaso alguma dessas \u00FAltimas esteja em um raio de at\u00E9 5km da coordenada enviada pelo funcion\u00E1rio, o sistema usar\u00E1 a coordenada localizada (n\u00E3o consultar\u00E1 a API do google)\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 37,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Resolver alto custo da API de mapa do google\",\n\t\t\"pos\": 4046848,\n\t\t\"shortLink\": \"kNI2av8z\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 4,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/kNI2av8z\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/kNI2av8z/37-resolver-alto-custo-da-api-de-mapa-do-google\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60359dc1016adb1fbe0ea53f\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.794Z\",\n\t\t\"desc\": \"\",\n\t\t\"descData\": null,\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 72,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Erro batida pelo app (passado pelo WhatsApp)\",\n\t\t\"pos\": 4063232,\n\t\t\"shortLink\": \"DLj1EOo9\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 4,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": false,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/DLj1EOo9\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/DLj1EOo9/72-erro-batida-pelo-app-passado-pelo-whatsapp\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60260cdf4ca2ca1753f99c5b\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.823Z\",\n\t\t\"desc\": \"@tharyck erro passado pelo whats\",\n\t\t\"descData\": null,\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 40,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Atualizar endere\u00E7o do APP n\u00E3o esta funcionando\",\n\t\t\"pos\": 4079616,\n\t\t\"shortLink\": \"Z9kcMZBz\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/Z9kcMZBz\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/Z9kcMZBz/40-atualizar-endere%C3%A7o-do-app-n%C3%A3o-esta-funcionando\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6033feb1e2ed0b7819a163f4\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.785Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Cliente realizou diversos pagamentos de horas e no suporte n\u00E3o estamos conseguindo verificar qual o pagamento que ocasionou o erro. Se mexermos mais \u00E9 capaz de atrapalhar ainda mais os c\u00E1lculos.\\n\\nEsperado: Excluir os registros no banco de dados. Eliezer j\u00E1 fez uma a\u00E7\u00E3o parecida uma vez. Precisamos excluir todos os pagamentos feitos no dia 22/02/2021 (conforme anexo). \\n\\nDepois que solucionarmos o card: https://trello.com/c/6yK8IHsw/6-pagamento-de-horas-inserir-um-corte-nos-pagamentos-que-foram-exclu\u00EDdos \u00E9 poss\u00EDvel que esse tipo de suporte seja mais r\u00E1pido ou nem aconte\u00E7a. \",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 57,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Excluir Pagamentos de horas - Mello Transportes\",\n\t\t\"pos\": 4096000,\n\t\t\"shortLink\": \"Kyu3QuD2\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 2,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/Kyu3QuD2\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/Kyu3QuD2/57-excluir-pagamentos-de-horas-mello-transportes\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"603549af7c112b52298b1663\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.782Z\",\n\t\t\"desc\": \"Precisamos salvar em campos escondidos do formul\u00E1rio do site as utms (origem , m\u00EDdia, campanha e conte\u00FAdo) - Basicamente criar esses 4 campos no form de forma escondida, apenas para que possamos saber de onde veio o lead, etc)\\n\\n\\nutm_source={{campaign.name}}&utm_medium={{adset.name}}&utm_campaign={{ad.name}}\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 59,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eab6baed438dc8e5e112\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Salvar UTM's\",\n\t\t\"pos\": 4112384,\n\t\t\"shortLink\": \"NtLPpdIC\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5481d0f857cabcd83e226cd8\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eab6baed438dc8e5e112\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"WEBSITE\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/NtLPpdIC\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/NtLPpdIC/59-salvar-utms\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60394fdb0cd42560bd681f97\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.773Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Ponto Web sem op\u00E7\u00E3o esqueci meu PIN\\nSolu\u00E7\u00E3o: Ter uma op\u00E7\u00E3o para recuperar o PIN do mesmo jeito que existe no app\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 77,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"603953d0e82df11ddda056e2\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Esqueci meu PIN\",\n\t\t\"pos\": 4128768,\n\t\t\"shortLink\": \"3ot23PFX\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 2,\n\t\t\t\"attachments\": 3,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5fda142f5095de1eb25b0ee6\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"603953d0e82df11ddda056e2\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PONTO WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/3ot23PFX\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/3ot23PFX/77-esqueci-meu-pin\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"603fba8642e644126b63a679\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.770Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Cliente j\u00E1 fechou contrato e ir\u00E1 utilizar o sistema ainda esse m\u00EAs. Precisamos colocar regra que todas as batidas sejam de acordo com o hor\u00E1rio deles (Mato Grosso), ou seja, 1h a menos que o nosso hor\u00E1rio (Bras\u00EDlia). \\n\\nCliente: \\nRaz\u00E3o Social: H C DE ARRUDA\\nNome Fantasia: All Clean Ambiental\\nCNPJ: 32.176.361/0001-80\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 87,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Configurar batidas para hor\u00E1rio do MT - Cliente All Clean Ambiental\",\n\t\t\"pos\": 4145152,\n\t\t\"shortLink\": \"FEiGrXko\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 2,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/FEiGrXko\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/FEiGrXko/87-configurar-batidas-para-hor%C3%A1rio-do-mt-cliente-all-clean-ambiental\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"603e8ea4a12c092796910ec3\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.765Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Computador da Momo Confeitaria foi formatado e precisava de instalar o aplicativo comunicador na m\u00E1quina. Ao instalar o comunicador os pontos n\u00E3o estavam sendo puxados (cabo de rede estava mal conectado)\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 84,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Suporte - Momo Confeitaria\",\n\t\t\"pos\": 4161536,\n\t\t\"shortLink\": \"alRwspnd\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/alRwspnd\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/alRwspnd/84-suporte-momo-confeitaria\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60368daa741f786ec1cd2b8e\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.765Z\",\n\t\t\"desc\": \"\",\n\t\t\"descData\": null,\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 74,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Emitir relat\u00F3rio de monitoramento hotmilhas com data 01/11/2020 a 31/01/2021\",\n\t\t\"pos\": 4177920,\n\t\t\"shortLink\": \"pnNwmemT\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": false,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5481d0f857cabcd83e226cd8\",\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/pnNwmemT\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/pnNwmemT/74-emitir-relat%C3%B3rio-de-monitoramento-hotmilhas-com-data-01-11-2020-a-31-01-2021\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"602ea89e172d531c0c59e6f9\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.751Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Pegar os pontos oriundos do aplicativo, funcion\u00E1rio base: Marcelo Augusto de A Freitas Filho, banco IN8 e colocar no banco de apresenta\u00E7\u00E3o, funcion\u00E1ria Alice Carvalho Avelar. \\n\\nMotivo: Precisamos de pontos do APP para apresentar melhor o sistema para os clientes. \",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 52,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Inserir pontos do aplicativo no banco de Apresenta\u00E7\u00E3o\",\n\t\t\"pos\": 4194304,\n\t\t\"shortLink\": \"PVSReKXE\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"5481d0f857cabcd83e226cd8\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/PVSReKXE\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/PVSReKXE/52-inserir-pontos-do-aplicativo-no-banco-de-apresenta%C3%A7%C3%A3o\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60269b53f8950d16c6658ada\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.745Z\",\n\t\t\"desc\": \"O aplicativo n\u00E3o estava puxando a lista de Reps para o usuario\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 41,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Suporte Redecall\",\n\t\t\"pos\": 4210688,\n\t\t\"shortLink\": \"tbs3LJlc\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/tbs3LJlc\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/tbs3LJlc/41-suporte-redecall\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60260b784d57e38af9f660b2\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.731Z\",\n\t\t\"desc\": \"Cliente trocou  a senha recentemente no DOT8 e quando foi abrir o comunicador o mesmo ficou travado e n\u00E3o abriu a tabela de iniciar leitura.\",\n\t\t\"descData\": null,\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 38,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Verificar problema no comunicador relacionado a troca de senha\",\n\t\t\"pos\": 4227072,\n\t\t\"shortLink\": \"PYgLItRp\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/PYgLItRp\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/PYgLItRp/38-verificar-problema-no-comunicador-relacionado-a-troca-de-senha\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6026bdb4f5339b6123b44368\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.731Z\",\n\t\t\"desc\": \"Ap\u00F3s a mudan\u00E7a de senha, o app da Confeitaria e da Floresta parou de funcionar.\\nO app da Planalto n\u00E3o esta se Conectando ao Rep\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 42,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Suporte MOMO\",\n\t\t\"pos\": 4243456,\n\t\t\"shortLink\": \"dopS2p93\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 2,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/dopS2p93\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/dopS2p93/42-suporte-momo\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"602a6db40fd4782001a66dce\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.726Z\",\n\t\t\"desc\": \"Instalar e configurar o Ap comunicador no novo cliente MultiMais\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 43,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Instala\u00E7\u00E3o App comunicador na MultMais\",\n\t\t\"pos\": 4259840,\n\t\t\"shortLink\": \"njmh1yRX\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 3,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/njmh1yRX\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/njmh1yRX/43-instala%C3%A7%C3%A3o-app-comunicador-na-multmais\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"602c1e82f0cebf0caa9fd596\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.717Z\",\n\t\t\"desc\": \"Cliente novo que acabou de adquirir rel\u00F3gio de ponto control id. \\nInstalar o app comunicador na m\u00E1quina do cliente e rodar para puxar as informa\u00E7\u00F5es que j\u00E1 est\u00E3o cadastradas no sistema (funcion\u00E1rios). \\n\\nContato: Thais (31) 99890-3084\\n17/02/2021 \u00E1s 11h\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": 1440,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 49,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Suporte - Instalar app comunicador cliente GF4 Participa\u00E7\u00F5es LTDA\",\n\t\t\"pos\": 4276224,\n\t\t\"shortLink\": \"fvMyrfg8\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 5,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-02-24T13:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-02-24T13:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/fvMyrfg8\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/fvMyrfg8/49-suporte-instalar-app-comunicador-cliente-gf4-participa%C3%A7%C3%B5es-ltda\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"603661cc48597d6a4af243bd\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.713Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Comunicador n\u00E3o est\u00E1 puxando os pontos do rel\u00F3gio. \\nSuporte marcado para 24/02 \u00E1s 11h30\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 73,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Suporte - Hotmilhas - Problemas no comunicador\",\n\t\t\"pos\": 4292608,\n\t\t\"shortLink\": \"dn20DRbD\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 2,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/dn20DRbD\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/dn20DRbD/73-suporte-hotmilhas-problemas-no-comunicador\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6030115adcc33e4a29451ea7\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.709Z\",\n\t\t\"desc\": \"Cliente novo que j\u00E1 possu\u00EDa um rel\u00F3gio Henry. \\nFazer todo o processo inicial de cadastro do app comunicador. \\nCliente j\u00E1 est\u00E1 ciente que o consultor ir\u00E1 enviar um link do google meet e que precisar\u00E1 ficar dispon\u00EDvel durante todo o tempo da integra\u00E7\u00E3o. \\nN\u00E3o possuem equipe ou pessoas de TI.\\n\\nContato: Bruna +55 47 9662-7560\\n25/02/2021 \u00E1s 10h\\nLogin: cobranca@bricktelecom.com.br \\nSenha: Mudar123* \",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": 1440,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 54,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Suporte - Instalar app comunicador cliente Brick Telecom\",\n\t\t\"pos\": 4308992,\n\t\t\"shortLink\": \"I2Oryl2A\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 4,\n\t\t\t\"attachments\": 3,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-02-25T13:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-02-25T13:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/I2Oryl2A\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/I2Oryl2A/54-suporte-instalar-app-comunicador-cliente-brick-telecom\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"604142325bfbde5d1a3bdbbb\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.706Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Instalar comunicador lojas mariana 13.\\nContato: Jonatas (whatsapp suporte) \\nRel\u00F3gio Biometrus. \\nInforma\u00E7\u00F5es do REP est\u00E3o no sistema web.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 89,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Instalar comunicador - Lojas Mariana 13\",\n\t\t\"pos\": 4325376,\n\t\t\"shortLink\": \"MLQVyyF8\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/MLQVyyF8\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/MLQVyyF8/89-instalar-comunicador-lojas-mariana-13\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6059f57844685345dd43984f\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.702Z\",\n\t\t\"desc\": \"Fazer todo o processo inicial de cadastro do app comunicador. \\n\\nContato: Matheus +55 67 99258-2682\\n23/03/2021 \u00E1s 11h\\nLogin: fibraconectividade@hotmail.com\\nSenha: Mudar123* \",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 105,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Suporte - Instalar app comunicador cliente Fibra Provedores\",\n\t\t\"pos\": 4341760,\n\t\t\"shortLink\": \"izU2IAv7\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 2,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/izU2IAv7\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/izU2IAv7/105-suporte-instalar-app-comunicador-cliente-fibra-provedores\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"light\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6065e59d3e447b8cea9fbe8e\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.699Z\",\n\t\t\"desc\": \"Suporte para integra\u00E7\u00E3o\\n\\nNome: Heloisa \\nEmpresa: HE Tecnologia\\nModelo de REP: Henry - Hexa\\nTelefone de contato: 48 8482-8992\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": 120,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 110,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Suporte Integra\u00E7\u00E3o - Heloisa (HE Tecnologia)\",\n\t\t\"pos\": 4358144,\n\t\t\"shortLink\": \"1L8cG8WX\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-04-05T13:30:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-04-05T13:30:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/1L8cG8WX\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/1L8cG8WX/110-suporte-integra%C3%A7%C3%A3o-heloisa-he-tecnologia\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6065e908d4499868dedb6bb3\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.698Z\",\n\t\t\"desc\": \"Suporte para integra\u00E7\u00E3o\\n\\nNome: Paola\\nEmpresa: A\u00E7a\u00ED Expresso\\nModelo de REP: Henry - Prisma ADV\\nTelefone de contato:  27 99778-2393\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": 120,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 111,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Suporte Integra\u00E7\u00E3o - Paola (A\u00E7a\u00ED Expresso)\",\n\t\t\"pos\": 4374528,\n\t\t\"shortLink\": \"H97OGxXr\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-04-06T16:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-04-06T16:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/H97OGxXr\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/H97OGxXr/111-suporte-integra%C3%A7%C3%A3o-paola-a%C3%A7a%C3%AD-expresso\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6063835d3d67d65e38164dd1\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.694Z\",\n\t\t\"desc\": \"\",\n\t\t\"descData\": null,\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 109,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Inserir modelos de rel\u00F3gio de ponto que fazemos integra\u00E7\u00E3o no Notion\",\n\t\t\"pos\": 4390912,\n\t\t\"shortLink\": \"y5z7fdDh\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": false,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/y5z7fdDh\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/y5z7fdDh/109-inserir-modelos-de-rel%C3%B3gio-de-ponto-que-fazemos-integra%C3%A7%C3%A3o-no-notion\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"605ce528e8cfb401abbe7794\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.692Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Rodar comunicador (Henry) da Momo Alimentos, o comunicador n\u00E3o \u00E9 ligado desde 19/01/2021, com isso o comunicador trava para ler os pontos.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": 120,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 106,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Suporte - Momo Alimentos\",\n\t\t\"pos\": 4407296,\n\t\t\"shortLink\": \"1sCTV9KO\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-04-08T13:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-04-08T13:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/1sCTV9KO\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/1sCTV9KO/106-suporte-momo-alimentos\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"606f0c43748d6c19d5ac7071\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.689Z\",\n\t\t\"desc\": \"Suporte para integra\u00E7\u00E3o\\n\\nNome: Renata\\nEmpresa: Ecogranito\\nModelo de REP: Henry Prisma\\nTelefone de contato: +55 31 99871-7163\\n\\nDados de acesso\\nLogin: renata@ecogranito.com.br \\nSenha: Mudar123*\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 114,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Suporte Integra\u00E7\u00E3o - Ecogranito (Renata)\",\n\t\t\"pos\": 4423680,\n\t\t\"shortLink\": \"DPJBmfYH\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/DPJBmfYH\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/DPJBmfYH/114-suporte-integra%C3%A7%C3%A3o-ecogranito-renata\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"607050b897a41486f2a6c002\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.686Z\",\n\t\t\"desc\": \"Suporte para integra\u00E7\u00E3o\\n\\nNome: Thiago / TI\\nEmpresa: 123 Milhas \\nModelo de REP: Control ID - ID Class\\nTelefone de contato: +55 31 8260-7650\\n\\n\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 115,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Suporte Integra\u00E7\u00E3o - 123 Milhas\",\n\t\t\"pos\": 4440064,\n\t\t\"shortLink\": \"MD70Gx6h\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/MD70Gx6h\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/MD70Gx6h/115-suporte-integra%C3%A7%C3%A3o-123-milhas\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"607448cfb218995900a1b1bb\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.683Z\",\n\t\t\"desc\": \"Suporte para integra\u00E7\u00E3o com TOP DATA - Inner Rep Plus.\\n\\nNome: Marinna\\nEmpresa: Padaria Colombina\\nModelo de REP: TOP DATA Inner Rep Plus\\nTelefone de contato: +55 31 3370-0800\\n\\nDados de acesso\\nLogin: rh@momoconfeitaria.com.br\\nSenha: Mudar123*\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": 120,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 117,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Suporte Integra\u00E7\u00E3o - Padaria Colombina\",\n\t\t\"pos\": 4456448,\n\t\t\"shortLink\": \"biNXylF8\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 2,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-04-12T16:30:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-04-12T16:30:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/biNXylF8\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/biNXylF8/117-suporte-integra%C3%A7%C3%A3o-padaria-colombina\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"607993dd85321874b88f72fb\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.680Z\",\n\t\t\"desc\": \"Nome: J\u00FAlio\\nEmpresa: 123 Milhas \\nModelo de REP: Control ID - ID Class/ BioRep\\nTelefone de contato: +55 31 9264-3208\\n\\nInstala\u00E7\u00E3o de uma vers\u00E3o atualizada de comunicador. \",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 119,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Suporte - 123 Milhas\",\n\t\t\"pos\": 4472832,\n\t\t\"shortLink\": \"s9azYe5U\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/s9azYe5U\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/s9azYe5U/119-suporte-123-milhas\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6081b85b7c13b22a224c7b0e\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.678Z\",\n\t\t\"desc\": \"Nome: Lilian\\nEmpresa: MKM Salgados\\nModelo de REP: Control ID\\nTelefone de contato: +55 11 99509-7625\\n\\nDados de acesso\\nLogin: adm@mkmsalgados.com.br\\nSenha: 2DHNkX\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": 60,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 120,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Suporte Instala\u00E7\u00E3o de comunicador adicional - MKM Salgados\",\n\t\t\"pos\": 4489216,\n\t\t\"shortLink\": \"EznQ7y25\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-04-26T13:30:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-04-26T13:30:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/EznQ7y25\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/EznQ7y25/120-suporte-instala%C3%A7%C3%A3o-de-comunicador-adicional-mkm-salgados\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6082c5c016b1e77dab0490b5\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.675Z\",\n\t\t\"desc\": \"Nome: J\u00FAlio\\nEmpresa: 123 Milhas \\nModelo de REP: BioRep - 10\u00BA andar\\nTelefone de contato: +55 31 9264-3208\\n\\nProblema: Os pontos do 10\u00BA andar n\u00E3o est\u00E3o indo para o sistema.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": 60,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 121,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Suporte - HotMilhas\",\n\t\t\"pos\": 4505600,\n\t\t\"shortLink\": \"RXg9YIbL\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-04-23T13:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-04-23T13:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/RXg9YIbL\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/RXg9YIbL/121-suporte-hotmilhas\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6061f181e0fd1a6f096de94b\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.673Z\",\n\t\t\"desc\": \"\",\n\t\t\"descData\": null,\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 108,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Implementar Status de Boleto c/ F2B\",\n\t\t\"pos\": 4521984,\n\t\t\"shortLink\": \"cyQUJCAo\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": false,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/cyQUJCAo\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/cyQUJCAo/108-implementar-status-de-boleto-c-f2b\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60afd64e3268271029b3e880\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.671Z\",\n\t\t\"desc\": \"Suporte: Os pontos dos funcion\u00E1rios n\u00E3o constam no sistema, cliente n\u00E3o soube informar se o comunicador apresenta erros, mesmo inserindo o AFD manualmente os pontos n\u00E3o aparecem.\\n\\nEmpresa: HE Tecnologia\\nN\u00FAmero tel: +55 48 8482-8992\\nNome: Heloisa Zapelini \",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": -1,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 173,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Suporte - HE Tecnologia (Pontos n\u00E3o aparecem no sistema)\",\n\t\t\"pos\": 4538368,\n\t\t\"shortLink\": \"NLbIkpJb\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-05-28T17:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-05-28T17:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/NLbIkpJb\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/NLbIkpJb/173-suporte-he-tecnologia-pontos-n%C3%A3o-aparecem-no-sistema\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60be20eb61709d0d42334a7a\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.669Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Cliente n\u00E3o consegue rodar o aplicativo comunicador, erro retornado: \\\"POST o servidor remoto retornou um erro: 401 (n\u00E3o autorizado)\\\".\\n\\nTelefone: +55 31 9233-4195\\nInfohousebh Solu\u00E7\u00F5es em Tecnologia - Gustavo\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 185,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Suporte - Jbretas / Posto Miragem\",\n\t\t\"pos\": 4554752,\n\t\t\"shortLink\": \"zyNLb2r5\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/zyNLb2r5\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/zyNLb2r5/185-suporte-jbretas-posto-miragem\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60bfbb18d306e028289e5678\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.666Z\",\n\t\t\"desc\": \"Suporte para realizar a integra\u00E7\u00E3o do sistema.\\n\\nEmpresa: Ceara Express\\nNome do Contato: Isabela\\nTelefone: +55 85 9999-4042\\nMarca de REP: Control ID\\n\\nIP: 192.168.001.220\\nFabrica\u00E7\u00E3o: 00014003750089410\\n\\nDados de acesso ao sistema.\\nLogin: dp@cearaexpress.com.br '\\nSenha: Mudar123*\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": 15,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 188,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Suporte - Integra\u00E7\u00E3o Ceara Express\",\n\t\t\"pos\": 4571136,\n\t\t\"shortLink\": \"A3MEq1VT\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-06-09T13:30:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-06-09T13:30:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/A3MEq1VT\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/A3MEq1VT/188-suporte-integra%C3%A7%C3%A3o-ceara-express\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60c3a7e8f781b369d5933adb\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.663Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Comunicador da Rua da Bahia parou de funcionar. \\n\\n+55 31 8260-7650\\nThiago Ferreira\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": 15,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 190,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Suporte - 123 Milhas\",\n\t\t\"pos\": 4587520,\n\t\t\"shortLink\": \"sEGcws3V\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 4,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-06-14T13:30:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": true,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": true,\n\t\t\"due\": \"2021-06-14T13:30:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/sEGcws3V\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/sEGcws3V/190-suporte-123-milhas\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60d0cecc045e86646eeebca9\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.660Z\",\n\t\t\"desc\": \"Acesso ao sistema:\\nE-mail: daniela@frozenspa.com.br\\nSenha: Mudar123* \\n\\nContato: Claudiana\\nTelefone: 24 98856-6347\\nRel\u00F3gio de Ponto Control ID\\nN\u00FAmero de Fabrica\u00E7\u00E3o: 00014003750149844\\nIP: 192.168.001,253\\n\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": 1440,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 198,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Instala\u00E7\u00E3o de comunicador - Frozen SPA\",\n\t\t\"pos\": 4603904,\n\t\t\"shortLink\": \"KA6v7kVO\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-06-21T18:30:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-06-21T18:30:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/KA6v7kVO\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/KA6v7kVO/198-instala%C3%A7%C3%A3o-de-comunicador-frozen-spa\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60cb5167a75fe340a494c479\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.655Z\",\n\t\t\"desc\": \"Contato: Aline (31) 98964-9203\\n\\nEmpresa: Jav\u00E9log\\nrh@javelog.com.br\\nMudar123*\\n\\nIP: 192.168.15.222\\nGateway: 192.168.15.1\\n M\u00E1scara: 255.255.255.0\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": -1,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 196,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Instala\u00E7\u00E3o comunicador Jav\u00E9log\",\n\t\t\"pos\": 4620288,\n\t\t\"shortLink\": \"Sa3NjXWu\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 6,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-06-22T13:30:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": true,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": true,\n\t\t\"due\": \"2021-06-22T13:30:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/Sa3NjXWu\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/Sa3NjXWu/196-instala%C3%A7%C3%A3o-comunicador-jav%C3%A9log\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60d1db217941a37398f44008\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.651Z\",\n\t\t\"desc\": \"Aplicativo comunicador fica \\\"conectando\\\" infinitamente.\\n\\n+55 31 9233-4195\\nInfohousebh Solu\u00E7\u00F5es em Tecnologia\\n\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": -1,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 204,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Suporte - Jbretas Posto Santa Maria\",\n\t\t\"pos\": 4636672,\n\t\t\"shortLink\": \"mepaxB2s\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-06-22T14:30:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-06-22T14:30:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/mepaxB2s\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/mepaxB2s/204-suporte-jbretas-posto-santa-maria\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60d481785249144832f9acf6\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.649Z\",\n\t\t\"desc\": \"Suporte: Instala\u00E7\u00E3o de comunicador para um novo cliente.\\n\\nEmpresa: Star Medical\\nNome: Paulo\\nTelefone: (11) 96827-5299\\n\\nRel\u00F3gio: Henry Hexa\\nIP: 192.168.001.200\\nFab.: 00004002510014643\\n\\nLogin: paulo.rh@starmedical.com.br\\nSenha: Mudar123*\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": -1,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 208,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Suporte - Instala\u00E7\u00E3o de comunicador Star Medical\",\n\t\t\"pos\": 4653056,\n\t\t\"shortLink\": \"RBuj2w5k\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-06-24T14:30:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-06-24T14:30:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/RBuj2w5k\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/RBuj2w5k/208-suporte-instala%C3%A7%C3%A3o-de-comunicador-star-medical\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60dc88af2192d96fb27dd2ec\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.644Z\",\n\t\t\"desc\": \"Instala\u00E7\u00E3o de mais um comunicador para empresa Cear\u00E1 Express. \\n\\nControl ID\\nN\u00FAmero Fab.: 00014003750089410\\nIP: 192.168.1.220\\n\\nAndrea\\n(85) 9613-4237\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 218,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Suporte - Instala\u00E7\u00E3o de Comunicador Ceara Express\",\n\t\t\"pos\": 4669440,\n\t\t\"shortLink\": \"p8bbtRrz\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/p8bbtRrz\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/p8bbtRrz/218-suporte-instala%C3%A7%C3%A3o-de-comunicador-ceara-express\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60de20136ff0dd111c7f34b3\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.641Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Cliente n\u00E3o consegue atualizar o comunicador pois retorna uma falha de internet, mesmo com acesso a internet.\\n\\nPaolla\\n(27) 99778-2393\\n\\nLogin: nicolasbatista92@gmail.com\\nSenha: Mudar123*\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": 1440,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 223,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Suporte - Problema de rede no comunicador A\u00E7a\u00ED Expresso\",\n\t\t\"pos\": 4685824,\n\t\t\"shortLink\": \"IIYHusTQ\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-07-02T14:30:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-07-02T14:30:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/IIYHusTQ\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/IIYHusTQ/223-suporte-problema-de-rede-no-comunicador-a%C3%A7a%C3%AD-expresso\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60e2fe8a1772626125de89c4\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.640Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Cliente teve um problema com a m\u00E1quina e acabou desconfigurando o comunicador, instalar novamente. \\n\\nNome: Paulo\\nTelefone: (11) 96827-5299\\nLogin: paulo.rh@starmedical.com.br\\nSenha: Mudar123*\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": -1,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 225,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Suporte - Instala\u00E7\u00E3o de comunicador Star Medical\",\n\t\t\"pos\": 4702208,\n\t\t\"shortLink\": \"drIG5c1S\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-07-05T14:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-07-05T14:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/drIG5c1S\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/drIG5c1S/225-suporte-instala%C3%A7%C3%A3o-de-comunicador-star-medical\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60e4504612f1c50e2b0fa2f9\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.637Z\",\n\t\t\"desc\": \"Precisamos realizar o processo inicial de instalar e configurar o comunicador na empresa GG Transportes (Transportes Geguma). 06/07/2021 \u00E1s 10h30. \\n\\nLogin: contato@ggtransportesltda.com.br\\nSenha: Mudar123*\\nContato: Franck Junio\\nTelefone: (38) 9 99847864\\n\\nDados do rel\u00F3gio j\u00E1 foram inseridos no sistema e est\u00E3o em anexo. \\n\\n\\n\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": -1,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 230,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Suporte - Instala\u00E7\u00E3o de comunicador GG Transportes\",\n\t\t\"pos\": 4718592,\n\t\t\"shortLink\": \"OsjJTINx\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-07-06T13:30:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-07-06T13:30:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/OsjJTINx\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/OsjJTINx/230-suporte-instala%C3%A7%C3%A3o-de-comunicador-gg-transportes\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60e49690332eed6f94b55872\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.632Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Cliente reportou falha no comunicador. \\nMarca do REP: HENRY\\n\\n+55 11 96827-5299\\nPaulo Lopes\\nEmpresa: Star Medical\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": -1,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 231,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Suporte - Star Medical\",\n\t\t\"pos\": 4734976,\n\t\t\"shortLink\": \"PppLMsVQ\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-07-07T13:30:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-07-07T13:30:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/PppLMsVQ\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/PppLMsVQ/231-suporte-star-medical\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60d0f15a584c001f80f1a47f\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.630Z\",\n\t\t\"desc\": \"Instala\u00E7\u00E3o de uma vers\u00E3o atualizada do comunicador.\\n\\nEmpresa Maletta\\nLogin: falecomomaletta@hotmail.com\\nSenha: okZLweBO\\n\\nContato: D\u00E9bora\\nTelefone: 31 8689-0726\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": -1,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 200,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Atualiza\u00E7\u00E3o da vers\u00E3o de comunicador - Maletta\",\n\t\t\"pos\": 4751360,\n\t\t\"shortLink\": \"RJ6Zk503\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 2,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-06-24T13:30:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-06-24T13:30:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/RJ6Zk503\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/RJ6Zk503/200-atualiza%C3%A7%C3%A3o-da-vers%C3%A3o-de-comunicador-maletta\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"609d8259d2103f76b72c0337\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.629Z\",\n\t\t\"desc\": \"Suporte para instala\u00E7\u00E3o de comunicador\\n\\nT\u00E2nia\\nCasa dos Meninos Unidade 2\\n31 9506-3141\\nREP: Control ID\\n\\nLogin: sandrasilva201107@gmail.com\\nSenha: Mudar123*\\n\\nIP:192.168.15.122\\nN\u00FAmero de fabrica\u00E7\u00E3o: 00014003750070123\\n\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": 1440,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 146,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Suporte Integra\u00E7\u00E3o - Casa dos Meninos Unidade 2\",\n\t\t\"pos\": 4767744,\n\t\t\"shortLink\": \"gah2loHx\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-05-18T14:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-05-18T14:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/gah2loHx\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/gah2loHx/146-suporte-integra%C3%A7%C3%A3o-casa-dos-meninos-unidade-2\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60a27e5a6d9f1113543bd71f\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.628Z\",\n\t\t\"desc\": \"Suporte para instala\u00E7\u00E3o de comunicador\\n\\nSandra\\nCasa dos Meninos Unidade 1\\n\\nREP: Control ID\\n\\nLogin: sandrasilva201107@gmail.com\\nSenha: Mudar123*\\n\\nIP:192.168.15.122\\nN\u00FAmero de fabrica\u00E7\u00E3o: 00014003750070123\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": 1440,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 147,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Suporte Integra\u00E7\u00E3o - Casa dos Meninos Unidade 1\",\n\t\t\"pos\": 4784128,\n\t\t\"shortLink\": \"gYOSGfbD\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-05-18T16:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-05-18T16:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/gYOSGfbD\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/gYOSGfbD/147-suporte-integra%C3%A7%C3%A3o-casa-dos-meninos-unidade-1\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60e5fb44f4cf2b7f4eb9238e\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.621Z\",\n\t\t\"desc\": \"Suporte marcado para realizar a integra\u00E7\u00E3o inicial e instala\u00E7\u00E3o do comunicador na m\u00E1quina do cliente. \\n\\nEmpresa: Edukids Centro de Educa\u00E7\u00E3o Infantil\\nTelefone: 55 41 9980-3858\\nNome: Leandro\\n\\nN\u00FAmero de Fabrica\u00E7\u00E3o: 00014003750060937\\nIP: 192.168.025.234\\nMarca: Control ID\\n\\nLogin: direcao@ceiedukids.com\\nSenha: Mudar123*\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": -1,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 235,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Suporte - Integra\u00E7\u00E3o Edukids\",\n\t\t\"pos\": 4800512,\n\t\t\"shortLink\": \"gxmCw6Py\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-07-08T17:30:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-07-08T17:30:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/gxmCw6Py\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/gxmCw6Py/235-suporte-integra%C3%A7%C3%A3o-edukids\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60f1c736917ad25bdccc7a10\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.621Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Cadastraram um funcion\u00E1rio no REP, por\u00E9m as informa\u00E7\u00F5es de registro de ponto n\u00E3o ca\u00EDram no sistema.\\n\\nComunicador est\u00E1 rodando certinho e puxou ponto de outros funcion\u00E1rios inclusive.\\nEmpresa: Ceara Express\\nLogin: dp@cearaexpress.com.br\\nSenha: Mudar123*\\nFuncion\u00E1rio: JESSE PAULA DA SILVA COSTA\\n\\nContato:\\nNome: Andrea\\nTelefone: 85 99613-4237\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": -1,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 255,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Suporte - Ceara Express\",\n\t\t\"pos\": 4816896,\n\t\t\"shortLink\": \"BhZR4SoD\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 2,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-07-19T13:30:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": true,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": true,\n\t\t\"due\": \"2021-07-19T13:30:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/BhZR4SoD\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/BhZR4SoD/255-suporte-ceara-express\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60f1784a90cc9c65cfebd4c0\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.620Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Imprimi um relat\u00F3rio de ponto (arquivo unico) no Latex de 01/11/20 \u00E0 30/11/20 onde o primeiro funcion\u00E1rio foi admitido dia 09/11/20 por isso o intervalo do per\u00EDodo dele veio como 09/11 \u00E0 30/11 (image1), por\u00E9m todos os outros relat\u00F3rios tamb\u00E9m tiveram esse per\u00EDodo de datas de 09/11 \u00E0 30/11(image2).\\nEmpresa: 123Milhas\\n\\nEsperado: Que a informa\u00E7\u00E3o do per\u00EDodo seja conforme o per\u00EDodo retornado em cada relat\u00F3rio. \",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 254,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Per\u00EDodo de intervalo de datas no relat\u00F3rio latex com diferen\u00E7a de acordo com admiss\u00E3o do primeiro funcion\u00E1rio\",\n\t\t\"pos\": 4833280,\n\t\t\"shortLink\": \"IHEji3Br\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/IHEji3Br\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/IHEji3Br/254-per%C3%ADodo-de-intervalo-de-datas-no-relat%C3%B3rio-latex-com-diferen%C3%A7a-de-acordo-com-admiss%C3%A3o-do-primeiro-funcion%C3%A1rio\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60f5b692f33a447827f61ab1\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.618Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Precisamos atualizar o comunicador na m\u00E1quina do cliente Momo Confeitaria. \\n- Atualizar o comunicador;\\n- Rodar para ver se ir\u00E1 dar certo a comunica\u00E7\u00E3o entre comunicador e rede \\n\\nContato: Daniela \\n+55 31 9822-1449 \\n\\nLogin: rh@momoconfeitaria.com.br\\nSenha: Mudar123*\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": -1,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 257,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Suporte - Atualiza\u00E7\u00E3o do comunicador Momo Confeitaria\",\n\t\t\"pos\": 4849664,\n\t\t\"shortLink\": \"850dkijz\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-07-20T13:30:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-07-20T13:30:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/850dkijz\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/850dkijz/257-suporte-atualiza%C3%A7%C3%A3o-do-comunicador-momo-confeitaria\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60f6c7c7d6d7801782db67e8\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.610Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: O comunicador apresentou problemas e n\u00E3o est\u00E1 puxando os registros. (imagem em anexo)\\n\\nNome: Aline\\nTelefone: 31 9938-6422\\nEmpresa: Jave Logistica\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": -1,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 262,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Suporte - Comunicador Javelog\",\n\t\t\"pos\": 4866048,\n\t\t\"shortLink\": \"aAguqcQN\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-07-20T17:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": true,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": true,\n\t\t\"due\": \"2021-07-20T17:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/aAguqcQN\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/aAguqcQN/262-suporte-comunicador-javelog\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60f5b699a09f776ba39604a6\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.610Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Precisamos atualizar o comunicador na m\u00E1quina do cliente Momo Comidaria. \\n- Atualizar o comunicador;\\n- Rodar para ver se ir\u00E1 dar certo a comunica\u00E7\u00E3o entre comunicador e rede \\n\\nContato: Daniela \\n+55 31 9822-1449 \\n\\nLogin: rh@momoconfeitaria.com.br\\nSenha: Mudar123*\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": -1,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 258,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Suporte - Atualiza\u00E7\u00E3o do comunicador Momo Comidaria\",\n\t\t\"pos\": 4882432,\n\t\t\"shortLink\": \"3FVxoUkN\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-07-21T13:30:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-07-21T13:30:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/3FVxoUkN\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/3FVxoUkN/258-suporte-atualiza%C3%A7%C3%A3o-do-comunicador-momo-comidaria\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60dc5aeffe8545220c61ef6d\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.610Z\",\n\t\t\"desc\": \"Suporte para realizar a instala\u00E7\u00E3o do app comunicador.\\n\\nMarca REP: Henry\\nN\u00FAmero fab.: 00004001900044050\\nIP: 187.20.66.218\\n\\nMarca REP: Henry\\nN\u00FAmero fab.: 00004001900043914\\nIP: 187.20.66.218\\n\\nN\u00E3o temos contato por whatsapp, cliente optou fazer o contato pelo Meets, j\u00E1 marquei em sua agenda.\\nNome dele \u00E9 Rodrigo. \",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": -1,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 217,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Suporte - Instala\u00E7\u00E3o de Comunicador Lokamig\",\n\t\t\"pos\": 4898816,\n\t\t\"shortLink\": \"7bTcEhZ3\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 3,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-07-23T13:30:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-07-23T13:30:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/7bTcEhZ3\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/7bTcEhZ3/217-suporte-instala%C3%A7%C3%A3o-de-comunicador-lokamig\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60fb0191b1bbaf2932f47c5d\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.609Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Comunicador da 123 Milhas unidade rua da Bahia apresentou problema, imagem em anexo.\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": -1,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 267,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Suporte - 123 Milhas\",\n\t\t\"pos\": 4915200,\n\t\t\"shortLink\": \"QKuqH67C\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-07-23T16:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": true,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": true,\n\t\t\"due\": \"2021-07-23T16:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/QKuqH67C\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/QKuqH67C/267-suporte-123-milhas\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60f5b6a0d4a6a916e1d90331\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.602Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Precisamos atualizar o comunicador na m\u00E1quina do cliente Momo Alimentos. \\n- Atualizar o comunicador;\\n- Rodar para ver se ir\u00E1 dar certo a comunica\u00E7\u00E3o entre comunicador e rede \\n\\nContato: Daniela \\n+55 31 9822-1449 \\n\\nLogin: rh@momoconfeitaria.com.br\\nSenha: Mudar123*\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": -1,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 259,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Suporte - Atualiza\u00E7\u00E3o do comunicador Momo Alimentos\",\n\t\t\"pos\": 4931584,\n\t\t\"shortLink\": \"AExu5AG8\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 5,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-07-30T13:30:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-07-30T13:30:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/AExu5AG8\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/AExu5AG8/259-suporte-atualiza%C3%A7%C3%A3o-do-comunicador-momo-alimentos\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6104082019faf671a1cf44c9\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.602Z\",\n\t\t\"desc\": \"Suporte para realizar a instala\u00E7\u00E3o do comunicador Jbretas (Posto Loura Empreendimentos).\\n\\nNome: Infohouse\\nTelefone: 31 99233-4195\\n\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": -1,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 281,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Suporte - Instala\u00E7\u00E3o de comunicador Jbretas\",\n\t\t\"pos\": 4947968,\n\t\t\"shortLink\": \"Xda4bQTO\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-07-30T14:30:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-07-30T14:30:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/Xda4bQTO\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/Xda4bQTO/281-suporte-instala%C3%A7%C3%A3o-de-comunicador-jbretas\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"610998d071359a0a92ce049b\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.601Z\",\n\t\t\"desc\": \"Suporte para integra\u00E7\u00E3o\\n\\nNome: Daniela\\nEmpresa: 2 Telecom\\nModelo de REP: Control ID \\nTelefone de contato: 75 9846-2044\\n\\nLogin: daniela@msnetbrasil.com.br\\nSenha: Mudar123*\\n\\nIP: 192.168.21.250\\nGateway: 192.168.021.024\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": -1,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 288,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Suporte - Integra\u00E7\u00E3o 2 Telecom\",\n\t\t\"pos\": 4964352,\n\t\t\"shortLink\": \"6FLOb5nb\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-08-04T17:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-08-04T17:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/6FLOb5nb\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/6FLOb5nb/288-suporte-integra%C3%A7%C3%A3o-2-telecom\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"60abde373b447641a73ec272\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.600Z\",\n\t\t\"desc\": \"EMAIL: fernanda@autopecascruzeiro.com.br\\nSenha: Mudar123* \\n\\nRel\u00F3gio de Ponto Henry\\nN\u00FAmero de Fabrica\u00E7\u00E3o: 00004001900034395\\nIP: 192.168.002.035\\n\\n**Iniciar conversa pelo Google Meet:** : https://meet.google.com/ozy-trzb-fjs\\n\\n(Me chamar quando estiver dispon\u00EDvel para iniciar o suporte, irei ligar para a cliente pedindo para acessar o link)\\n\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": -1,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 164,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Instala\u00E7\u00E3o comunicador Auto Pe\u00E7as Cruzeiro\",\n\t\t\"pos\": 4980736,\n\t\t\"shortLink\": \"k2QyNSce\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 2,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-08-06T13:30:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-08-06T13:30:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/k2QyNSce\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/k2QyNSce/164-instala%C3%A7%C3%A3o-comunicador-auto-pe%C3%A7as-cruzeiro\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"610bffa7086dde7bd7122e6b\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.592Z\",\n\t\t\"desc\": \"Suporte para instala\u00E7\u00E3o de comunicador adicional.\\n\\nNome: Daniela\\nEmpresa: 2 Telecom\\nModelo de REP: Control ID \\nTelefone de contato: 75 9846-2044\\n\\nLogin: daniela@msnetbrasil.com.br\\nSenha: Mudar123*\\n\\nIP: 192.168.21.250\\nGateway: 192.168.021.024\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": -1,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 290,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Suporte - Instala\u00E7\u00E3o de comunicador adicional 2 Telecom\",\n\t\t\"pos\": 4997120,\n\t\t\"shortLink\": \"EvrxYPbF\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 2,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-08-11T13:30:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-08-11T13:30:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/EvrxYPbF\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/EvrxYPbF/290-suporte-instala%C3%A7%C3%A3o-de-comunicador-adicional-2-telecom\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6116a514d25e1e26683fac50\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.592Z\",\n\t\t\"desc\": \"Integra\u00E7\u00E3o com novo REP posto Ana L\u00FAcia.\\n\\nModelo: Control ID\\nFabrica\u00E7\u00E3o: 00014003750167024\\nIP: 192.168.0.252\\n\\nInfohouse\\n(31) 9233-4195\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": -1,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 303,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Integra\u00E7\u00E3o -JBretas/Ana L\u00FAcia\",\n\t\t\"pos\": 5013504,\n\t\t\"shortLink\": \"MKfXgYbi\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-08-13T19:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-08-13T19:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/MKfXgYbi\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/MKfXgYbi/303-integra%C3%A7%C3%A3o-jbretas-ana-l%C3%BAcia\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"611a7ae80b45147d4e7ee640\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.590Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Comunicador da Mello Matriz apresenta erro. (Imagem em anexo)\\n\\n31 8367-2048\\nRafael - Mello Transportes\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": -1,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 305,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Suporte - Mello Transportes\",\n\t\t\"pos\": 5029888,\n\t\t\"shortLink\": \"kNEbtitO\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-08-16T18:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": true,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": true,\n\t\t\"due\": \"2021-08-16T18:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/kNEbtitO\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/kNEbtitO/305-suporte-mello-transportes\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6123e230bcb8851724cf1e4e\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.590Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Ao atualizar o comunicador \u00E9 retornado um erro (Imagem em anexo)\\n\\nPosto: Loura Empreendimentos.\\nVictor - infohouse\\n (31) 9233-4195\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": 1440,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 311,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Suporte - Infohouse/Jbretas (Loura Emprreendimentos)\",\n\t\t\"pos\": 5046272,\n\t\t\"shortLink\": \"Przq5f9k\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-08-24T13:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-08-24T13:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/Przq5f9k\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/Przq5f9k/311-suporte-infohouse-jbretas-loura-emprreendimentos\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6124e44cc445e7797b1f58fb\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.579Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: comunicador est\u00E1 apresentando erro. (Imagem em anexo)\\nAo fechar app e abrir novamente o comunicado \u00E9 atualizado normalmente, por\u00E9m em minutos retorna o mesmo erro. \",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": 1440,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 312,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Suporte - 123 Milhas\",\n\t\t\"pos\": 5062656,\n\t\t\"shortLink\": \"2V9mXmly\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 2,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-08-24T14:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-08-24T14:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/2V9mXmly\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/2V9mXmly/312-suporte-123-milhas\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"612f9e20e29f3747056a22ff\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.579Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Comunicador n\u00E3o est\u00E1 puxando os registros de ponto para o sistema, alega ''falta de conex\u00E3o do rel\u00F3gio com a internet''. Por\u00E9m, o pr\u00F3prio rel\u00F3gio aponta que o REP est\u00E1 conectado a uma rede. \\n\\nSuporte marcado para hoje 01/09 \u00E1s 14h\\n\\nChamar a Camila no WhatsApp +55 31 8486-8319\\n\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 321,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Suporte - Comunicador Momo Planalto\",\n\t\t\"pos\": 5079040,\n\t\t\"shortLink\": \"DDlhRwIt\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/DDlhRwIt\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/DDlhRwIt/321-suporte-comunicador-momo-planalto\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"612fed814724122437d13757\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.578Z\",\n\t\t\"desc\": \"Suporte marcado para realizar a integra\u00E7\u00E3o com o rel\u00F3gio de ponto Henry, cliente j\u00E1 possui outra unidade conosco.\\n\\nEmpresa: A\u00E7a\u00ED Expresso 2\\nNome: Paola\\nTelefone: (27) 99778-2393\\n\\n(Para esse cliente ser\u00E1 necess\u00E1rio explicar como atualizar o comunicador das lojas, alternando a unidade no sistema, s\u00E3o duas unidades com diferentes redes)\\n\\nLogin: nicolasbatista92@gmail.com\\nSenha: Mudar123*\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": -1,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 323,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Suporte - Integra\u00E7\u00E3o A\u00E7a\u00ED Expresso 2\",\n\t\t\"pos\": 5095424,\n\t\t\"shortLink\": \"JlSXXA4t\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-09-02T16:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-09-02T16:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/JlSXXA4t\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/JlSXXA4t/323-suporte-integra%C3%A7%C3%A3o-a%C3%A7a%C3%AD-expresso-2\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"614b8be63e63787c089f5c0a\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.578Z\",\n\t\t\"desc\": \"Endere\u00E7o correto: Avenida Felipe dos Santos, 42, Cidade Nobre - Ipatinga MG - CEP 35162-369\\n\\nEndere\u00E7o que aparece no aplicativo: Avenida Felipe dos Santos, 800 ou 50, Cidade Nobre - Ipatinga MG - CEP 35162-369. \\n\\nCliente est\u00E1 querendo fechar contrato por\u00E9m precisa que a localiza\u00E7\u00E3o apare\u00E7a exata do local de trabalho. \\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 350,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[IPA AUTOMA\u00C7\u00C3O] Localiza\u00E7\u00E3o errada em todos os registros\",\n\t\t\"pos\": 5111808,\n\t\t\"shortLink\": \"QezlbjD2\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 2,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/QezlbjD2\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/QezlbjD2/350-ipa-automa%C3%A7%C3%A3o-localiza%C3%A7%C3%A3o-errada-em-todos-os-registros\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"614e0d317cc7d74261c7ea05\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.571Z\",\n\t\t\"desc\": \"Instalar comunicador na m\u00E1quina do cliente Zilar Com\u00E9rcio e Ind\u00FAstria. \\n\\nData: 27/09/2021 \u00E1s 11h\\n\\nJ\u00E1 cadastrei no sistema os funcion\u00E1rios e os dados do REP. \u00C9 um rel\u00F3gio novo, portanto n\u00E3o vai ter registros, nem os funcion\u00E1rios cadastrados l\u00E1. O rel\u00F3gio est\u00E1 zerado de informa\u00E7\u00F5es. \\n\\nDados para acesso ao sistema: \\napp.dot8.com.br\\nzilarltda@gmail.com\\nMudar123*\\n\\nDados do REP:\\nControl ID\\nN\u00FAmero de Fabrica\u00E7\u00E3o 00014003750166030\\nN\u00FAmero IP: 192.168.015.020\\n\\nContato para chamar e instalar o comunicador: \\nWashington - 71 8844-1361\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": 5,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 353,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[ZILAR COM\u00C9RCIO E INDUSTRIA] Instala\u00E7\u00E3o de comunicador\",\n\t\t\"pos\": 5128192,\n\t\t\"shortLink\": \"7aoq5jKA\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 2,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-09-27T18:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-09-27T18:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\",\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/7aoq5jKA\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/7aoq5jKA/353-zilar-com%C3%A9rcio-e-industria-instala%C3%A7%C3%A3o-de-comunicador\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6152f4fecac05412a110cc52\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.571Z\",\n\t\t\"desc\": \"Suporte marcado para fazer instala\u00E7\u00E3o do comunicador em uma das unidades da Lokamig.\\n\\nO suporte ser\u00E1 via meets pois n\u00E3o temos contato pelo whatsapp, cliente solicitou o instalador do comunicador, acho que voc\u00EA pode explicar o processo para realizar a instala\u00E7\u00E3o enviar o instalador para o cliente.\\n\\nLink para reuni\u00E3o: Suporte - Instala\u00E7\u00E3o de comunicador Lokamig\\nTer\u00E7a-feira, 28 de setembro \u00B7 11:00am at\u00E9 12:00pm\\nInforma\u00E7\u00F5es de participa\u00E7\u00E3o do Google Meet\\nLink da videochamada: https://meet.google.com/atr-bnmq-onq\\nOu disque: \u202A(US) +1 252-986-3234\u202C PIN: \u202A598 561 820\u202C#\\n\\nNome do cliente: Rodrigo\\nN\u00FAmero de fabrica\u00E7\u00E3o: 00004001900043995\\nIP: 192.168.0.10\\nEmpresa: Lokamig\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": 10,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 355,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Suporte - Comunicador Lokamig\",\n\t\t\"pos\": 5144576,\n\t\t\"shortLink\": \"XmAL9v1Y\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-09-28T14:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-09-28T14:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/XmAL9v1Y\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/XmAL9v1Y/355-suporte-comunicador-lokamig\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"614116eaee7e65818fa34f43\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.569Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Todos os registros feitos pelos funcion\u00E1rios est\u00E3o aparecendo a localiza\u00E7\u00E3o Av. Visconde de S\u00E3o Leopoldo, **311** - Centro, Santos - SP, 11010-201, Brasil. Mesmo atualizando no bot\u00E3o de atualizar do aplicativo e ''reiniciando'' a localiza\u00E7\u00E3o do celular o endere\u00E7o n\u00E3o corrige. \\n\\nEsperado: Que ao atualizar o endere\u00E7o apare\u00E7a o local correto que \u00E9: Av. Visconde de S\u00E3o Leopoldo, **315** - Centro, Santos - SP, 11010-201, Brasil. \\n\\nO Tunak fazia algum raio que pegava todos os registros pr\u00F3ximo ao endere\u00E7o e automaticamente modificava para a localiza\u00E7\u00E3o correta. \",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 336,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[TRANSBARBARA] Localiza\u00E7\u00E3o errada em todos os registros\",\n\t\t\"pos\": 5160960,\n\t\t\"shortLink\": \"2S89C5dl\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 3,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/2S89C5dl\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/2S89C5dl/336-transbarbara-localiza%C3%A7%C3%A3o-errada-em-todos-os-registros\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"614b894f5693f13f19670d6d\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.569Z\",\n\t\t\"desc\": \"Situa\u00E7\u00E3o: Suporte marcado para instala\u00E7\u00E3o do comunicador em uma nova unidade do cliente Momo.\\n\\nEmpresa: Momo Food Service\\nLogin: rh@momoconfeitaria.com.br\\nSenha: Mudar123*\\nREP: Control ID\\nIP: (O ip n\u00E3o est\u00E1 cadastrado no sistema pois o ip no rel\u00F3gio est\u00E1 zerado, precisaremos cadastrar as informa\u00E7\u00F5es do 0)\\n\\nNome: Aline\\nTelefone: (31) 98989-3271\\n\\nQuando for inciar o suporte, s\u00F3 me enviar um print do QR code que eu escaneio. \",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": 15,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 349,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Suporte - Instala\u00E7\u00E3o de comunicador Momo Food Service\",\n\t\t\"pos\": 5177344,\n\t\t\"shortLink\": \"hAlYxLzG\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 3,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-09-30T17:30:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": true,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": true,\n\t\t\"due\": \"2021-09-30T17:30:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\",\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/hAlYxLzG\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/hAlYxLzG/349-suporte-instala%C3%A7%C3%A3o-de-comunicador-momo-food-service\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"615624c59096e845bc84d5c6\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.559Z\",\n\t\t\"desc\": \"Precisamos instalar o comunicador no cliente Rodoeste Transportes. \\n\\nSuporte marcado para 01/10/2021 \u00E1s 10:00\\n\\nContato: Adelino +55 61 9624-7263\\n\\nRel\u00F3gio Control ID - Informa\u00E7\u00F5es est\u00E3o no anexo abaixo e cadastradas no sistema: \\n\\napp.dot8.com.br\\nADELINOMEDEIROSII@GMAIL.COM\\nMudar123* \\n\\nO rel\u00F3gio \u00E9 novo, portanto n\u00E3o h\u00E1 funcion\u00E1rios ou batidas. O processo de integra\u00E7\u00E3o ser\u00E1 o primeiro do cliente. Temos de enviar todos funcion\u00E1rios que est\u00E3o no sistema para o rel\u00F3gio nessa integra\u00E7\u00E3o. \\n\\nN\u00FAmero de fabrica\u00E7\u00E3o do REP: 00014003750050491\\nIP: 010.0.0.149\\nM\u00E1scara de rede: 255.255.255.000\\nGateway: 192.168.001.001\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": 10,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 360,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[RODOESTE TRANSPORTES] Instalar comunicador\",\n\t\t\"pos\": 5193728,\n\t\t\"shortLink\": \"sFBO5I9P\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 3,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-10-01T16:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-10-01T16:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\",\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/sFBO5I9P\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/sFBO5I9P/360-rodoeste-transportes-instalar-comunicador\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"615da1fad3e1b818ed6033f8\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.557Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema:\\nErro no comunicador do REP - Rua da Bahia. (imagem em anexo)\\nEmpresa: 123 Milhas\\nNome: Thiago\\nTelefone: 31 98260-7650\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": 5,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 366,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[123 Milhas] Suporte - Erro no comunicador\",\n\t\t\"pos\": 5210112,\n\t\t\"shortLink\": \"zRMbVO7E\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-10-06T13:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": true,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": true,\n\t\t\"due\": \"2021-10-06T13:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/zRMbVO7E\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/zRMbVO7E/366-123-milhas-suporte-erro-no-comunicador\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"615f0216cbacf00e85c149f6\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.557Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Ao rodar o comunicador do DOT8 aparece a mensagem de ''Erro ao fazer a chamada POST para o endpoint'' e com isso o cliente n\u00E3o est\u00E1 conseguindo cadastrar funcion\u00E1rio e importar marca\u00E7\u00F5es. \\n\\nSuporte marcado para 07/10/2021 \u00E1s 14h\\n\\nContato para chamar: Fl\u00E1via\\n+55 16 99306-0117\\n\\nAcesso ao sistema: \\n\\napp.dot8.com.br\\npacc.admflavia@gmail.com\\nMudar123*\\n\\nAnexo as mensagens que aparecem. \",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": 10,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 368,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[PACC] Suporte Mensagem de Erro no comunicador. Cliente n\u00E3o est\u00E1 conseguindo cadastrar funcion\u00E1rios no rel\u00F3gio\",\n\t\t\"pos\": 5226496,\n\t\t\"shortLink\": \"6TfjbqjO\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-10-07T17:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-10-07T17:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\",\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/6TfjbqjO\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/6TfjbqjO/368-pacc-suporte-mensagem-de-erro-no-comunicador-cliente-n%C3%A3o-est%C3%A1-conseguindo-cadastrar-funcion%C3%A1rios-no-rel%C3%B3gio\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"615f5251bbf0253edcf25da2\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.533Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema:\\nComunicador n\u00E3o incia a leitura pois d\u00E1 uma falha de conex\u00E3o a internet, verifiquei comunica\u00E7\u00E3o, REP e PC est\u00E3o se comunicando e o erro retornado pelo comunicador \u00E9 \\\"falha ao pingar servidor da google\\\".\\n\\nNome: Tha\u00EDs\\nEmpresa: GF4\\nTelefone: (31) 99890-3084\\n\\nAgendamento:\\nDia: 08/10/21\\nHor\u00E1rio: 14:00\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": 5,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 370,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[GF4] Suporte - Atualiza\u00E7\u00E3o de comunicador (Erro no ping google)\",\n\t\t\"pos\": 5242880,\n\t\t\"shortLink\": \"gY075n2Z\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-10-08T17:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-10-08T17:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/gY075n2Z\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/gY075n2Z/370-gf4-suporte-atualiza%C3%A7%C3%A3o-de-comunicador-erro-no-ping-google\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"615f505717a01067ada50bfd\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.559Z\",\n\t\t\"desc\": \"Precisamos instalar o comunicador na m\u00E1quina do cliente RLM PRO Construtora LTDA, CNPJ 38.067.305/0001-93. \\n\\nInstala\u00E7\u00E3o reagendada para 11/10/2021 \u00E1s 11h @silas_gs \\n\\nContato para chamar: \u00C1lvaro +55 11 98870-2149\\n\\nDados do REP est\u00E3o em anexo no card e cadastrados no sistema: \\n\\napp.dot8.com.br\\nfinanceiro@relumaconstrutora.com.br\\nMudar123*\\n\\n@silas_gs cliente pediu para remarcar o suporte para Quarta (13/10) \u00E1s 14h\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": 10,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 369,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"60269697bd6ccb02c9ea6e83\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[RLM PRO CONSTRUTORA] Instala\u00E7\u00E3o de comunicador\",\n\t\t\"pos\": 5259264,\n\t\t\"shortLink\": \"ZLAwZwWa\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 2,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": \"2021-10-13T17:00:00.000Z\",\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": \"2021-10-13T17:00:00.000Z\",\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"613f72628f0e24185a23a698\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\",\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"60269697bd6ccb02c9ea6e83\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"COMUNICADOR\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/ZLAwZwWa\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/ZLAwZwWa/369-rlm-pro-construtora-instala%C3%A7%C3%A3o-de-comunicador\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"6195063ef7e3405433283862\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-15T13:02:13.543Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Cliente acabou de fechar conosco um teste gr\u00E1tis, abriu o aplicativo no celular do funcion\u00E1rio e a localiza\u00E7\u00E3o n\u00E3o aparece, com isso o funcion\u00E1rio n\u00E3o consegue registrar os pontos. Fica preso nessa tela. \\n\\nImagem em anexo mostrando como que fica na tela. \\n\\nLink do aparelho do funcion\u00E1rio: https://www.casaevideo.com.br/smartphone-multilaser-desbloqueado-e-p9128-32gb-preto/p?idsku=22284&gclid=Cj0KCQiAys2MBhDOARIsAFf1D1dFH7NPDjALJzlZYhMVv92O4yGMCOJ4o43rB2uBNwQ_Haj5ZoM1GqIaAsf0EALw_wcB\\n\\nRepassado pelo WhatsApp para o @tharyck \\n \",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"6025e94f80a730127e6a2c9d\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 415,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"[CONDOMINIO EDIFICIO REAL] Localiza\u00E7\u00E3o n\u00E3o aparece no celular Multilaser\",\n\t\t\"pos\": 5275648,\n\t\t\"shortLink\": \"ll8xnL7R\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 1\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/ll8xnL7R\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/ll8xnL7R/415-condominio-edificio-real-localiza%C3%A7%C3%A3o-n%C3%A3o-aparece-no-celular-multilaser\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"616d83fae4923835ae37c6bd\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-10-30T22:52:47.241Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Alterei a escala de trabalho de uma funcion\u00E1ria, fui at\u00E9 a tela de Folha de Ponto e n\u00E3o conseguir gerar a folha dela.\\n\\nDescobrimos que o problema est\u00E1 justamente quando troca a escala, pois antes de alterar a escala eu consegui gerar a folha normalmente. \\n\\n1) N\u00E3o consegui gerar a folha individual da funcion\u00E1ria\\n2) N\u00E3o consegui gerar o arquivo \u00FAnico\\n3) Quando gero os arquivos separados, apenas o dessa funcion\u00E1ria n\u00E3o aparece. \\n\\nSegue um v\u00EDdeo elucidando todo o processo. \\n\\nEmpresa: Barbacena Shopping Center\\nFuncion\u00E1ria de teste: Alessandra Gomes Parreiras\\nTroca de escala no dia 12/10\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"612ce3ee089c8441e681eb78\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 380,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"[BARBACENA SHOPPING CENTER] Quando altera a escala de trabalho n\u00E3o \u00E9 poss\u00EDvel gerar o relat\u00F3rio de ponto em Latex\",\n\t\t\"pos\": 15783,\n\t\t\"shortLink\": \"rtbKbAtf\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 1\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 1,\n\t\t\t\"attachments\": 2,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"59a430fca906d7183a92451f\",\n\t\t\t\"5e1760ff9abb1920ce1c23d7\",\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/rtbKbAtf\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/rtbKbAtf/380-barbacena-shopping-center-quando-altera-a-escala-de-trabalho-n%C3%A3o-%C3%A9-poss%C3%ADvel-gerar-o-relat%C3%B3rio-de-ponto-em-latex\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61000ce390829571a132ff53\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-08-30T13:58:13.527Z\",\n\t\t\"desc\": \"Problema: Cliente reportou que n\u00E3o consegue registrar os pontos pelo aplicativo instalado no tablet e o layout est\u00E1 desconfigurado.\\nModelo do tablet: Samsung T505 A7 Android 10.4\\nEmpresa: LLM Franchising\\nRecomendei o PontoWEB at\u00E9 resolvermos, por\u00E9m a localiza\u00E7\u00E3o \u00E9 algo importante para o cliente.\\n\\nEsperado: Que o layout esteja visualmente corrigido e os funcion\u00E1rios consigam registrar o ponto pelo tablet.\\n\",\n\t\t\"descData\": {\n\t\t\t\"emoji\": {}\n\t\t},\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"612ce3ee089c8441e681eb78\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 274,\n\t\t\"idAttachmentCover\": \"\",\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eac29a3ac362f23659e6\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": true,\n\t\t\"name\": \"Layout do app desconfigurado no tablet Samsung T505 A7 Android 10.4\",\n\t\t\"pos\": 126264,\n\t\t\"shortLink\": \"axUMKNPn\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 0,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 0,\n\t\t\t\"attachments\": 1,\n\t\t\t\"description\": true,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [],\n\t\t\"idMembers\": [],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eac29a3ac362f23659e6\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"APLICATIVO\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/axUMKNPn\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": false,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/axUMKNPn/274-layout-do-app-desconfigurado-no-tablet-samsung-t505-a7-android-104\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t},\n\t{\n\t\t\"id\": \"61093ee32b9e1e6694c07116\",\n\t\t\"checkItemStates\": null,\n\t\t\"closed\": false,\n\t\t\"dateLastActivity\": \"2021-12-06T16:13:07.736Z\",\n\t\t\"desc\": \"\",\n\t\t\"descData\": null,\n\t\t\"dueReminder\": null,\n\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\"idList\": \"612ce3ee089c8441e681eb78\",\n\t\t\"idMembersVoted\": [],\n\t\t\"idShort\": 286,\n\t\t\"idAttachmentCover\": null,\n\t\t\"idLabels\": [\n\t\t\t\"6025eabcfec7a40d0211653a\"\n\t\t],\n\t\t\"manualCoverAttachment\": false,\n\t\t\"name\": \"Organiza\u00E7\u00E3o de ambientes para testes de hora extra parcial\",\n\t\t\"pos\": 2375686.75,\n\t\t\"shortLink\": \"zauiljEV\",\n\t\t\"isTemplate\": false,\n\t\t\"cardRole\": null,\n\t\t\"badges\": {\n\t\t\t\"attachmentsByType\": {\n\t\t\t\t\"trello\": {\n\t\t\t\t\t\"board\": 0,\n\t\t\t\t\t\"card\": 0\n\t\t\t\t}\n\t\t\t},\n\t\t\t\"location\": false,\n\t\t\t\"votes\": 0,\n\t\t\t\"viewingMemberVoted\": false,\n\t\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\t\"fogbugz\": \"\",\n\t\t\t\"checkItems\": 12,\n\t\t\t\"checkItemsChecked\": 5,\n\t\t\t\"checkItemsEarliestDue\": null,\n\t\t\t\"comments\": 3,\n\t\t\t\"attachments\": 0,\n\t\t\t\"description\": false,\n\t\t\t\"due\": null,\n\t\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\t\"start\": null\n\t\t},\n\t\t\"dueComplete\": false,\n\t\t\"due\": null,\n\t\t\"idChecklists\": [\n\t\t\t\"61093f49dc06723fe08d957c\"\n\t\t],\n\t\t\"idMembers\": [\n\t\t\t\"556b7a161b3022288b289f12\",\n\t\t\t\"556bd36865e9fec38fe47771\"\n\t\t],\n\t\t\"labels\": [\n\t\t\t{\n\t\t\t\t\"id\": \"6025eabcfec7a40d0211653a\",\n\t\t\t\t\"idBoard\": \"6025e6c04f78d364bae9dc77\",\n\t\t\t\t\"name\": \"PLATAFORMA WEB\",\n\t\t\t\t\"color\": \"purple\"\n\t\t\t}\n\t\t],\n\t\t\"shortUrl\": \"https://trello.com/c/zauiljEV\",\n\t\t\"start\": null,\n\t\t\"subscribed\": true,\n\t\t\"url\": \"https://trello.com/c/zauiljEV/286-organiza%C3%A7%C3%A3o-de-ambientes-para-testes-de-hora-extra-parcial\",\n\t\t\"cover\": {\n\t\t\t\"idAttachment\": null,\n\t\t\t\"color\": null,\n\t\t\t\"idUploadedBackground\": null,\n\t\t\t\"size\": \"normal\",\n\t\t\t\"brightness\": \"dark\",\n\t\t\t\"idPlugin\": null\n\t\t}\n\t}\n]\nexport let loader =async () => {\n  // return await getListsOnBoard()\n  return boards\n};\n\nexport default function Index() {\n    let boards = useLoaderData();\n  return (\n    <div style={{\n      flexDirection:\"row\",\n      display: \"flex\"\n    }}>\n      {boards\n        .filter((e) => e.name != \"DESCARTADOS\")\n        .map((e) => {\n          return <div style={{margin:\"0px 30px\"}}>{e.name}</div>;\n        })}\n    </div>\n  );\n}\n"],
  "mappings": ";;;;;;;AAAA;;;ACAA;AAiz0Be,iBAAiB;AAC5B,MAAI,SAAS;AACf,SACE,oCAAC,OAAD;AAAA,IAAK,OAAO;AAAA,MACV,eAAc;AAAA,MACd,SAAS;AAAA;AAAA,KAER,OACE,OAAO,CAAC,MAAM,EAAE,QAAQ,eACxB,IAAI,CAAC,MAAM;AACV,WAAO,oCAAC,OAAD;AAAA,MAAK,OAAO,EAAC,QAAO;AAAA,OAAc,EAAE;AAAA;AAAA;",
  "names": []
}
